[
  {
    "Ad Soyad:": "P\u0131nar G\u00fcltekin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mu\u011fla",
    "Tarih:": "21/07/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma, Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma, Darp, Yak\u0131lma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.t24.com.tr/haber/5-gundur-kayip-olan-pinar-gultekin-in-cansiz-bedeni-bulundu,891967",
    "Gorsel:": "ii/992020.jpg",
    "isim": "P\u0131nar G\u00fcltekin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3357"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "S\u0131dd\u0131ka K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece",
    "Tarih:": "02/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.iha.com.tr/haber-kucukcekmecede-korkunc-olay-annesini-bogarak-oldurdu-836708/",
    "Gorsel:": "ii/1002020.jpg",
    "isim": "S\u0131dd\u0131ka K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3358"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Enkhmunkh Erdene Batsukh",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "15/07/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-haberi-gelen-sesler-uzerine-baskin-duzenlendi-ekipler-saskina-dondu-41565409",
    "Gorsel:": "ii/982020.jpg",
    "isim": "Enkhmunkh Erdene Batsukh",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3356"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Aysim Er\u00fclker",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "01/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.a3haber.com/2020/04/01/kadin-cinayeti-komsusunu-katletti-annesini-yaraladi-intihar-etti/",
    "Gorsel:": "ii/1012020.jpg",
    "isim": "Aysim Er\u00fclker",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3359"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sat\u0131 \u0130.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Karab\u00fck",
    "Tarih:": "01/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.gundem67.com/genel/sizofreni-hastasi-kisi-annesini-bicakla-oldurdu-h78873.html",
    "Gorsel:": "ii/1022020.jpg",
    "isim": "Sat\u0131 \u0130.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3360"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Melahat \u00dc.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Sakarya",
    "Tarih:": "11/07/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma, K\u0131z\u0131n\u0131\u00a0Korurken",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Damad\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Kaynak:": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-haberler-sakaryadaki-faciada-ayrintilar-ortaya-cikiyor-41562389",
    "Gorsel:": "ii/972020.jpg",
    "isim": "Melahat \u00dc.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3354"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zeynep K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Sakarya",
    "Tarih:": "11/07/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Kaynak:": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-haberler-sakaryadaki-faciada-ayrintilar-ortaya-cikiyor-41562389",
    "Gorsel:": "ii/962020.jpg",
    "isim": "Zeynep K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3353"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcl\u015fen Temir",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kastomonu",
    "Tarih:": "07/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.aksam.com.tr/guncel/once-kadin-komsusunu-oldurdu-ardindan-intihar-etti/haber-1061111",
    "Gorsel:": "ii/1032020.jpg",
    "isim": "G\u00fcl\u015fen Temir",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3361"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclcemal Polat",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ordu",
    "Tarih:": "06/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2020/04/06/tabanca-ile-oynarken-kazara-esini-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/1042020.jpg",
    "isim": "G\u00fclcemal Polat",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3362"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sema Da\u011f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ordu",
    "Tarih:": "11/07/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/orduda-sevgilisini-oldurup-intihar-etti-6256980",
    "Gorsel:": "ii/952020.jpg",
    "isim": "Sema Da\u011f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3352"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zeynep Topal",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bing\u00f6l",
    "Tarih:": "07/07/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/zeynep-topal-cinayetinde-siginmaevi-detayi-buldu-goturdu-katletti-5916930/",
    "Gorsel:": "ii/942020.jpg",
    "isim": "Zeynep Topal",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3351"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Aysel Akkurt",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "09/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilmeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/adanada-cop-dokerken-silahli-saldiriya-ugrayan-kadin-oldu-41490536",
    "Gorsel:": "ii/1052020.jpg",
    "isim": "Aysel Akkurt",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3363"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Kiraz Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kocaeli",
    "Tarih:": "10/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma, K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.enkocaeli.com/haber/4148132/cani-adam-konustu-bakin-esini-neden-baltayla-oldurmus#",
    "Gorsel:": "ii/1062020.jpg",
    "isim": "Kiraz Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3364"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130kranur Tirsi",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Giresun",
    "Tarih:": "01/07/020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2020/07/01/minik-ikranurdan-son-dakika-haberi-giresunda-kaybolan-7-yasindaki-ikranurun-cansiz-bedeni-bulundu",
    "Gorsel:": "ii/932020.jpg",
    "isim": "\u0130kranur Tirsi",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3350"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nurg\u00fcl Boz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "15/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma, K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2020/04/15/kiskancliktan-yaraladi-oylece-olume-terk-etti",
    "Gorsel:": "ii/1072020.jpg",
    "isim": "Nurg\u00fcl Boz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3365"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "N.A.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Van",
    "Tarih:": "16/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.gazeteduvar.com.tr/kadin/2020/04/16/vanda-kadin-cinayeti/",
    "Gorsel:": "ii/1082020.jpg",
    "isim": "N.A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3366"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00c7ilem K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ordu",
    "Tarih:": "23/06/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/yine-kadin-cinayeti-4-cocuk-annesi-esini-basindan-vurarak-oldurdu-41548407",
    "Gorsel:": "ii/922020.jpg",
    "isim": "\u00c7ilem K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3348"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "K\u0131smet Demir",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "17/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet, Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.mersintimes.com/haber-esi-tarafindan-cekicle-dovulen-kadin-hayatini-kaybetti-50915.html",
    "Gorsel:": "ii/1092020.jpg",
    "isim": "K\u0131smet Demir",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3367"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "D.A",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ad\u0131yaman",
    "Tarih:": "18/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kaza",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kuzeni",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.bolgegundem.com/adiyamanda-13-yasindaki-kuzeni-tarafindan-kazara-vurulan-genc-kiz-oldu-1310299h.htm",
    "Gorsel:": "ii/1102020.jpg",
    "isim": "D.A",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3368"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Berfin \u00c7alg\u0131c\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mardin",
    "Tarih:": "24/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://t24.com.tr/haber/tartistigi-kisinin-evinin-onunde-ates-acti-15-yasindaki-cocuk-hayatini-kaybetti,874772",
    "Gorsel:": "ii/1112020.jpg",
    "isim": "Berfin \u00c7alg\u0131c\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3369"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Friba H.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "23/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131\u00a0Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/afganistanli-kadin-evinde-bogularak-olduruldu,I1Mw17ymZEKxb9haaNQFTg",
    "Gorsel:": "ii/1122020.jpg",
    "isim": "Friba H.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3370"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Asl\u0131han Alk\u0131l\u0131n\u00e7",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Elaz\u0131\u011f",
    "Tarih:": "11/06/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/elazigda-bosanmak-istedigi-esi-tarafindan-oldurulen-kadinin-cenazesi-defnedildi-6232807",
    "Gorsel:": "ii/912020.jpg",
    "isim": "Asl\u0131han Alk\u0131l\u0131n\u00e7",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3344"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Aleyna \u00c7ak\u0131r",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "04/06/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://gazetekarinca.com/2020/06/umitcan-uygun-intihar-etti-denilen-aleynayi-darp-edip-goruntuleri-paylasmis/",
    "Gorsel:": "ii/902020.jpg",
    "isim": "Aleyna \u00c7ak\u0131r",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3343"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Halime M\u0131s\u0131rl\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Manisa",
    "Tarih:": "26/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/mera-kavgasinda-oldurulen-ayni-aileden-4-kisi-yan-yana-topraga-verildi-5775586/",
    "Gorsel:": "ii/1132020.jpg",
    "isim": "Halime M\u0131s\u0131rl\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3371"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Rojin Ece",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mardin",
    "Tarih:": "23/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.korfezgazete.com/mardinde-10-yasindaki-rojin-ece-olduruldu/",
    "Gorsel:": "ii/1142020.jpg",
    "isim": "Rojin Ece",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3372"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Miray Y\u0131lmaz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "06/06/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilmeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Kaynak:": "https://gazetekarinca.com/2020/06/istanbulda-kadin-cinayeti-miray-yilmaz-olduruldu/",
    "Gorsel:": "ii/892020.jpg",
    "isim": "Miray Y\u0131lmaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3342"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hatice \u00c7elik",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "08/06/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.t24.com.tr/video/istanbul-da-kadin-cinayeti-oglunun-gozu-onunde-olduruldu,29497",
    "Gorsel:": "ii/882020.jpg",
    "isim": "Hatice \u00c7elik",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3341"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Huriye Karadeniz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Samsun",
    "Tarih:": "30/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.samsungazetesi.com/samsun-haber/samsun-daki-kufur-cinayetinde-flas-gelisme-samsun-haber-h1242893.html",
    "Gorsel:": "ii/1152020.jpg",
    "isim": "Huriye Karadeniz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3373"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcl Y.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "10/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.dokuzeylul.com/yerel/izmir-de-birlikte-yasadigi-kadini-oldurdugu-iddia-edilen-h165042.html",
    "Gorsel:": "ii/1162020.jpg",
    "isim": "G\u00fcl Y.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3374"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Narg\u00fcl \u00dcnver",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "06/06/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/birlikte-yasadigi-kadini-sokak-ortasinda-oldurdu-2704408",
    "Gorsel:": "ii/872020.jpg",
    "isim": "Narg\u00fcl \u00dcnver",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3340"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclnur A.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "07/06/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/yasamak-icin-komsusuna-sigindi-yine-ayni-vahset-6229442",
    "Gorsel:": "ii/852020.jpg",
    "isim": "G\u00fclnur A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3339"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G.L.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "A\u011fr\u0131",
    "Tarih:": "05/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://ozgurmanset.net/agrida-bir-kadin-katledildi/",
    "Gorsel:": "ii/1172020.jpg",
    "isim": "G.L.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3375"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "M\u00fcnevver Alba\u00e7",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Sivas",
    "Tarih:": "08/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/sivasta-kan-donduran-olay-tartistigi-esini-oldurdu-6208175",
    "Gorsel:": "ii/1182020.jpg",
    "isim": "M\u00fcnevver Alba\u00e7",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3376"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015feg\u00fcl Akt\u00fcrk",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "05/06/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://gazetekarinca.com/2020/06/istanbulda-kadin-cinayeti-aysegul-akturk-olduruldu/",
    "Gorsel:": "ii/862020.jpg",
    "isim": "Ay\u015feg\u00fcl Akt\u00fcrk",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3338"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatemeh Alidadishamsabadi",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "13/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Damad\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2020/05/12/son-dakika-istanbulda-korkunc-olay-cesetlerini-parcalayip-sonra-her-detayi-tuyler-urpertiyor",
    "Gorsel:": "ii/1192020.jpg",
    "isim": "Fatemeh Alidadishamsabadi",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3377"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Selda Ba\u015faran",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "15/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/kadin-vahseti-cocuklarinin-gozu-onunde-katledildi-5816887/",
    "Gorsel:": "ii/1202020.jpg",
    "isim": "Selda Ba\u015faran",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3378"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Carmen Florentina Aydo\u011fan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "06/06/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Kaynak:": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/sokak-ortasinda-kadin-cinayeti-6228365",
    "Gorsel:": "ii/842020.jpg",
    "isim": "Carmen Florentina Aydo\u011fan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3336"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclnur Kocaba\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Manisa",
    "Tarih:": "28/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Aldatma \u015e\u00fcphesi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/gulnur-kocabas-kimdir-gulnur-kocabas-cinayetinin-ayrintilari-41527164",
    "Gorsel:": "ii/832020.jpg",
    "isim": "G\u00fclnur Kocaba\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3335"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcl Karada\u011f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "18/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/beykozdaki-cinayetin-zanlisi-adliyeye-sevk-edildi-41520482",
    "Gorsel:": "ii/1212020.jpg",
    "isim": "G\u00fcl Karada\u011f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3379"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma K\u00f6ko\u011flu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u00c7anakkale",
    "Tarih:": "18/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma, Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/bosanmak-isteyen-esini-kizinin-gozu-onunde-oldurdu-13233160-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/1222020.jpg",
    "isim": "Fatma K\u00f6ko\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3380"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma G\u00fcnay",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Edirne",
    "Tarih:": "26/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/son-dakika-sazlikta-cesedi-bulunan-kadinin-oglu-ve-2-komsusu-tutuklandi-6220001",
    "Gorsel:": "ii/822020.jpg",
    "isim": "Fatma G\u00fcnay",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3334"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Canan Nergiz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u015e\u0131rnak",
    "Tarih:": "15/06/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://dokuz8haber.net/toplumsalcinsiyet/sirnakta-bir-kadin-katledildi-esi-ve-esinin-kardesleri-gozaltinda/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=sirnakta-bir-kadin-katledildi-esi-ve-esinin-kardesleri-gozaltinda",
    "Gorsel:": "ii/1232020.jpg",
    "isim": "Canan Nergiz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3381"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sema Aslan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kars",
    "Tarih:": "20/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Husumet, Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.karsguncel.com/kars-ta-iki-aile-arasinda-silahli-kavga-1-kadin-yasamini-yitirdi-9565h.htm",
    "Gorsel:": "ii/1242020.jpg",
    "isim": "Sema Aslan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3382"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zeynep \u015eenp\u0131nar",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mu\u011fla",
    "Tarih:": "24/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp, Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/korkunc-olay-universiteli-zeynep-hayatini-kaybetti-41524572",
    "Gorsel:": "ii/812020.jpg",
    "isim": "Zeynep \u015eenp\u0131nar",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3332"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ceren Kulta\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Manisa",
    "Tarih:": "22/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Kaynak:": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/son-dakika-manisa-bu-vahseti-konusuyor-17-yasindaki-cerenin-cinayetinde-ikinci-ihtimal-6217981",
    "Gorsel:": "ii/802020.jpg",
    "isim": "Ceren Kulta\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3331"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Selma Tetik",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "23/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://gazetekarinca.com/2020/05/ankarada-kadin-cinayeti-veysel-tetik-evli-oldugu-selma-tetiki-oldurdu/",
    "Gorsel:": "ii/1252020.jpg",
    "isim": "Selma Tetik",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3383"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "H\u00fclya \u00d6zmen",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Erzurum",
    "Tarih:": "10/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Akrabas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/pusu-kurup-bacanagi-ve-baldizini-olduren-eski-uzman-cavus-olay-aninda-esini-arayip-sesleri-dinletmis-41514063",
    "Gorsel:": "ii/792020.jpg",
    "isim": "H\u00fclya \u00d6zmen",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3330"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Mehtap G.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "17/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Y\u00fcksekten D\u00fc\u015fme",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.t24.com.tr/haber/gorgu-taniklari-alevler-icindeydi-dedi-buyukcekmece-de-6-kattan-dusen-kadin-hayatini-kaybetti,879032",
    "Gorsel:": "ii/782020.jpg",
    "isim": "Mehtap G.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3329"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u00c7anakkale",
    "Tarih:": "17/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma, Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Kaynak:": "https://www.t24.com.tr/haber/canakkale-de-kadin-cinayeti-bosanma-asamasindaki-esini-kizinin-gozu-onunde-oldurdu,879094",
    "Gorsel:": "ii/772020.jpg",
    "isim": "Fatma K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3328"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Seher A.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Isparta",
    "Tarih:": "23/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/son-dakika-anne-babasini-oldurup-polise-teslim-oldu-6218728",
    "Gorsel:": "ii/1262020.jpg",
    "isim": "Seher A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3386"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "M.\u00c7.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "25/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kaza, Terkedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Araba Kazas\u0131",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://www.siverekhaber.net/siverek/bursaya-giden-tarim-iscisinin-8-yasindaki-kizlari-olduruldu-h28058.html?fbclid=IwAR0U7sZr7MLoxC2glNAPv2zoXcI_3ZmNFx_l8m5LTEM9fc-0S3nNIO9pUpw",
    "Gorsel:": "ii/1272020.jpg",
    "isim": "M.\u00c7.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3387"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcl K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "18/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Kaynak:": "https://www.t24.com.tr/haber/esini-korumak-icin-silahin-onune-gecen-kadin-hayatini-kaybetti,879130",
    "Gorsel:": "ii/762020.jpg",
    "isim": "G\u00fcl K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3327"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Selda B.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "15/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Kaynak:": "https://t24.com.tr/haber/bosanma-asamasindaki-esi-tarafindan-cocuklarinin-gozleri-onunde-olduruldu,878773",
    "Gorsel:": "ii/752020.jpg",
    "isim": "Selda B.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3326"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Selda Geredeli",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bart\u0131n",
    "Tarih:": "25/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kom\u015fusu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.birgun.net/haber/lambadan-rahatsiz-oluyorum-dedi-2-kisiyi-oldurup-2-kisiyi-yaraladi-302206",
    "Gorsel:": "ii/1282020.jpg",
    "isim": "Selda Geredeli",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3388"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nurcan Polat",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "30/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.demokrathaber.org/guncel/diyarbakir-daki-kadin-cinayeti-nurcan-polat-i-infaz-h129344.html",
    "Gorsel:": "ii/1292020.jpg",
    "isim": "Nurcan Polat",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3389"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "M\u00fcnevver A.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Sivas",
    "Tarih:": "08/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/sivasta-kan-donduran-olay-tartistigi-esini-oldurdu-6208175",
    "Gorsel:": "ii/742020.jpg",
    "isim": "M\u00fcnevver A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3325"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zekiye Of",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "05/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/kartalda-esini-oldurdugu-one-surulen-kisi-intihar-etti-6205703",
    "Gorsel:": "ii/732020.jpg",
    "isim": "Zekiye Of",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3324"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Rukiye \u00c7erman",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Rize",
    "Tarih:": "30/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/rizede-dehset-30-yillik-esini-defalarca-bicakladi-41528804",
    "Gorsel:": "ii/1302020.jpg",
    "isim": "Rukiye \u00c7erman",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3390"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sevilay Alka\u00e7",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "30/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kaza",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.sondakika.com/haber/haber-son-dakika-haberleri-hasimlarin-silahli-kavgasinda-olay-yerinde-bulunan-13275063/",
    "Gorsel:": "ii/1312020.jpg",
    "isim": "Sevilay Alka\u00e7",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3391"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Eduard Groso",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ayd\u0131n",
    "Tarih:": "09/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.superhaber.tv/trans-birey-olmeden-once-katilinin-ismini-whatsapptan-paylasti-haber-268796",
    "Gorsel:": "ii/1322020.jpg",
    "isim": "Eduard Groso",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3392"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u015eerife Dalyano\u011flu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Rize",
    "Tarih:": "03/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Akrabas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Kaynak:": "https://www.t24.com.tr/haber/rize-de-arazi-anlasmazligi-3-kisi-hayatini-kaybetti,876344",
    "Gorsel:": "ii/722020.jpg",
    "isim": "\u015eerife Dalyano\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3322"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Bahriye Dalyano\u011flu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Rize",
    "Tarih:": "03/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Akrabas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Kaynak:": "https://www.t24.com.tr/haber/rize-de-arazi-anlasmazligi-3-kisi-hayatini-kaybetti,876344",
    "Gorsel:": "ii/712020.jpg",
    "isim": "Bahriye Dalyano\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3321"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Esra K\u0131l\u0131\u00e7aslan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tunceli",
    "Tarih:": "08/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.memurlar.net/haber/897925/tunceli-de-bulunan-cesedin-kayip-esma-kilicarslan-a-ait-oldugu-ogrenildi.html",
    "Gorsel:": "ii/1332020.jpg",
    "isim": "Esra K\u0131l\u0131\u00e7aslan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3393"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Melek Y\u0131ld\u0131z",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Gaziantep",
    "Tarih:": "16/08/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.mynet.com/genc-kadinin-sir-intihari-180101014866",
    "Gorsel:": "ii/1342020.jpg",
    "isim": "Melek Y\u0131ld\u0131z",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3394"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe D.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "28/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/son-dakika-kadir-seker-corona-virus-suphesiyle-hastaneye-kaldirildi-6200509",
    "Gorsel:": "ii/702020.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe D.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3320"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ceylan Aslan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Gaziantep",
    "Tarih:": "21/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/kan-donduran-olay-kizini-doverek-oldurdu-41500006",
    "Gorsel:": "ii/692020.jpg",
    "isim": "Ceylan Aslan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3319"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "14/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2020/04/13/arnavutkoy-karaburun-sahilinde-kadin-cesedi-bulundu",
    "Gorsel:": "ii/1352020.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3395"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hicret Beyazsu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Van",
    "Tarih:": "20/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://jinnews9.xyz/search/content/view/136493?page=1&key=4c3f95febd121f202c2f1552494474b6",
    "Gorsel:": "ii/1362020.jpg",
    "isim": "Hicret Beyazsu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3396"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Meral Ahmeto\u011flu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "18/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.t24.com.tr/haber/bakirkoy-de-siparis-getiren-kurye-79-yasindaki-ev-sahibini-oldurdu,873549",
    "Gorsel:": "ii/682020.jpg",
    "isim": "Meral Ahmeto\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3318"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Gamze Pala",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Rize",
    "Tarih:": "16/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet, Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-haberi-findikliyi-sarsan-cinayet-41495688",
    "Gorsel:": "ii/672020.jpg",
    "isim": "Gamze Pala",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3317"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Naziye O\u011fuz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bing\u00f6l",
    "Tarih:": "15/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://jinnews9.xyz/search/content/view/136131?page=1&key=4c3f95febd121f202c2f1552494474b6",
    "Gorsel:": "ii/1372020.jpg",
    "isim": "Naziye O\u011fuz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3397"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Bircan Eli\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "15/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Asma, Nefessiz Kalma",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://jinnews9.xyz/search/content/view/136100?page=1&key=4c3f95febd121f202c2f1552494474b6",
    "Gorsel:": "ii/1382020.jpg",
    "isim": "Bircan Eli\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3398"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Safiye G\u00f6k",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Gaziantep",
    "Tarih:": "25/03/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Akrabas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.internethaber.com/gaziantepte-akrabasinin-esini-tufekle-vurarak-oldurdu-2091168h.htm",
    "Gorsel:": "ii/662020.jpg",
    "isim": "Safiye G\u00f6k",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3316"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ne\u015fe Orhan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ayd\u0131n",
    "Tarih:": "01/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Para",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/eski-esinin-ve-oglunun-katili-oldu-bana-kalmayan-mallar-size-de-kalmasin-6179073",
    "Gorsel:": "ii/652020.jpg",
    "isim": "Ne\u015fe Orhan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3315"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hacer Metin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Van",
    "Tarih:": "02/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://jinnews9.xyz/search/content/view/134990?page=2&key=4c3f95febd121f202c2f1552494474b6?page=1&key=4c3f95febd121f202c2f1552494474b6",
    "Gorsel:": "ii/1392020.jpg",
    "isim": "Hacer Metin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3399"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sylva Waltraud Umissky",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "21/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/akilalmaz-olay-kocasinin-cesediyle-iki-gun-6193915",
    "Gorsel:": "ii/1402020.jpg",
    "isim": "Sylva Waltraud Umissky",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3400"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hatice Kurt",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Rize",
    "Tarih:": "27/03/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.birgun.net/haber/rize-de-bir-kadin-bosandigi-erkek-tarafindan-silahla-basindan-vuruldu-293543",
    "Gorsel:": "ii/642020.jpg",
    "isim": "Hatice Kurt",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3314"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nuray Varol",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "26/03/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/korkunc-olay-nuray-evinde-olu-bulundu-41478465",
    "Gorsel:": "ii/632020.jpg",
    "isim": "Nuray Varol",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3313"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "14/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.birgun.net/haber/10-gunluk-bebek-yataginda-olu-bulundu-296382",
    "Gorsel:": "ii/1412020.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3401"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "N.\u015e.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Batman",
    "Tarih:": "25/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Asma",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.haberercis.com.tr//asayis/13-yasindaki-kiz-cocugu-tavana-iple-asili-halde-olu-bulundu-h314831.html",
    "Gorsel:": "ii/1422020.jpg",
    "isim": "N.\u015e.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3402"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Anastasiya Yazerskaya",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "25/03/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/anastasiyayi-gommek-icin-yer-aramis-6173725",
    "Gorsel:": "ii/622020.jpg",
    "isim": "Anastasiya Yazerskaya",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3312"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Vildan Akkaya Y\u0131lmaz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Karab\u00fck",
    "Tarih:": "17/03/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.internethaber.com/karabukte-kocasi-basindan-vurmustu-yasam-mucadelesini-kaybetti-2089229h.htm",
    "Gorsel:": "ii/612020.jpg",
    "isim": "Vildan Akkaya Y\u0131lmaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3311"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Maryam Hussa\u0131n\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ni\u011fde",
    "Tarih:": "29/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/nigde-de-afgan-kadin-evinde-olu-bulundu-2517567",
    "Gorsel:": "ii/1432020.jpg",
    "isim": "Maryam Hussa\u0131n\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3403"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Naime Ta\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Osmaniye",
    "Tarih:": "28/04/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Y\u00fcksekten D\u00fc\u015fme",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/saglik-calisani-naimenin-supheli-olumu,WB1FfbRUvU-iZfc7mtBTlQ",
    "Gorsel:": "ii/1442020.jpg",
    "isim": "Naime Ta\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3404"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00d6zlem Mutlu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "23/03/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/eski-sevgilisini-oldurup-ayni-silahla-intihar-etti-13044957-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/602020.jpg",
    "isim": "\u00d6zlem Mutlu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3310"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Halime Dursun",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ordu",
    "Tarih:": "24/03/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.t24.com.tr/haber/iki-kisiyi-oldurup-intihar-eden-eski-belediye-baskani-akil-ve-ruh-sagligi-yerinde-degil-raporuyla-tahliye-olmus,868445",
    "Gorsel:": "ii/592020.jpg",
    "isim": "Halime Dursun",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3309"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe Savd\u0131\u00e7",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tokat",
    "Tarih:": "07/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://mezopotamyaajansi22.com/tum-haberler/content/view/95909",
    "Gorsel:": "ii/1452020.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe Savd\u0131\u00e7",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3405"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ceren Atl\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Van",
    "Tarih:": "09/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://jinpanel.com/search/content/view/137870?page=1&key=19086706f0c71815d9e344401cc4c85b",
    "Gorsel:": "ii/1462020.jpg",
    "isim": "Ceren Atl\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3406"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Dilek Kaya",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "22/03/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.ntv.com.tr/kadina-siddet/diyarbakirda-bir-kadin-sevgilisi-tarafindan-olduruldu-kardesi-ile-ayni-kaderi-yasadi,gpuXkKT5dk-EsKtyLII7SQ",
    "Gorsel:": "ii/582020.jpg",
    "isim": "Dilek Kaya",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3308"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "M\u00fcnevver \u015eahin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "13/03/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.t24.com.tr/haber/bir-erkek-bosanma-davasi-acip-hakkinda-koruma-karari-alan-esini-oldurdu,866302",
    "Gorsel:": "ii/572020.jpg",
    "isim": "M\u00fcnevver \u015eahin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3307"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Neslihan Dumlup\u0131nar",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Denizli",
    "Tarih:": "07/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://jinpanel.com/search/content/view/137756?page=1&key=19086706f0c71815d9e344401cc4c85b",
    "Gorsel:": "ii/1472020.jpg",
    "isim": "Neslihan Dumlup\u0131nar",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3407"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G.G.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u00c7orum",
    "Tarih:": "02/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://www.corumhaber.net/guncel/genc-kadin-evinde-olu-bulundu-h106806.html",
    "Gorsel:": "ii/1482020.jpg",
    "isim": "G.G.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3408"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Latife B.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mardin",
    "Tarih:": "12/03/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/uykularinda-bicakladigi-annesi-oldu-babasi-agir-yarali-6164348",
    "Gorsel:": "ii/562020.jpg",
    "isim": "Latife B.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3306"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Melek Da\u011fyel",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "10/03/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/1-5-ay-once-bosandigi-esini-bicaklayarak-oldurdu-6162722",
    "Gorsel:": "ii/552020.jpg",
    "isim": "Melek Da\u011fyel",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3305"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ceylan Akpolat",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kars",
    "Tarih:": "14/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp, Asma",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.gazeteduvar.com.tr/turkiye/2020/05/14/ceylan-intihar-etmedi-vucudunda-darp-boynunda-uc-ayri-ip-izi-vardi/",
    "Gorsel:": "ii/1492020.jpg",
    "isim": "Ceylan Akpolat",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3409"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "15/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/son-dakika-seyhan-nehrinde-kadin-cesedi-bulundu-6213029",
    "Gorsel:": "ii/1502020.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3410"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Denizli",
    "Tarih:": "07/03/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.cumhuriyet.com.tr/video/denizlide-korkunc-olay-1725683",
    "Gorsel:": "ii/542020.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3304"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Didem Turan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Erzurum",
    "Tarih:": "05/03/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeye",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.evrensel.net/haber/397757/kayip-didem-turanin-cansiz-bedeni-karasu-nehrinde-bulundu?a=9c63a",
    "Gorsel:": "ii/532020.jpg",
    "isim": "Didem Turan ",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3303"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Neslihan \u00c7alar",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Batman",
    "Tarih:": "15/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://mezopotamyaajansi22.com/tum-haberler/content/view/96892",
    "Gorsel:": "ii/1512020.jpg",
    "isim": "Neslihan \u00c7alar ",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3411"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "P\u0131nar Sar\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ordu",
    "Tarih:": "19/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.birgun.net/haber/28-yasindaki-pinar-sari-nin-irmakta-cansiz-bedeni-bulundu-5-kisi-gozaltina-alindi-301540",
    "Gorsel:": "ii/1522020.jpg",
    "isim": "P\u0131nar Sar\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3412"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zelal Y\u0131lmaz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "15/02/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://www.yeniyasamgazetesi1.com/17-yasindaki-zelale-kim-kiydi/",
    "Gorsel:": "ii/522020.jpg",
    "isim": "Zelal Y\u0131lmaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3302"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Moreen Mikhael Yousuf",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Samsun",
    "Tarih:": "01/02/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.bolgegundem.com/irak-uyruklu-kadin-olu-bulundu-1179211h.htm",
    "Gorsel:": "ii/512020.jpg",
    "isim": "Moreen Mikhael Yousuf",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3301"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Bahar \u00d6zcan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "23/07/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/son-dakika-haberi-cani-koca-uyumasini-bekledi-2752508",
    "Gorsel:": "ii/1532020.jpg",
    "isim": "Bahar \u00d6zcan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3413"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Alt\u0131nmakas",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mu\u015f",
    "Tarih:": "23/07/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/cinsel-saldiri-magduru-fatma-altinmakas-esi-tarafindan-olduruldu-1753504",
    "Gorsel:": "ii/1542020.jpg",
    "isim": "Fatma Alt\u0131nmakas",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3414"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nurhan Erkan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ayd\u0131n",
    "Tarih:": "14/02/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Para,Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Arkada\u015f\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.bolgegundem.com/borc-para-alamayinca-is-arkadasini-kadini-oldurdu-1197425h.htm",
    "Gorsel:": "ii/502020.jpg",
    "isim": "Nurhan Erkan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3300"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hatice \u00c7etinba\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kocaeli",
    "Tarih:": "06/02/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/evinde-olu-bulunan-kadinin-olduruldugu-belirlendi",
    "Gorsel:": "ii/492020.jpg",
    "isim": "Hatice \u00c7etinba\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3299"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00f6n\u00fcl G\u00f6k\u00e7e",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bart\u0131n",
    "Tarih:": "25/07/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kaza",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kay\u0131npederi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Kaynak:": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/bu-aciya-yurek-dayanmaz-gitme-anne-41572691",
    "Gorsel:": "ii/1552020.jpg",
    "isim": "G\u00f6n\u00fcl G\u00f6k\u00e7e",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3415"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "S\u00fcmeyya A.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "27/07/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.birgun.net/haber/mersin-de-bir-erkek-bosanma-asamasindaki-esini-ve-kayinvalidesini-tufekle-oldurdu-309785",
    "Gorsel:": "ii/1562020.jpg",
    "isim": "S\u00fcmeyya A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3416"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sevil Arslan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Sinop",
    "Tarih:": "06/02/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.birgun.net/haber/bir-aydir-aranan-kadinin-oldurulup-araziye-gomuldugu-ortaya-cikti-286971",
    "Gorsel:": "ii/482020.jpg",
    "isim": "Sevil Arslan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3298"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zehra Erdem",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kocaeli",
    "Tarih:": "05/02/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.bolgegundem.com/kocaelide-cinnet-getiren-koca-once-esini-sonra-kendini-oldurdu-1184414h.htm",
    "Gorsel:": "ii/472020.jpg",
    "isim": "Zehra Erdem",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3297"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u015eule B.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "27/07/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Damad\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.birgun.net/haber/mersin-de-bir-erkek-bosanma-asamasindaki-esini-ve-kayinvalidesini-tufekle-oldurdu-309785",
    "Gorsel:": "ii/1572020.jpg",
    "isim": "\u015eule B.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3417"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Derya Aslan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "30/07/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Kaynak:": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/bucukcekmecede-vahset-barisalim-diye-goturdu-basindan-vurarak-oldurdu-41576619",
    "Gorsel:": "ii/1582020.jpg",
    "isim": "Derya Aslan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3418"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Irmak Kravishvili",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kayseri",
    "Tarih:": "02/02/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.internethaber.com/kayseride-konsomatris-aski-kanli-bitti-parasi-bitince-masasina-oturmadi-2079902h.htm",
    "Gorsel:": "ii/462020.jpg",
    "isim": "Irmak Kravishvili",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3296"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Pakize \u00d6zta\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "A\u011fr\u0131",
    "Tarih:": "23/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.evrensel.net/haber/405474/agrida-10-gun-icerisinde-iki-kadin-supheli-sekilde-hayatini-kaybetti",
    "Gorsel:": "ii/1592020.jpg",
    "isim": "Pakize \u00d6zta\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3419"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Canan B.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Isparta",
    "Tarih:": "21/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fulma",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/isparta-da-baraja-ucan-otomobildeki-kadin-13245445-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/1602020.jpg",
    "isim": "Canan B.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3420"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Melahat Ayhan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "09/02/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp, Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2020/02/14/ankaradaki-kesik-bas-cinayeti-aydinlatildi",
    "Gorsel:": "ii/452020.jpg",
    "isim": "Melahat Ayhan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3294"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Yasemin T\u00fcfek",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "12/02/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://gazetekarinca.com/2020/02/diyarbakirda-kadin-cinayeti-3/",
    "Gorsel:": "ii/442020.jpg",
    "isim": "Yasemin T\u00fcfek",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3293"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fczel Ko\u00e7yi\u011fit",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "A\u011fr\u0131",
    "Tarih:": "28/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://jinnews9.xyz/TUM-HABERLER/content/view/139252",
    "Gorsel:": "ii/1612020.jpg",
    "isim": "G\u00fczel Ko\u00e7yi\u011fit",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3421"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Figen Karada\u011f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kars",
    "Tarih:": "19/07/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/itiraf-ettiler-istanbuldan-karsa-uzanan-korkunc-cinayet-5940171/",
    "Gorsel:": "ii/1622020.jpg",
    "isim": "Figen Karada\u011f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3422"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Emine Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Hatay",
    "Tarih:": "04/02/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.a3haber.com/2020/02/04/kadin-cinayetleri-annesi-ile-esini-katledip-intihar-etti/",
    "Gorsel:": "ii/432020.jpg",
    "isim": "Emine Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3292"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Pervin Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Hatay",
    "Tarih:": "04/02/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.a3haber.com/2020/02/04/kadin-cinayetleri-annesi-ile-esini-katledip-intihar-etti/",
    "Gorsel:": "ii/422020.jpg",
    "isim": "Pervin Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3291"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Figen Yak\u0131\u015f\u0131r",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "07/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.facebook.com/HDPkadin/posts/3207215789308611/",
    "Gorsel:": "ii/1632020.jpg",
    "isim": "Figen Yak\u0131\u015f\u0131r",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3423"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "H\u00fcsniye Ummat",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u015eanl\u0131urfa",
    "Tarih:": "27/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://gaziantephaberler.com/haber/gaziantep-listede-2-cinayetle-yer-aldi-haberi-47869.html",
    "Gorsel:": "ii/1642020.jpg",
    "isim": "H\u00fcsniye Ummat",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3424"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u015e\u00fckran Ta\u015finen",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "19/02/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://t24.com.tr/haber/ankara-da-kadin-cinayeti-evli-oldugu-erkek-tarafindan-olduruldu,861971",
    "Gorsel:": "ii/412020.jpg",
    "isim": "\u015e\u00fckran Ta\u015finen",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3290"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Meryem S\u0131do",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Hatay",
    "Tarih:": "19/02/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2020/02/19/hatayda-kadin-cinayeti",
    "Gorsel:": "ii/402020.jpg",
    "isim": "Meryem S\u0131do",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3289"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "S.Y.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Denizli",
    "Tarih:": "27/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.denizligazetesi.com/asayis/denizli-de-supheli-olum-2-h95811.html",
    "Gorsel:": "ii/1652020.jpg",
    "isim": "S.Y.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3425"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "31/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Tespit Edilemeyen",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://tr.sputniknews.com/yasam/202005301042154321-konyada-topraga-gomulu-cocuk-cesedi-bulundu/",
    "Gorsel:": "ii/1662020.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3426"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Lemia Zaitar",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "20/02/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/suriyeli-genc-uyusturucu-parasi-vermeyen-annesini-oldurdu-5637051/",
    "Gorsel:": "ii/392020.jpg",
    "isim": "Lemia Zaitar",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3288"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zehra Yal\u00e7\u0131n",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mardin",
    "Tarih:": "31/05/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Kaynak:": "https://www.kiziltepegazetesi.com/pompali-tufekle-intihar-etti/",
    "Gorsel:": "ii/1672020.jpg",
    "isim": "Zehra Yal\u00e7\u0131n",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3427"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nasiba Mamatklova",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "03/06/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fulma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.evrensel.net/haber/406335/kadikoyde-bir-kadin-esi-tarafindan-bogularak-olduruldu",
    "Gorsel:": "ii/1682020.jpg",
    "isim": "Nasiba Mamatklova",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3428"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00d6zlem \u00d6zen",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "23/02/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/ankara-baskent/2020/02/23/baskentte-yine-kadin-cinayeti",
    "Gorsel:": "ii/382020.jpg",
    "isim": "\u00d6zlem \u00d6zen",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3285"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00d6zlem Pirdal",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "D\u00fczce",
    "Tarih:": "17/02/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/son-dakika-dehset-bicaklayip-oldurdu-bir-kadin-cinayeti-daha-tartisti-ve-oldurdu-2586048",
    "Gorsel:": "ii/372020.jpg",
    "isim": "\u00d6zlem Pirdal",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3284"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcler A.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "08/06/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://ilerihaber.org/icerik/izmirde-kadin-cinayeti-evli-oldugu-erkek-tarafindan-katledildi-113819.html",
    "Gorsel:": "ii/1692020.jpg",
    "isim": "G\u00fcler A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3430"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "H\u00fclya K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "04/06/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Husumet",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Kaynak:": "http://jinnews9.xyz/TUM-HABERLER/content/view/139636?page=4",
    "Gorsel:": "ii/1702020.jpg",
    "isim": "H\u00fclya K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3431"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hafize F.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Eski\u015fehir",
    "Tarih:": "16/02/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2020/02/16/eskisehirde-kadin-cinayeti",
    "Gorsel:": "ii/362020.jpg",
    "isim": "Hafize F.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3283"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclistan \u00d6zcan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bal\u0131kesir",
    "Tarih:": "11/02/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Aldatma, Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/gulistani-olduren-esi-aldattigi-hissine-kapildim-pisman-degilim-41445008",
    "Gorsel:": "ii/352020.jpg",
    "isim": "G\u00fclistan \u00d6zcan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3282"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Eda Nur \u015eahin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kahramanmara\u015f",
    "Tarih:": "08/06/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/eda-nin-oldugu-kavgada-yarali-eski-ve-yeni-esleri-13302382-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/1712020.jpg",
    "isim": "Eda Nur \u015eahin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3432"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcls\u00fcm Ta\u00e7",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "11/06/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/kan-donduran-planini-itiraf-etti-korkunc-detaylar-5868025/",
    "Gorsel:": "ii/1722020.jpg",
    "isim": "G\u00fcls\u00fcm Ta\u00e7",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3433"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ulviye H.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "03/03/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://ilerihaber.org/icerik/sana-oglum-mu-diyeyim-kizim-mi-diyen-doktorun-2-yil-hapsi-istendi-110175.html",
    "Gorsel:": "ii/342020.jpg",
    "isim": "Ulviye H.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3281"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma D.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kocaeli",
    "Tarih:": "14/02/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://ilerihaber.org/icerik/bursada-bir-kadin-evli-oldugu-erkek-tarafindan-katledildi-110186.html",
    "Gorsel:": "ii/332020.jpg",
    "isim": "Fatma D.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3280"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nermin Yumu\u015fak",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "12/06/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.cerkezkoyhaber.com.tr/haber/63499/bir-kadin-daha-cinayete-kurban-gitti.html",
    "Gorsel:": "ii/1732020.jpg",
    "isim": "Nermin Yumu\u015fak",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3434"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00d6zlem \u00c7akar",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Denizli",
    "Tarih:": "12/06/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.star.com.tr/guncel/korkunc-olay-cinnet-getiren-adam-esi-ve-iki-cocugunu-oldurup-intihar-etti-haber-1548161/",
    "Gorsel:": "ii/1742020.jpg",
    "isim": "\u00d6zlem \u00c7akar",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3435"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nuray Ercan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ayd\u0131n",
    "Tarih:": "13/06/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/aydin-haberleri/78663475-esini-olduren-emekli-astsubay-intihar-etti",
    "Gorsel:": "ii/1752020.jpg",
    "isim": "Nuray Ercan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3436"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Elif A.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "29/02/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.bursabasin.com/bursada-kadin-cinayeti-genc-kadini-vurup-yola-atti-4596h.htm",
    "Gorsel:": "ii/322020.jpg",
    "isim": "Elif A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3278"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Dursiye Sa\u011flam",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Afyonkarahisar",
    "Tarih:": "18/02/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Yanma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/afyonkarahisar-haberleri/75620416-afyonkarahisarda-aranan-kadin-olu-bulundudursiye-saglamin-cinayet-zanlisi-sucunu-itiraf",
    "Gorsel:": "ii/312020.jpg",
    "isim": "Dursiye Sa\u011flam",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3277"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Serpil Karata\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "13/06/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi, Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.mynet.com/bursa-da-kadin-cinayeti-serpil-karatas-esi-tarafindan-bicaklanarak-olduruldu-110106532420",
    "Gorsel:": "ii/1762020.jpg",
    "isim": "Serpil Karata\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3437"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nazmiye Kocat\u00fcrk",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Manisa",
    "Tarih:": "15/06/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Namus",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131n\u0131n karde\u015fi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.kulahaber.net/kula-da-namus-cinayeti/9152/",
    "Gorsel:": "ii/1772020.jpg",
    "isim": "Nazmiye Kocat\u00fcrk",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3438"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zeliha Arma\u011fan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "21/02/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp, Y\u00fcksekten D\u00fc\u015fme",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.t24.com.tr/haber/bir-erkek-kendisine-kuma-olmayi-kabul-etmeyen-kadini-ucurumdan-atip-basini-tasla-ezerek-oldurdu,862405",
    "Gorsel:": "ii/302020.jpg",
    "isim": "Zeliha Arma\u011fan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3276"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u015eeyma Y\u0131ld\u0131z",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "07/02/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Namus",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babasi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/baba-lise-ogrencisi-kizini-oldurdu-6139589",
    "Gorsel:": "ii/292020.jpg",
    "isim": "\u015eeyma Y\u0131ld\u0131z",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3275"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma T\u00fcmen",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bing\u00f6l",
    "Tarih:": "28/01/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://gazetekarinca.com/2020/01/korucu-ahmet-tumen-bosanma-asamasinda-oldugu-kadini-oldurdu/",
    "Gorsel:": "ii/282020.jpg",
    "isim": "Fatma T\u00fcmen",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3274"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Mesrure Gemirci",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "13/01/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kaza",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Akrabas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/asker-eglencesinde-vurularak-olen-kadin-son-12813070-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/272020.jpg",
    "isim": "Mesrure Gemirci",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3273"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Alev Ergin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "K\u0131r\u015fehir",
    "Tarih:": "22/01/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://gazetekarinca.com/2020/01/nihat-cakir-bosandigi-alev-ergini-oldurdu/",
    "Gorsel:": "ii/262020.jpg",
    "isim": "Alev Ergin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3272"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u015eehriban \u00c7at\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mardin",
    "Tarih:": "24/01/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma, Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.evrensel.net/haber/396000/oldurulen-sehriban-catinin-ailesi-katil-en-agir-sekilde-cezalandirilsin",
    "Gorsel:": "ii/252020.jpg",
    "isim": "\u015eehriban \u00c7at\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3271"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Melike Demirok",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "16/01/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.evrensel.net/haber/395500/katledilen-demirok-bir-gun-once-karakola-basvurmus",
    "Gorsel:": "ii/242020.jpg",
    "isim": "Melike Demirok",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3270"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "F\u00fcsun Ak\u0131rmak",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "08/01/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/birlikte-yasadigi-kadini-bicaklayarak-katletti-6117827",
    "Gorsel:": "ii/232020.jpg",
    "isim": "F\u00fcsun Ak\u0131rmak",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3269"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Tu\u011f\u00e7e Demiryaran",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "17/01/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://gazetekarinca.com/2020/01/istanbulda-turan-demirayan-evli-oldugu-tugce-demiryarani-oldurdu/",
    "Gorsel:": "ii/222020.jpg",
    "isim": "Tu\u011f\u00e7e Demiryaran",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3268"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Manar Alahmad",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "05/02/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 BIrisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/korkunc-plastik-kelepce-kullanmis-bagirmasi-ele-verdi-6137667",
    "Gorsel:": "ii/212020.jpg",
    "isim": "Manar Alahmad",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3267"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Irma K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kayseri",
    "Tarih:": "30/01/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/gece-kulubunde-calisan-3-kadina-is-cikisi-silahli-saldiri-1-olu-2-yarali-2567583",
    "Gorsel:": "ii/202020.jpg",
    "isim": "Irma K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3266"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Aynur Erke",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "26/01/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/annesini-oldurup-intihar-eden-metehan-tedaviyi-reddetmis\r\nhttps://www.cnnturk.com/turkiye/annesini-oldurup-intihar-eden-metehan-tedaviyi-reddetmis",
    "Gorsel:": "ii/192020.jpg",
    "isim": "Aynur Erke",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3265"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "B\u00fc\u015fra Yuba\u015fkul",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "22/01/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah, Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/son-dakika-haberi-eski-esinin-katlettigi-busra-gozleriyle-yasayacak-2561087",
    "Gorsel:": "ii/182020.jpg",
    "isim": "B\u00fc\u015fra Yuba\u015fkul",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3263"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ece Al\u00e7a",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "26/01/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/yanindaki-kadini-oldurup-kopruden-atladi-2563427",
    "Gorsel:": "ii/172020.jpg",
    "isim": "Ece Al\u00e7a",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3262"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Mehtap Ate\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "01/02/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/son-dakika-adana-da-dehset-karayolunda-parcalara-ayrilmis-kadin-bulundu-2569630",
    "Gorsel:": "ii/162020.jpg",
    "isim": "Mehtap Ate\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3261"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ekin K\u00f6se",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "31/01/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/antalyada-eski-es-dehseti-41434421",
    "Gorsel:": "ii/152020.jpg",
    "isim": "Ekin K\u00f6se",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3259"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Esma Polat",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "31/01/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/antalyada-eski-es-dehseti-41434421",
    "Gorsel:": "ii/142020.jpg",
    "isim": "Esma Polat",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3258"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Z\u00fcbeyde Duran",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kocaeli",
    "Tarih:": "29/01/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/gundem/sevgilisini-oldurdukten-2-gun-sonra-intihar-etti-6132673",
    "Gorsel:": "ii/132020.jpg",
    "isim": "Z\u00fcbeyde Duran",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3257"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u015eerife Beceren",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u00c7anakkale",
    "Tarih:": "24/01/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/evli-adam-birlikte-yasadigi-kadini-av-tufegiyle-oldurdu-5585556/",
    "Gorsel:": "ii/122020.jpg",
    "isim": "\u015eerife Beceren",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3256"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Gamze Esen",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ayd\u0131n",
    "Tarih:": "23/01/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp, Yanma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://t24.com.tr/haber/patlama-degil-kadin-cinayeti-erkek-arkadasi-gamze-yi-odaya-kilitleyip-eve-atese-vermis,857364",
    "Gorsel:": "ii/112020.jpg",
    "isim": "Gamze Esen",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3255"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Tu\u011fba A\u00e7\u0131kg\u00f6z",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "20/01/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Asma",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://t24.com.tr/haber/savcilik-cinayet-suphesi-var-dedi-ogretmen-tugba-acikgoz-un-olumuyle-ilgili-sorusturma-baslatti,856782",
    "Gorsel:": "ii/102020.jpg",
    "isim": "Tu\u011fba A\u00e7\u0131kg\u00f6z",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3253"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Z\u00fclfiye Y\u00fcksekova",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "19/10/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Damad\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.independentturkish.com/node/119671/haber/cezaevinden-izinli-\u00e7\u0131kt\u0131-e\u015fi-ve-annesini-\u00f6ld\u00fcrd\u00fc",
    "Gorsel:": "ii/092020.jpg",
    "isim": "Z\u00fclfiye Y\u00fcksekova",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3252"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Seyhan Y\u00fcksekova",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "19/01/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.independentturkish.com/node/119671/haber/cezaevinden-izinli-\u00e7\u0131kt\u0131-e\u015fi-ve-annesini-\u00f6ld\u00fcrd\u00fc",
    "Gorsel:": "ii/082020.jpg",
    "isim": "Seyhan Y\u00fcksekova",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3251"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Cennet Mirzanl\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "18/01/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/son-dakika-akilalmaz-olay-olay-yeri-istanbul-75-yasindaki-kadinin-cansiz-bedeni-denizde-bulundu-2559822",
    "Gorsel:": "ii/072020.jpg",
    "isim": "Cennet Mirzanl\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3250"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Deniz Gezginci",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Manisa",
    "Tarih:": "14/01/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Ayr\u0131lma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/evine-gizlice-girdigi-kiz-arkadasini-hunharca-oldurdu-5566791/",
    "Gorsel:": "ii/062020.jpg",
    "isim": "Deniz Gezginci",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3249"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Melahat \u0130\u015fbir",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Arnavutk\u00f6y",
    "Tarih:": "14/01/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/oldurulen-kadinin-katili-oglu-cikti-5568024/",
    "Gorsel:": "ii/052020.jpg",
    "isim": "Melahat \u0130\u015fbir",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3248"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Melike D.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "15/01/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2020/gundem/gece-yarisi-korkunc-cinayet-kayiplara-karisti-5568223/",
    "Gorsel:": "ii/042020.jpg",
    "isim": "Melike D.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3247"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ebru Aras",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "I\u011fd\u0131r",
    "Tarih:": "02/01/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma, Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/gundem/kapiyi-kilitlemis-esini-vurmus-6114060",
    "Gorsel:": "ii/032020.jpg",
    "isim": "Ebru Aras",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3246"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Leman Ege",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "05/01/2010",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Arkada\u015f\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2020/01/05/antalyadan-kan-donduran-son-dakika-haberi-1i-doktor-2-kisinin-cansiz-bedeni-bulundu",
    "Gorsel:": "ii/022020.jpg",
    "isim": "Leman Ege",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3245"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclnihal Kurum",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "04/01/2020",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-buyukcekmecedeki-bir-otelde-2-kisi-olu-bulundu-41412451",
    "Gorsel:": "ii/012020.jpg",
    "isim": "G\u00fclnihal Kurum",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3244"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Demir",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "01/12/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.t24.com.tr/haber/esini-oldurup-baldizina-kahvaltiya-gitmis,890649",
    "Gorsel:": "ii/4152019.jpg",
    "isim": "Fatma Demir",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3355"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe Altunda\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "18/07/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Yasak \u0130li\u015fki",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kuzeni",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.t24.com.tr/haber/ormanda-iliskiye-girdigi-kuzenini-oldurdu-ayse-esinden-bosanmazsan-seni-oldururum-dedi,885824",
    "Gorsel:": "ii/4142019.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe Altunda\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3345"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zeynep Kurt",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "25/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tehdit",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131, Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Y\u00fcksekten D\u00fc\u015fme",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/yasak-askin-sonu-kotu-bitti-iste-yeni-detaylar-6229823",
    "Gorsel:": "ii/4132019.jpg",
    "isim": "Zeynep Kurt",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3337"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma \u015eeng\u00fcl",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "30/03/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Haset",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/fatma-sengulun-katilinden-cildirtan-savunma-41361349",
    "Gorsel:": "ii/4122019.jpg",
    "isim": "Fatma \u015eeng\u00fcl",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3333"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ha\u0131yun Chen",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "08/07/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Kaynak:": "https://www.milliyet.com.tr/gundem/fatihte-cinli-kadinin-oldurulmesine-iliskin-sorusturma-tamamlandi-6205670",
    "Gorsel:": "ii/4112019.jpg",
    "isim": "Ha\u0131yun Chen",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3323"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130rem Bah\u00e7e",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "07/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Namus",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Abisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.cumhuriyet.com.tr/haber/intihar-etti-denilen-cocuk-ailesinin-karariyla-namus-bahanesiyle-oldurulmus-1743266",
    "Gorsel:": "ii/4162019.jpg",
    "isim": "\u0130rem Bah\u00e7e ",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3429"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nazmiye Koyuncu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "31/12/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/2-aylik-bebeginin-yaninda-bulunmustu-nazmiye-cinayetinde-3-suphelinin-sorgusu-suruyor-41410372",
    "Gorsel:": "ii/4102019.jpg",
    "isim": "Nazmiye Koyuncu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3243"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hatice G\u00fclcemal",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Torbal\u0131",
    "Tarih:": "30/12/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/izmirdeki-pes-pese-cinayetlere-iliskin-iki-kisi-gozaltina-alindi-5538199/",
    "Gorsel:": "ii/4092019.jpg",
    "isim": "Hatice G\u00fclcemal",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3242"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Derya Tav\u015fan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "10/12/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/otel-odasinda-supheli-olum-41394166",
    "Gorsel:": "ii/4082019.jpg",
    "isim": "Derya Tav\u015fan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3240"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Deniz K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "27/12/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.t24.com.tr/haber/diyarbakir-da-kadin-cinayeti-kucaginda-bebegi-olan-kadin-silahli-saldiriya-ugradi,853748",
    "Gorsel:": "ii/622019.jpg",
    "isim": "Deniz K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3239"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Bahar Akdemir",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "21/12/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/evinin-onunde-genc-kizin-cesedi-bulundu",
    "Gorsel:": "ii/4072019.jpg",
    "isim": "Bahar Akdemir",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3238"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Emine D.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "18/12/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/gundem/6-cocuk-annesi-esini-vahsice-oldurdu-kiz-kardesi-sinir-krizi-gecirdi-6103822",
    "Gorsel:": "ii/4062019.jpg",
    "isim": "Emine D.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3237"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Filiz Tekin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "15/12/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bak\u0131ms\u0131z Olmas\u0131",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/izmirde-dehset-kocasinin-bakimsizsin-diyerek-dovdugu-kadin-oldu-41397903",
    "Gorsel:": "ii/4052019.jpg",
    "isim": "Filiz Tekin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3236"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Asl\u0131 \u015eahin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kocaeli",
    "Tarih:": "12/12/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp, Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://halktv.com.tr/turkiye/kadin-cinayeti-asli-sahin-kocaelide-bogularak-olduruldu-413006h",
    "Gorsel:": "ii/4042019.jpg",
    "isim": "Asl\u0131 \u015eahin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3235"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zehra Erdemir",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bayburt",
    "Tarih:": "13/12/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2019/12/13/bayburtta-bir-kadin-bicaklanarak-olduruldu",
    "Gorsel:": "ii/4032019.jpg",
    "isim": "Zehra Erdemir",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3234"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Didem Meng\u00fc",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "12/12/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.t24.com.tr/haber/istanbul-da-kadin-cinayeti-oldurup-bavulun-icinde-sakladi,851859",
    "Gorsel:": "ii/4022019.jpg",
    "isim": "Didem Meng\u00fc",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3232"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "N.Y.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Manisa",
    "Tarih:": "15/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://beyazgazete.com/haber/2019/11/15/kadina-siddetinin-son-kurbani-4-kisiye-umut-oldu-5325198.html",
    "Gorsel:": "ii/4012019.jpg",
    "isim": "N.Y.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3231"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sibel Kaya",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Hatay",
    "Tarih:": "20/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/bir-kadin-cinayeti-daha-cezaevi-firarisi-esini-vahsice-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/4002019.jpg",
    "isim": "Sibel Kaya",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3230"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Melisa K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bilecik",
    "Tarih:": "06/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://gazetekarinca.com/2019/11/bilecikte-supheli-kadin-olumu-universite-ogrencisi-yasamina-son-verdi/",
    "Gorsel:": "ii/3992019.jpg",
    "isim": "Melisa K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3229"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Saliha B\u00fcy\u00fckkayao\u011flu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kastamonu",
    "Tarih:": "19/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/kastamonuda-ceset-parcalari-bulundu,imfN4Lqy8UuA6hNrvJuSYA",
    "Gorsel:": "ii/3982019.jpg",
    "isim": "Saliha B\u00fcy\u00fckkayao\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3228"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ebru \u00d6zt\u00fcrk",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Isparta",
    "Tarih:": "19/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Karde\u015fi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/gundem/kocasiyla-oldurulen-kadin-topraga-verildi-6082840",
    "Gorsel:": "ii/3972019.jpg",
    "isim": "Ebru \u00d6zt\u00fcrk",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3227"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe H\u00fcnd\u00fcr",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Samsun",
    "Tarih:": "27/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Alzheimar hastas\u0131 olmak",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu ve Gelini",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Dava S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.samsunetikhaber.net/haber-yasli-kadini-oglu-ve-gelini-mi-oldurdu-13527.html",
    "Gorsel:": "ii/3962019.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe H\u00fcnd\u00fcr",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3226"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "D\u00f6nd\u00fc Akke\u00e7e",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "13/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Husumet",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Akrabas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.yeniasir.com.tr/webtv/yasam/izmir-kirazda-cinayet-4-olu",
    "Gorsel:": "ii/3952019.jpg",
    "isim": "D\u00f6nd\u00fc Akke\u00e7e",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3225"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sosin K\u00fc\u00e7\u00fckg\u00fcven",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "13/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.diken.com.tr/jandarma-uzman-cavus-ziyarete-gelen-sevgilisini-oldurdu/",
    "Gorsel:": "ii/3942019.jpg",
    "isim": "Sosin K\u00fc\u00e7\u00fckg\u00fcven",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3224"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sultan K\u00fct\u00fck",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tekirda\u011f",
    "Tarih:": "13/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Evden Ka\u00e7ma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.mynet.com/evden-kacan-kizini-oldurmustu-tekirdag-daki-vahsette-yeni-gelisme-110106132330",
    "Gorsel:": "ii/3932019.jpg",
    "isim": "Sultan K\u00fct\u00fck",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3223"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma La\u00e7in",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Hatay",
    "Tarih:": "11/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/gundem/genc-kadin-evinde-olu-bulundu-6076545",
    "Gorsel:": "ii/3922019.jpg",
    "isim": "Fatma La\u00e7in",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3222"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "D.E.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Sivas",
    "Tarih:": "10/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.yenikalem.com/haber/15574/iki-cocuk-annesi-kadin-evinde-silahla-oldurulmus-halde-bulundu.html",
    "Gorsel:": "ii/3912019.jpg",
    "isim": "D.E.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3221"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ceren \u00d6zdemir",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ordu",
    "Tarih:": "04/12/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-haberi-cerenin-oldurulmesi-olayinda-flas-gelisme-41389119",
    "Gorsel:": "ii/3902019.jpg",
    "isim": "Ceren \u00d6zdemir",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3220"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Seda \u00c7.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "10/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/yakalandi-cocuklarinin-gozleri-onunde-canice-oldurmustu-41370869",
    "Gorsel:": "ii/3892019.jpg",
    "isim": "Seda \u00c7.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3219"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Suriye Soyda\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Lapseki",
    "Tarih:": "06/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/gundem/yuruyus-yapanlar-fark-etti-suyun-uzerinde-hareketsiz-yatan-6073547",
    "Gorsel:": "ii/3882019.jpg",
    "isim": "Suriye Soyda\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3218"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Aysun Ye\u015fil",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "05/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Arkada\u015f\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/usakta-korkunc-olay-5432712/",
    "Gorsel:": "ii/3872019.jpg",
    "isim": "Aysun Ye\u015fil",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3217"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u015eafak Bozkurt",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ergani",
    "Tarih:": "05/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "\u0130la\u00e7",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.diyarbakirsoz.com/gundem/2-351upheli-olum-200877",
    "Gorsel:": "ii/3862019.jpg",
    "isim": "\u015eafak Bozkurt",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3216"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Firdus Aliyeva",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Alanya",
    "Tarih:": "24/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.haberalanya.com.tr/asayis/1-kadin-cinayeti-daha-1-olu-2-yarali-h58534.html",
    "Gorsel:": "ii/3852019.jpg",
    "isim": "Firdus Aliyeva",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3214"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sevgi Polat",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "26/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://t24.com.tr/video/yine-kadin-cinayeti-sevgi-polat-kocasi-tarafindan-baltayla-olduruldu,24632",
    "Gorsel:": "ii/3842019.jpg",
    "isim": "Sevgi Polat ",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3213"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ceylan O.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "01/12/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/izmirde-bir-cocuk-annesi-genc-kadin-esi-tarafindan-olduruldu-5483720/",
    "Gorsel:": "ii/3832019.jpg",
    "isim": "Ceylan O.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3210"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Durdu G.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "01//12/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/uyusturucu-parasi-vermeyen-annesini-oldurdu-5483233/",
    "Gorsel:": "ii/3822019.jpg",
    "isim": "Durdu G.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3209"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Lisha Yu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "02/12/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131\u00a0Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/cinli-kadin-olu-bulunmustu-dehsete-dusuren-ayrintilar-ortaya-cikti-41386489",
    "Gorsel:": "ii/3812019.jpg",
    "isim": "Lisha Yu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3208"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nevin Nilita\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Akhisar",
    "Tarih:": "20/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/bir-kadin-cinayeti-daha-kocasi-basindan-vurdu",
    "Gorsel:": "ii/3802019.jpg",
    "isim": "Nevin Nilita\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3206"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Serpil Sar\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Osmaniye",
    "Tarih:": "18/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://gazetekarinca.com/2019/11/osmaniyede-ali-osman-sari-evli-oldugu-serpil-sariyi-oldurdu/",
    "Gorsel:": "ii/3792019.jpg",
    "isim": "Serpil Sar\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3205"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe Tuba Aslan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Eski\u015fehir",
    "Tarih:": "24/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/eski-esinin-satirla-agir-yaraladigi-kadin-44-gun-sonra-aci-haber-2543070",
    "Gorsel:": "ii/3782019.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe Tuba Aslan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3204"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zeynep K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "25/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Y\u00fcksekten Atlama",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/son-dakika-5-kattan-atildigi-iddia-edilen-kadin-oldu-5472203/",
    "Gorsel:": "ii/3772019.jpg",
    "isim": "Zeynep K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3203"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nihal Akar",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "24/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Hasta Oldu\u011fu \u0130\u00e7in",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/zarfi-acinca-rahatsizlandilar-karantinaya-alindi-bina-tahliye-edildi-41381484",
    "Gorsel:": "ii/3762019.jpg",
    "isim": "Nihal Akar",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3202"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ceren Damar \u015eenel",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "02/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma, Nefret",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah, Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/acili-esten-hayat-dersi-41072314",
    "Gorsel:": "ii/3752019.jpg",
    "isim": "Ceren Damar \u015eenel",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3199"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcleda Cankel",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Isparta",
    "Tarih:": "19/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp, Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.t24.com.tr/haber/erkek-siddeti-bir-kez-daha-can-aldi-19-yasindaki-guleda-cankel-bicaklanarak-olduruldu,848711",
    "Gorsel:": "ii/3742019.jpg",
    "isim": "G\u00fcleda Cankel",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3196"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Melisa Kalem",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "18/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/korkunc-cinayetin-ayrintilari-belli-oldu-sok-cihaziyla-direnmeye-calismis-41376305",
    "Gorsel:": "ii/3732019.jpg",
    "isim": "Melisa Kalem",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3195"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ebr\u00fc \u00d6zt\u00fcrk",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Isparta",
    "Tarih:": "17/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Karde\u015fi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/uzman-cavus-ve-esi-cocuklarinin-gozu-onunde-olduruldu-41376041",
    "Gorsel:": "ii/3722019.jpg",
    "isim": "Ebr\u00fc \u00d6zt\u00fcrk",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3194"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Rabia Y\u0131lmaz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "16/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/pompali-tufekli-dehsetin-ayrintilari-ortaya-cikti-5454813/",
    "Gorsel:": "ii/3712019.jpg",
    "isim": "Rabia Y\u0131lmaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3193"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Z\u00fcbeyde Delen",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "16/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Zehirlenme",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2019/11/16/istanbulda-bir-aile-drami-daha",
    "Gorsel:": "ii/3702019.jpg",
    "isim": "Z\u00fcbeyde Delen",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3191"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Halidiye El Hamit",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "15/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/vahset-cocugunun-gozu-onunde-sopayla-doverek-oldurdu-41374666",
    "Gorsel:": "ii/3692019.jpg",
    "isim": "Halidiye El Hamit",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3190"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Najiha Arabzai",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "10/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.t24.com.tr/haber/bilikte-yasadigi-esini-oldurdu-parmaklarini-ve-yuzunu-kesip-tuvalete-atti-savci-cinayet-canavarca-hisle-islenmedi-dedi,847551",
    "Gorsel:": "ii/3682019.jpg",
    "isim": "Najiha Arabzai",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3189"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Asena Ercan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Fethiye",
    "Tarih:": "30/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.haberinadresi.com/genc-kadinin-cesedi-bulundu-h290363.html",
    "Gorsel:": "ii/3672019.jpg",
    "isim": "Asena Ercan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3188"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "S.N.A",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Afyonkarahisar",
    "Tarih:": "26/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Abisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.birgun.net/haber/agabeyi-tarafindan-darp-edildigi-soylenen-12-yasindaki-kiz-cocugu-hastanede-yasamini-yitirdi-274048",
    "Gorsel:": "ii/3662019.jpg",
    "isim": "S.N.A",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3187"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Serap Turhan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "24/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://twitter.com/dokuz8haber/status/1187437600786677760",
    "Gorsel:": "ii/3652019.jpg",
    "isim": "Serap Turhan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3186"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00c7i\u011fdem Tokg\u00f6z",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kayseri",
    "Tarih:": "30/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Ayr\u0131lma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.memurlar.net/haber/864149/para-bitince-kapiyi-gosteren-sevgilisini-oldurdu.html",
    "Gorsel:": "ii/3642019.jpg",
    "isim": "\u00c7i\u011fdem Tokg\u00f6z",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3185"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Gizem Vural Dik",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kayseri",
    "Tarih:": "09/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2019/10/09/tartistigi-esini-oldurup-polisi-aradi",
    "Gorsel:": "ii/3632019.jpg",
    "isim": "Gizem Vural Dik",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3184"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Alexandra K\u00f6ppel",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "15/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fulma",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilmeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/isvecli-kadinin-istanbulda-sir-olumu-kimligi-belli-oldu-5390892/",
    "Gorsel:": "ii/3622019.jpg",
    "isim": "Alexandra K\u00f6ppel",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3183"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G.K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Erzurum",
    "Tarih:": "17/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.karar.com/erzurum/kadin-cesedini-hastane-onune-birakip-kactilar-1356144",
    "Gorsel:": "ii/3612019.jpg",
    "isim": "G.K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3182"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe Acar",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmit",
    "Tarih:": "16/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.bugunkocaeli.com.tr/haber/3206699/izmitte-kadin-cinayeti-bosandigi-esi-tarafindan-olduruldu#",
    "Gorsel:": "ii/3602019.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe Acar",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3181"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Z\u00fcmra \u0130lkinci",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kocaeli",
    "Tarih:": "15/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Madde",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/kocaelide-2-kisinin-oldugu-yangin-baba-cinneti-cikti-5390331/",
    "Gorsel:": "ii/3592019.jpg",
    "isim": "Z\u00fcmra \u0130lkinci",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3180"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sebahat T\u00fcrk",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Sinop",
    "Tarih:": "15/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2019/10/15/89-yasindaki-kadini-kiracisi-bicaklayarak-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/3582019.jpg",
    "isim": "Sebahat T\u00fcrk",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3179"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "I\u015f\u0131l Ayd\u0131n",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bal\u0131kesir",
    "Tarih:": "11/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.yeniasir.com.tr/gundem/2019/10/11/katil-koca-koruma-karari-bitsin-diye-beklemis",
    "Gorsel:": "ii/3572019.jpg",
    "isim": "I\u015f\u0131l Ayd\u0131n",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3178"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nazl\u0131 Dere",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "09/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Para",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.ahaber.com.tr/video/yasam-videolari/yasli-kadin-bogazi-kesilerek-katledildi-esenyurtta-hirsiz-vahseti-video",
    "Gorsel:": "ii/3562019.jpg",
    "isim": "Nazl\u0131 Dere",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3177"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fadime B.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "U\u015fak",
    "Tarih:": "03/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Para",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Torunu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.takvim.com.tr/yasam/2019/10/03/usakta-yasli-kadin-oldurulup-ziynet-esyalari-calindi-katili-en-yakini-cikti",
    "Gorsel:": "ii/3552019.jpg",
    "isim": "Fadime B.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3176"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ceren \u015eim\u015fek",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "09/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Maddi S\u0131k\u0131nt\u0131",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Zehirlenme",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/antalyadaki-korkunc-olayda-sir-perdesi-aralaniyor-5440394/",
    "Gorsel:": "ii/3542019.jpg",
    "isim": "Ceren \u015eim\u015fek",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3175"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sultan \u015eim\u015fek",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "09/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Maddi S\u0131k\u0131nt\u0131",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Zehirlenme",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/antalyadaki-korkunc-olayda-sir-perdesi-aralaniyor-5440394/",
    "Gorsel:": "ii/3532019.jpg",
    "isim": "Sultan \u015eim\u015fek",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3174"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Adile G\u00fcler",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "02/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Y\u00fcksekten D\u00fc\u015fme",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/gundem/konyada-supheli-olum-genc-kadin-3-kattan-dusup-oldu-6044972",
    "Gorsel:": "ii/3522019.jpg",
    "isim": "Adile G\u00fcler",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3173"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclperi Onur",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "31/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Y\u00fcksekten D\u00fc\u015fme",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/balkondan-duserek-olen-kadinin-sevgilisi-tutuklandi-5431437/",
    "Gorsel:": "ii/3512019.jpg",
    "isim": "G\u00fclperi Onur",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3172"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Mutebar A.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "03/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.t24.com.tr/haber/kadin-cinayeti-65-yasindaki-adam-esini-20-yerinden-bicaklayarak-oldurdu,846627",
    "Gorsel:": "ii/3502019.jpg",
    "isim": "Mutebar A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3171"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Seda Kurt",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "04/11/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/istanbul-kadin-cinayet-cocuklarinin-yaninda-acimasizca-katledildi-5429536/",
    "Gorsel:": "ii/3492019.jpg",
    "isim": "Seda Kurt",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3169"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Efe",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "30/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyem",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fulma",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/4-gun-sonra-aci-haber-41362429",
    "Gorsel:": "ii/3482019.jpg",
    "isim": "Fatma Efe",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3168"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00dcmm\u00fchan G\u00fcll\u00fc",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mardin",
    "Tarih:": "28/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Damad\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/polis-memuru-tartistigi-esini-ve-kayinvalidesini-oldurdu-5416258/",
    "Gorsel:": "ii/3472019.jpg",
    "isim": "\u00dcmm\u00fchan G\u00fcll\u00fc",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3167"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Belma \u00c7\u0131nar",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mardin",
    "Tarih:": "28/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/polis-memuru-tartistigi-esini-ve-kayinvalidesini-oldurdu-5416258/",
    "Gorsel:": "ii/3462019.jpg",
    "isim": "Belma \u00c7\u0131nar",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3166"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcll\u00fc Y\u0131lmaz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "28/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Yakma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/gundem/alevler-icinde-ikinci-kattan-dustu-12-gun-sonra-kahreden-haber-6067446",
    "Gorsel:": "ii/3452019.jpg",
    "isim": "G\u00fcll\u00fc Y\u0131lmaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3165"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatima Karak\u00f6zgil",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "23/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Para",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/yasli-kadini-kolundaki-bilezikler-icin-oldurdu-5406938/",
    "Gorsel:": "ii/3442019.jpg",
    "isim": "Fatima Karak\u00f6zgil",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3164"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nuran G\u00f6kalp",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u00c7orlu",
    "Tarih:": "24/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/sevgilisini-20-kez-bicakladi-kafam-iyiydi-dedi-5408170/",
    "Gorsel:": "ii/3432019.jpg",
    "isim": "Nuran G\u00f6kalp",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3163"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Cansu G\u00fcven",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ad\u0131yaman",
    "Tarih:": "26/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/galeri/sir-dolu-olum-iki-genc-kadin-boyle-bulundu-6065264",
    "Gorsel:": "ii/3422019.jpg",
    "isim": "Cansu G\u00fcven",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3162"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Song\u00fcl \u00d6nemli",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ad\u0131yaman",
    "Tarih:": "26/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/galeri/sir-dolu-olum-iki-genc-kadin-boyle-bulundu-6065264",
    "Gorsel:": "ii/3412019.jpg",
    "isim": "Song\u00fcl \u00d6nemli ",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3161"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Birg\u00fcl Yal\u00e7\u0131nkaya",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kayseri",
    "Tarih:": "24/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Alzheimar Hastas\u0131 Oldu\u011fu \u0130\u00e7in",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/hayatim/yasam-haberleri/muge-anliya-cikan-osman-yalcinkayadan-korkunc-itiraf-esimi-oldurup-yaktim/",
    "Gorsel:": "ii/3402019.jpg",
    "isim": "Fatma Birg\u00fcl Yal\u00e7\u0131nkaya",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3160"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00d6zden Durak",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "21/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/pendikte-dehset-evi-bir-de-not-birakmis-5403151/",
    "Gorsel:": "ii/3392019.jpg",
    "isim": "\u00d6zden Durak",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3159"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00d6zlem Sancar Er",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "04/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/eski-es-dehseti-3-olu-5400084/",
    "Gorsel:": "ii/3382019.jpg",
    "isim": "\u00d6zlem Sancar Er",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3158"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Birg\u00fcl Bilal",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "18/03/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/birgulun-eski-sevgilisi-tarafindan-vurulma-aninin-goruntuleri-ortaya-cikti-5395876/",
    "Gorsel:": "ii/3372019.jpg",
    "isim": "Birg\u00fcl Bilal",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3157"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Huriye Helvac\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Afyonkarahisar",
    "Tarih:": "08/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Para",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/mesire-alanindaki-cinayetin-nedeni-belli-oldu-5378099/",
    "Gorsel:": "ii/3362019.jpg",
    "isim": "Huriye Helvac\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3156"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Keziban Kaya",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "A\u011fr\u0131",
    "Tarih:": "06/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Annesini Korurken",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/kuma-yuzunden-esini-ve-kizini-oldurmustu-kan-donduran-ifadeler-41346550",
    "Gorsel:": "ii/3352019.jpg",
    "isim": "Keziban Kaya",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3155"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fezile Solmaz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "A\u011fr\u0131",
    "Tarih:": "06/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "E\u015finin kuma getirmesini reddetti\u011fi i\u00e7in",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/kuma-yuzunden-esini-ve-kizini-oldurmustu-kan-donduran-ifadeler-41346550",
    "Gorsel:": "ii/3342019.jpg",
    "isim": "Fezile Solmaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3154"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Cevahir \u00c7ay",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "kayseri",
    "Tarih:": "07/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/esini-otobus-duraginda-bicakladi-olmesi-icin-yanina-kimseyi-yaklastirmadi-5374878/",
    "Gorsel:": "ii/3332019.jpg",
    "isim": "Cevahir \u00c7ay",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3153"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Kadriye Ecim",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "02/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://t24.com.tr/amp/haber/bir-kadin-evli-oldugu-kisi-tarafindan-bogazi-kesilerek-olduruldu,841916?__twitter_impression=true0",
    "Gorsel:": "ii/3322019.jpg",
    "isim": "Kadriye Ecim",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3152"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sabahat Tekinay",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "12/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilmeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/beylikduzunde-bir-parktahemsire-oldugu-ogrenilen-bir-kadinin-cesedi-bulundu,u0ztr5luq0Cazs2D5JkqE",
    "Gorsel:": "ii/3312019.jpg",
    "isim": "Sabahat Tekinay",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3151"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Figen Keremo\u011flu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Van",
    "Tarih:": "29/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2019/09/29/vanda-cinayet-2-olu",
    "Gorsel:": "ii/3302019.jpg",
    "isim": "Figen Keremo\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3150"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hayriye Kaya",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "30/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fulma",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/baraj-goletine-giren-genc-kadinin-boguldugu-iddiasi,cc1SxrNcUECPWx0lNXvQog",
    "Gorsel:": "ii/3292019.jpg",
    "isim": "Hayriye Kaya",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3149"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Rajae Ait Lhaj",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "29/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma, K\u0131z karde\u015fini korumaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eni\u015ftesi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/antalya-haberleri/72215389-karisiyla-kavga-ederken-araya-giren-baldizini-bogazindan-bicaklayarak-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/3282019.jpg",
    "isim": "Rajae Ait Lhaj",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3148"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "A.M.M.A.O.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adapazar\u0131",
    "Tarih:": "29/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "E\u015fi, Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://beyazgazete.com/video/webtv/guncel-1/yabanci-uyruklu-kadin-cinayetinde-4-sahis-tutuklandi-758829.html",
    "Gorsel:": "ii/3272019.jpg",
    "isim": "A.M.M.A.O. ",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3147"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Seher A.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Yalova",
    "Tarih:": "27/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma, K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.gercekgundem.com/guncel/122126/yine-kadin-cinayeti-esini-bogazindan-bicaklayarak-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/3262019.jpg",
    "isim": "Seher A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3146"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Melike Demirci",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "28/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Ayr\u0131lma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.haber7.com/guncel/haber/2900909-1-cocuk-annesi-19-yasindaki-genc-kiz-nikahsiz-esi-tarafindan-olduruldu",
    "Gorsel:": "ii/3252019.jpg",
    "isim": "Melike Demirci",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3145"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "H\u00fclya \u00dcst\u00fcn",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "26/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.timeturk.com/guncelleme-bursa-da-erkek-arkadasi-tarafindan-bicaklanan-kadin-oldu/haber-1222676",
    "Gorsel:": "ii/3242019.jpg",
    "isim": "H\u00fclya \u00dcst\u00fcn",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3144"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclseren Y\u0131lmaz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "26/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/bosanmak-isteyen-esini-14-yerinden-bicaklayip-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/3232019.jpg",
    "isim": "G\u00fclseren Y\u0131lmaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3143"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nadira Kadirova",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "27/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://odatv.com/akpli-vekilin-evinde-olen-ozbek-kadinin-biraktigi-notta-ne-yaziyor-27091936.html",
    "Gorsel:": "ii/3222019.jpg",
    "isim": "Nadira Kadirova",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3142"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nazl\u0131can Ayd\u0131n",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "21/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Abisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.mersinhaber.com/haber-cinnet-geciren-genc-annesinibabasini-ve-2-kardesini-bicaklayarak-oldurdu/388086",
    "Gorsel:": "ii/3212019.jpg",
    "isim": "Nazl\u0131can Ayd\u0131n",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3141"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Kader Ayd\u0131n",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "21/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.mersinhaber.com/haber-cinnet-geciren-genc-annesinibabasini-ve-2-kardesini-bicaklayarak-oldurdu/388086",
    "Gorsel:": "ii/3202019.jpg",
    "isim": "Kader Ayd\u0131n",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3140"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sultan Biryan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Zonguldak",
    "Tarih:": "19/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/gundem/evinin-yakininda-cesedi-bulunan-kadin-topraga-verildi-6037012",
    "Gorsel:": "ii/3192019.jpg",
    "isim": "Sultan Biryan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3139"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Esin \u00d6.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ke\u015fan",
    "Tarih:": "20/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.medyakesan.com.tr/asayis/evde-tartistigi-annesini-karnindan-bicaklayarak-oldurdu-h29169.html",
    "Gorsel:": "ii/3182019.jpg",
    "isim": "Esin \u00d6.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3138"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130rem Ayranc\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Eski\u015fehir",
    "Tarih:": "15/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.takvim.com.tr/yasam/2019/09/14/eskisehirde-evinde-olu-bulunmustu-iremin-katil-zanlisi-tutuklandi",
    "Gorsel:": "ii/3172019.jpg",
    "isim": "\u0130rem Ayranc\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3137"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "L\u00fctfiye Y\u00fcksel",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "11/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.yeniakit.com.tr/haber/esi-tarafindan-oldurulen-kadinin-cenazesi-alindi-925239.html",
    "Gorsel:": "ii/3162019.jpg",
    "isim": "L\u00fctfiye Y\u00fcksel",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3136"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fen A.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adapazar\u0131",
    "Tarih:": "09/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://haber.sol.org.tr/turkiye/adapazarinda-kadin-cinayeti-270042",
    "Gorsel:": "ii/3152019.jpg",
    "isim": "Ay\u015fen A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3135"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcl\u015fah Karaduman",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Sinop",
    "Tarih:": "04/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kaza",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.aksam.com.tr/guncel/magandalar-catisti-yoldan-gecen-kadin-oldu-yaralilar-var/haber-1002778",
    "Gorsel:": "ii/3142019.jpg",
    "isim": "G\u00fcl\u015fah Karaduman",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3133"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hafize Kurban",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Denizli",
    "Tarih:": "06/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.denizligazetesi.com/asayis/denizli-de-esi-tarafindan-oldurulen-hafize-kurban-topraga-h83302.html",
    "Gorsel:": "ii/3132019.jpg",
    "isim": "Hafize Kurban",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3132"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Yuliia Bilohub",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "03/09/2l019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilmeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.internethaber.com/antalyada-ukraynali-bir-kadin-bogularak-olduruldu-2047393h.htm",
    "Gorsel:": "ii/3122019.jpg",
    "isim": "Yuliia Bilohub",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3131"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Birsen M\u0131ng\u0131r",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "03/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "https://ilerihaber.org/icerik/cezaevi-firarisi-evli-oldugu-kadini-oldurdu-102930.html",
    "Gorsel:": "ii/3112019.jpg",
    "isim": "Birsen M\u0131ng\u0131r",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3130"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sibel \u00c7etinel",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ni\u011fde",
    "Tarih:": "03/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.diken.com.tr/nigdede-kadin-cinayeti-bosanma-asamasindaki-kocasi-tarafindan-cocuklarinin-onunde-olduruldu/",
    "Gorsel:": "ii/3102019.jpg",
    "isim": "Sibel \u00c7etinel",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3129"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sibel K\u00f6ksal",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "02/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp, Bo\u011fma, Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://haber.sol.org.tr/turkiye/bir-kadin-cinayeti-daha-kocasi-tarafindan-olduruldu-269592",
    "Gorsel:": "ii/3092019.jpg",
    "isim": "Sibel K\u00f6ksal",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3128"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Birg\u00fcl K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ardahan",
    "Tarih:": "24/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/ardahan-haberleri/71336413-genc-kadin-ahirda-olu-bulundu-esi-gozaltinda",
    "Gorsel:": "ii/3082019.jpg",
    "isim": "Birg\u00fcl K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3127"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Asiye G\u00fczel",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "24/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.mygazete.com/alanya/antalya-ya-sigindi-eski-koca-dehsetinden-kurtulamadi-h32451.html",
    "Gorsel:": "ii/3072019.jpg",
    "isim": "Asiye G\u00fczel",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3126"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hatice K\u00f6se",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "23/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.bursahayat.com.tr/haber/bursa-da-kiyiya-vuran-kadin-cesedinin-kimligi-aciklandi-232489.html",
    "Gorsel:": "ii/3062019.jpg",
    "isim": "Hatice K\u00f6se",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3125"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Burcu \u00d6zdemir",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "K\u00fctahya",
    "Tarih:": "13/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kay\u0131npederi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/kutahya-haberleri/71230357-kayinpederi-tarafindan-oldurulen-kadin-topraga-verildi",
    "Gorsel:": "ii/3052019.jpg",
    "isim": "Burcu \u00d6zdemir",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3124"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Tespit Edilemeyen",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "02/10/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Tespit Edilemeyen",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/korkunc-olay-belden-yukarisi-yok-bunlarla-teshis-edilecek-5366777/",
    "Gorsel:": "ii/3042019.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3123"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Tu\u011f\u00e7e Baran",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "29/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Erkek Arkada\u015f\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/gundem/evinde-basindan-vurulan-tugce-hayatini-kaybetti-6042935",
    "Gorsel:": "ii/3032019.jpg",
    "isim": "Tu\u011f\u00e7e Baran",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3122"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Melehat T.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Nev\u015fehir",
    "Tarih:": "26/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/gundem/esini-uykusunda-bicaklayarak-oldurdu-6040969",
    "Gorsel:": "ii/3022019.jpg",
    "isim": "Melehat T.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3121"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130nan B.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "24/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kay\u0131nbiraderi, Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/vahsi-cinayetin-ayrintilari-cikti-kilidi-demir-cubukla-kirip-yardim-istemis-annem-hic-kipirdamiyor-41336857",
    "Gorsel:": "ii/3012019.jpg",
    "isim": "\u0130nan B.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3120"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Yeter Baysal",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Nev\u015fehir",
    "Tarih:": "22/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.diken.com.tr/nevsehir-ve-izmirde-kadinlara-eslerinden-bicakli-saldiri-biri-oldu-digeri-agir-yarali/",
    "Gorsel:": "ii/3002019.jpg",
    "isim": "Yeter Baysal",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3118"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nazl\u0131can A.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "19/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Abisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/arnavutkoyde-ailesini-katleden-zanlinin-emniyetteki-ifadeleri-kan-dondurdu-5346040/",
    "Gorsel:": "ii/2992019.jpg",
    "isim": "Nazl\u0131can A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3117"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Kader A.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "19/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/arnavutkoyde-ailesini-katleden-zanlinin-emniyetteki-ifadeleri-kan-dondurdu-5346040/",
    "Gorsel:": "ii/2982019.jpg",
    "isim": "Kader A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3116"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Kerime Afsal",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Hatay",
    "Tarih:": "19/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/hataydaki-silahli-saldirida-olu-sayisi-4e-yukseldi-41333487",
    "Gorsel:": "ii/2972019.jpg",
    "isim": "Kerime Afsal",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3115"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Meral G.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "19/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://t24.com.tr/haber/ankara-da-bir-kadin-evli-oldugu-kisi-tarafindan-cocugunun-gozu-onunde-bicaklanarak-olduruldu,840108",
    "Gorsel:": "ii/2962019.jpg",
    "isim": "Meral G.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3114"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Bilem Do\u011fru",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Hatay",
    "Tarih:": "18/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Akrabas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/kuzeni-baskasiyla-nisanlaninca-dehset-sacti-3-olu-2-agir-yarali-5340755/",
    "Gorsel:": "ii/2952019.jpg",
    "isim": "Bilem Do\u011fru",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3113"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "T\u00fcrkan Kulu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Manisa",
    "Tarih:": "05/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/yine-kadin-cinayeti-cocuklari-da-evdeydi-5318953/",
    "Gorsel:": "ii/2942019.jpg",
    "isim": "T\u00fcrkan Kulu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3112"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hilal G\u00fcne\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "07/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Y\u00fcksekten D\u00fc\u015fme",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/istanbulda-korkunc-olay-kadin-balkonda-dustu-esi-pesinden-atladi-5322214/",
    "Gorsel:": "ii/2932019.jpg",
    "isim": "Hilal G\u00fcne\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3111"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ozodkhon Abd\u0131kar\u0131mova",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Zonguldak",
    "Tarih:": "09/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilmeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/pompali-tufekle-kursun-yagdirdi-5325059/",
    "Gorsel:": "ii/2922019.jpg",
    "isim": "Ozodkhon Abd\u0131kar\u0131mova ",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3110"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Asiye Tatl\u0131soy",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ni\u011fde",
    "Tarih:": "10/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Husumet",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/gece-yarisi-vahset-anne-ve-oglunu-oldurdu-kizini-5327292/",
    "Gorsel:": "ii/2912019.jpg",
    "isim": "Asiye Tatl\u0131soy",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3109"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sultan B.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "12/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Karde\u015fi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/ablasini-20-yerinden-bicaklayip-oldurdu-5330081/",
    "Gorsel:": "ii/2902019.jpg",
    "isim": "Sultan B.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3108"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "T\u00fclin Beygirci",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "12/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/evinde-bicakla-oldurulen-tulinin-katili-oz-oglu-cikti-5330699/",
    "Gorsel:": "ii/2892019.jpg",
    "isim": "T\u00fclin Beygirci",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3107"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Naciye Toruno\u011flu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "13/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/annesini-oldurup-iki-gun-cesediyle-ayni-evde-kaldi-5332707/",
    "Gorsel:": "ii/2882019.jpg",
    "isim": "Naciye Toruno\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3106"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Gamze Kurt",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Manisa",
    "Tarih:": "14/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/gamzeyi-saka-yaparken-oldurmus-41330340",
    "Gorsel:": "ii/2872019.jpg",
    "isim": "Gamze Kurt",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3105"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Aysun B.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Elaz\u0131\u011f",
    "Tarih:": "05/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Akrabas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/gundem/kopege-ates-ederken-18-yasindaki-kuzenini-oldurdu-6028633",
    "Gorsel:": "ii/2852019.jpg",
    "isim": "Aysun B.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3103"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sibel \u00c7.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ni\u011fde",
    "Tarih:": "02/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.takvim.com.tr/guncel/2019/09/02/nigdede-kadin-cinayeti-bosanma-asamasindaki-esini-vurdu",
    "Gorsel:": "ii/2842019.jpg",
    "isim": "Sibel \u00c7.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3102"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Maryam Hussa\u0131n\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ni\u011fde",
    "Tarih:": "29/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.ensonhaber.com/nigdede-olen-afgan-kadinin-cesedi-1-hafta-sonra-bulundu.html",
    "Gorsel:": "ii/1852019.jpg",
    "isim": "Maryam Hussa\u0131n\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3101"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Melike Ba\u015ft\u00fcrk",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u00c7orlu",
    "Tarih:": "31/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanm Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/son-dakika-sokaktaki-kanli-infazdan-yasak-ask-cikti-asker-arkadasi-detayi-sok-etti-haberler-2517934",
    "Gorsel:": "ii/2832019.jpg",
    "isim": "Melike Ba\u015ft\u00fcrk",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3100"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "M\u00fcnevver Narin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "21/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/diyarbakirda-3-aile-catisti-6-olu,iEmvVTXzjUyUQqWOvj01nA",
    "Gorsel:": "ii/2822019.jpg",
    "isim": "M\u00fcnevver Narin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3099"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Halise Narin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "21/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/diyarbakirda-3-aile-catisti-6-olu,iEmvVTXzjUyUQqWOvj01nA",
    "Gorsel:": "ii/2812019.jpg",
    "isim": "Halise Narin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3098"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zeynep Atag\u00fcl",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Denizli",
    "Tarih:": "29/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.denizli24haber.com/haber/denizlide-genc-kadin-tufekle-olduruldu-23076",
    "Gorsel:": "ii/2802019.jpg",
    "isim": "Zeynep Atag\u00fcl",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3097"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Emel Hac H\u00fcseyin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Batman",
    "Tarih:": "23/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/esinin-darbettigi-suriyeli-kadindan-aci-haber-2515800",
    "Gorsel:": "ii/2792019.jpg",
    "isim": "Emel Hac H\u00fcseyin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3086"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Kebire Atanmaz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Elaz\u0131\u011f",
    "Tarih:": "20/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/elazig-haberleri/71241148-elazigda-3-cocuk-annesi-olduruldumevsimlik-iscilere-cavusluk-yapan-kadin-evinin-onunde",
    "Gorsel:": "ii/2782019.jpg",
    "isim": "Kebire Atanmaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3085"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Emine N.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "A\u011fr\u0131",
    "Tarih:": "20/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/agrida-bir-kadin-sokak-ortasinda-olduruldu-41306903",
    "Gorsel:": "ii/2772019.jpg",
    "isim": "Emine N.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3084"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Emrah Konal",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Yalova",
    "Tarih:": "17/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/once-sevgilisini-oldurdu-sonra-kendini-asti-5286708/",
    "Gorsel:": "ii/2762019.jpg",
    "isim": "Emrah Konal",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3083"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma H\u00fclya Y\u0131ld\u0131z",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "10/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet, darp, bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.evrensel.net/haber/384666/devlet-korumadi-bosanmak-istedigi-erkek-tarafindan-olduruldu",
    "Gorsel:": "ii/2752019.jpg",
    "isim": "Fatma H\u00fclya Y\u0131ld\u0131z",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3082"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Isparta",
    "Tarih:": "09/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici, Delici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.bolgegundem.com/ispartada-oldurulen-kadinin-yol-kenarinda-cesedi-bulundu-962692h.htm",
    "Gorsel:": "ii/2742019.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3081"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Filiz E.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u015eanl\u0131urfa",
    "Tarih:": "08/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tar\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.gunes.com/yasam/sanliurfada-koca-vahseti-8-cocuk-babasi-tartistigi-esi-ile-17-yasindaki-kizini-katletti-1009766",
    "Gorsel:": "ii/2732019.jpg",
    "isim": "Filiz E.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3080"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Rukiye E.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u015eanl\u0131urfa",
    "Tarih:": "08/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.gunes.com/yasam/sanliurfada-koca-vahseti-8-cocuk-babasi-tartistigi-esi-ile-17-yasindaki-kizini-katletti-1009766",
    "Gorsel:": "ii/2722019.jpg",
    "isim": "Rukiye E.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3079"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "K\u0131r\u0131kkale",
    "Tarih:": "07/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.evrensel.net/haber/384495/kadin-cinayetleri-artarak-suruyor-dort-ilde-dort-kadin-olduruldu",
    "Gorsel:": "ii/2712019.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3078"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Z\u00f6hre Sevin\u00e7",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Gaziantep",
    "Tarih:": "07/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.iha.com.tr/haber-78-yasindaki-karisini-bicaklayarak-oldurdu-794250/",
    "Gorsel:": "ii/2702019.jpg",
    "isim": "Z\u00f6hre Sevin\u00e7",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3077"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nuray Toprak",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Yozgat",
    "Tarih:": "06/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://ilerihaber.org/icerik/yozgatta-kadin-cinayeti-bosandigi-erkek-tarafindan-olduruldu-101629.html",
    "Gorsel:": "ii/2692019.jpg",
    "isim": "Nuray Toprak",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3076"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ulviye \u0130nce",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Eski\u015fehir",
    "Tarih:": "06/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.ensonhaber.com/eskisehirde-sevgilisini-olduren-sahis-tutuklandi.html",
    "Gorsel:": "ii/2682019.jpg",
    "isim": "Ulviye \u0130nce",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3075"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Meryem D.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "05/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2019/08/05/adanada-bir-ay-once-kocasi-tarafindan-vurulan-kadin-oldu",
    "Gorsel:": "ii/2672019.jpg",
    "isim": "Meryem D.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3074"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Meryem K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ordu",
    "Tarih:": "29/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/orduda-kan-donduran-olay-annesini-bogarak-oldurdu-112yi-arayip-yardim-istedi",
    "Gorsel:": "ii/2662019.jpg",
    "isim": "Meryem K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3073"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00d6zge Biraol",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "09/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyn",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Y\u00fcksekten D\u00fc\u015fme",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.takvim.com.tr/yasam/2019/08/09/hostes-ozge-birolun-feci-olumu-intihar-mi-kaza-mi-cinayet-mi",
    "Gorsel:": "ii/2652019.jpg",
    "isim": "\u00d6zge Biraol",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3072"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00d6zge Sazl\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "05/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespi Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Abisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/ankarada-korkunc-cinayet-abisi-oldurdu-41293996",
    "Gorsel:": "ii/2642019.jpg",
    "isim": "\u00d6zge Sazl\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3071"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zeynep Yavuz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "31/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/sultanbeylide-kadin-cinayeti,ZTseBFRuZEqbkZ9YQnW3Ow",
    "Gorsel:": "ii/2632019.jpg",
    "isim": "Zeynep Yavuz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3070"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hasine \u015eanl\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Denizli",
    "Tarih:": "18/07/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.denizligazetesi.com/asayis/denizlide-kadin-cinayeti-hasine-sanli-evinde-olduruldu-sevgilisi-h82236.html",
    "Gorsel:": "ii/2622019.jpg",
    "isim": "Hasine \u015eanl\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3069"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ebru Tenk",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kocaeli",
    "Tarih:": "31/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.ozgurkocaeli.com.tr/ebru-tenk-cinayetinin-ayrintilari-ortaya-cikti-382274h.htm",
    "Gorsel:": "ii/2612019.jpg",
    "isim": "Ebru Tenk",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3068"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclen Pamuk\u00e7u",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "23/07/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Ayr\u0131lma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Ni\u015fanl\u0131s\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2019/07/23/son-dakika-haberi-nisanlisi-ile-evlenmekten-vazgecen-1-cocuk-annesi-gulen-pamukcu-vahsice-olduruldu?paging=1",
    "Gorsel:": "ii/2602019.jpg",
    "isim": "G\u00fclen Pamuk\u00e7u",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3067"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hatice Kavak",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "31/07/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/mersin-haberleri/70845208-kadinlar-kocasi-tarafindan-oldurulen-hatice-kavak-icin-toplandimersinin-gulnar-ilcesinde-26",
    "Gorsel:": "ii/2592019.jpg",
    "isim": "Hatice Kavak",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3066"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zeyneb El Adir",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "30/07/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.bursabakis.com/akillara-durgunluk-veren-olay-250116h.htm",
    "Gorsel:": "ii/2582019.jpg",
    "isim": "Zeyneb El Adir",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3065"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Saime Durgel",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "23/07/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/yerel-haberler/adana/yuregir/seyhan-nehrinde-kadin-cesedi-bulundu-1028752",
    "Gorsel:": "ii/1682019.jpg",
    "isim": "Saime Durgel",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3064"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Halime \u015eenal",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "24/07/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/manavgattaki-cinayetin-ardindan-kiskanclik-cikti-5247266/",
    "Gorsel:": "ii/2572019.jpg",
    "isim": "Halime \u015eenal",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3063"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nuray Anar",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kocaeli",
    "Tarih:": "25/07/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/babaannesini-oldurdu-kahveye-cay-icmeye-gitti-5248845/",
    "Gorsel:": "ii/2562019.jpg",
    "isim": "Nuray Anar",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3062"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "M\u00fcrvet \u0130.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "25/07/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Torunu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/babaannesini-oldurdu-kahveye-cay-icmeye-gitti-5248845/",
    "Gorsel:": "ii/2552019.jpg",
    "isim": "M\u00fcrvet \u0130.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3061"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Aydo\u011fdu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u00c7anakkale",
    "Tarih:": "25/07/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/esi-ve-oglunu-tabanca-ile-vurarak-oldurmustu-tutuklandi-5249829/",
    "Gorsel:": "ii/2542019.jpg",
    "isim": "Fatma Aydo\u011fdu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3060"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclay \u015eim\u015fek",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kayseri",
    "Tarih:": "01/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma, Ayr\u0131lma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/4-kursunla-oldurulen-gulay-simsek-katilinin-videosunu-cekti-5259996/",
    "Gorsel:": "ii/2532019.jpg",
    "isim": "G\u00fclay \u015eim\u015fek",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3059"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fard\u0131s Golrokh",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "02/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Y\u00fcksekten D\u00fc\u015fme",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/kartalda-vahsi-cinayet-bacaklari-kopuk-kadin-cesedi-bulundu-5260938/",
    "Gorsel:": "ii/2522019.jpg",
    "isim": "Fard\u0131s Golrokh",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3058"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Feher Alipoor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "02/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/baskentte-sokak-ortasinda-korkunc-cinayet-5261778/",
    "Gorsel:": "ii/2512019.jpg",
    "isim": "Feher Alipoor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3057"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe Karaman",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "03/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "\u0130la\u00e7",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/anestezi-teknikeri-aysenin-olumunde-michael-jackson-detayi-5264108/",
    "Gorsel:": "ii/2502019.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe Karaman",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3056"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00dclviye \u0130nce",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Eski\u015fehir",
    "Tarih:": "05/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/birlikte-yasadigi-kadini-oldurup-ayni-bicakla-intihara-kalkisti-5266556/",
    "Gorsel:": "ii/2492019.jpg",
    "isim": "\u00dclviye \u0130nce",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3054"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Arzu Ertan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bodrum",
    "Tarih:": "09/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/icradan-ev-alan-genc-kadin-canindan-oldu-5275610/",
    "Gorsel:": "ii/2482019.jpg",
    "isim": "Arzu Ertan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3053"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130fakat Do\u011fan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kayseri",
    "Tarih:": "13/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/evlatlik-oldugunu-ogrenen-genc-dehset-sacti-5280374/",
    "Gorsel:": "ii/2472019.jpg",
    "isim": "\u0130fakat Do\u011fan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3052"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Kader \u00c7.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "14/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Namus",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Abisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/ablasini-olduren-gencten-sok-sozler-kotu-yola-dustugunu-sandim-5281895/",
    "Gorsel:": "ii/2462019.jpg",
    "isim": "Kader \u00c7.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3051"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Emine \u015eahin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Samsun",
    "Tarih:": "15/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/esini-av-tufegi-ile-vurarak-oldurdu-5282589/",
    "Gorsel:": "ii/2452019.jpg",
    "isim": "Emine \u015eahin ",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3050"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Z\u00fcmr\u00fct Er",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "17/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah, Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/eski-esi-dovdu-kayinpederi-pompaliyla-oldurdu-5286645/",
    "Gorsel:": "ii/2442019.jpg",
    "isim": "Z\u00fcmr\u00fct Er",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3049"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Emrah Koral",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Yalova",
    "Tarih:": "17/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/once-sevgilisini-oldurdu-sonra-kendini-asti-5286708/",
    "Gorsel:": "ii/2432019.jpg",
    "isim": "Emrah Koral",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3048"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Selin Cebeci",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bal\u0131kesir",
    "Tarih:": "19/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Maganda Kur\u015funu",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131\u00a0Biri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/maganda-kursunu-ile-vurulan-selin-hayatini-kaybetti-5289378/",
    "Gorsel:": "ii/2422019.jpg",
    "isim": "Selin Cebeci",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3047"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Bedriye Kangal",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bal\u0131kesir",
    "Tarih:": "20/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Torunu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/gonende-torun-dehseti-5291498/",
    "Gorsel:": "ii/2412019.jpg",
    "isim": "Bedriye Kangal",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3046"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130ncilay Hayal",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "25/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/istanbulda-dehset-3-olu-1-yarali-5299355/",
    "Gorsel:": "ii/2402019.jpg",
    "isim": "\u0130ncilay Hayal",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3044"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcls\u00fcm Karasu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "27/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/esini-basindaki-esarpla-bogarak-oldurdu-teslim-oldu-5302246/",
    "Gorsel:": "ii/2392019.jpg",
    "isim": "G\u00fcls\u00fcm Karasu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3043"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe G\u00fcr",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "27/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/pompali-tufekle-esini-vurup-intihara-kalkisti-5302409/",
    "Gorsel:": "ii/2382019.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe G\u00fcr",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3042"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Tu\u011fba Anlak",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "27/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "H\u0131rs\u0131zl\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/6-yasindaki-kizinin-gozu-onunde-tetigi-cekti-5303494/",
    "Gorsel:": "ii/2372019.jpg",
    "isim": "Tu\u011fba Anlak",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3041"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sevim Ko\u00e7",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "13/07/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Damad\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.internethaber.com/elinde-tufek-belinde-tabanca-ile-cinayete-boyle-gitmis-2036236h.htm",
    "Gorsel:": "ii/2362019.jpg",
    "isim": "Sevim Ko\u00e7",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3040"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Elif E.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tekirda\u011f",
    "Tarih:": "11/07/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fl Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.internethaber.com/kadin-cinayetlerine-bir-yenisi-esini-oldurdu-sevgilisi-oldugunu-iddia-ettigi-adami-yaraladi-2035784h.htm",
    "Gorsel:": "ii/2352019.jpg",
    "isim": "Elif E.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3039"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Song\u00fcl Yal\u00e7\u0131n",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "10/07/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Ni\u015fanl\u0131s\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://t24.com.tr/haber/bursa-da-kadin-cinayeti-nisanlisi-tarafindan-dovulen-kadin-hastanede-hayatini-kaybetti,830029",
    "Gorsel:": "ii/2342019.jpg",
    "isim": "Song\u00fcl Yal\u00e7\u0131n",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3038"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "M\u00fcberra Kuzdan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kahramanmara\u015f",
    "Tarih:": "09/07/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.yenialanya.com/yasam/otomobilde-esini-vurdu-kazara-oldu-dedi-h372840.html",
    "Gorsel:": "ii/2332019.jpg",
    "isim": "M\u00fcberra Kuzdan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3037"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "A.\u00c7.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Hakkari",
    "Tarih:": "09/07/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.takvim.com.tr/yasam/2019/07/08/son-dakika-hakkaride-koy-ortasinda-kanli-infaz-anne-ve-14-yasindaki-oglu",
    "Gorsel:": "ii/2312019.jpg",
    "isim": "A.\u00c7.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3035"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Emine Beykoz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Samsun",
    "Tarih:": "24/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.takvim.com.tr/guncel/2019/08/24/son-dakika-emine-bulut-cinayetinin-ardindan-bir-vahset-daha-samsunda-bir-sahis-kizi-ve-engelli-esini-oldurdu?paging=1",
    "Gorsel:": "ii/2302019.jpg",
    "isim": "Emine Beykoz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3034"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Meryem Beykoz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Samsun",
    "Tarih:": "24/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.takvim.com.tr/guncel/2019/08/24/son-dakika-emine-bulut-cinayetinin-ardindan-bir-vahset-daha-samsunda-bir-sahis-kizi-ve-engelli-esini-oldurdu?paging=1",
    "Gorsel:": "ii/2292019.jpg",
    "isim": "Meryem Beykoz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3033"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Afet Mammadli",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Amasya",
    "Tarih:": "06/07/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.memleket.com.tr/amasyada-gurcistan-uyruklu-kadin-evinde-olu-bulundu-1799586h.htm",
    "Gorsel:": "ii/2282019.jpg",
    "isim": "Afet Mammadli",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3032"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Meryem Aktan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "05/07/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Karde\u015fi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/belediye-baskaninin-basindan-vurdugu-meryemden-aci-haber",
    "Gorsel:": "ii/2272019.jpg",
    "isim": "Meryem Aktan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3031"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Filiz K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "03/07/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2019/07/03/bursada-kan-donduran-telefon-gel-anneni-oldurdum",
    "Gorsel:": "ii/2262019.jpg",
    "isim": "Filiz K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3030"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe Ad\u0131g\u00fczel",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Isparta",
    "Tarih:": "15/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma, Bir kad\u0131n\u0131 korurken",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/damat-dehseti-kavgayi-ayirmak-isteyen-muhtari-da-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/2252019.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe Ad\u0131g\u00fczel",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3028"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Asiye Aydo\u011fmu\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Isparta",
    "Tarih:": "15/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/damat-dehseti-kavgayi-ayirmak-isteyen-muhtari-da-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/2242019.jpg",
    "isim": "Asiye Aydo\u011fmu\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3027"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Merve Kotan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ayd\u0131n",
    "Tarih:": "16/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma, Ayr\u0131lma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/mervenin-olumunde-kahreden-detaylar-5285450/",
    "Gorsel:": "ii/2232019.jpg",
    "isim": "Merve Kotan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3026"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Tuba Erkol",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "22/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://t24.com.tr/haber/konya-da-kadin-cinayeti-uzaklastirma-karari-bulunan-erkek-esini-20-yerinden-bicaklayarak-oldurdu,836016",
    "Gorsel:": "ii/2222019.jpg",
    "isim": "Tuba Erkol",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3025"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Emine Bulut",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "K\u0131r\u0131kkale",
    "Tarih:": "18/08/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/turkiyeyi-aglatti-eski-esinin-bicakladigi-emine-bulutun-son-sozleri-olmek-istemiyorum-41310633",
    "Gorsel:": "ii/2212019.jpg",
    "isim": "Emine Bulut",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3024"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "N.S.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Sakarya",
    "Tarih:": "16/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/sakarya-da-kazara-vuruldugu-iddia-edilen-kadin-12150755-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2202019.jpg",
    "isim": "N.S.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3023"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00f6kcen \u015ei\u015fman",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u00c7orum",
    "Tarih:": "30/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/galeri/yasam/corumda-koca-vahset-oldurdugu-esinin-cansiz-bedenini-otomobile-koyup-kacti",
    "Gorsel:": "ii/2192019.jpg",
    "isim": "G\u00f6kcen \u015ei\u015fman",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3022"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Derya O\u011fan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "28/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/karisini-olduren-sahis-kendini-vurarak-intihar-12192515-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2182019.jpg",
    "isim": "Derya O\u011fan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3021"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Tu\u011fba Sar\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "28/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.dailymotion.com/video/x7c31s3",
    "Gorsel:": "ii/2172019.jpg",
    "isim": "Tu\u011fba Sar\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3020"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u015eeyma Sar\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "28/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.takvim.com.tr/webtv/video-haber/video/konyada-platonik-vahseti-seyma-ogretmeni-ve-kiz-kardesini-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/2162019.jpg",
    "isim": "\u015eeyma Sar\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3019"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Remziye Bak\u0131ml\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Samsun",
    "Tarih:": "06/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fl Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.samsuncanlihaber.com/goruntulu-evini-bastigi-kadini-oldurdu-kocasini-yaraladi-video,12370.html",
    "Gorsel:": "ii/2152019.jpg",
    "isim": "Remziye Bak\u0131ml\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3018"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Aybar",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Malatya",
    "Tarih:": "10/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Husumet",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.diyarbakirsoz.com/turkiye/polis-ve-annesi-olduruldu-195950",
    "Gorsel:": "ii/2142019.jpg",
    "isim": "Fatma Aybar",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3017"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Derya H.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Gaziantep",
    "Tarih:": "04/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.iha.com.tr/haber-gaziantepte-kadin-cesedi-bulundu-783459/",
    "Gorsel:": "ii/2132019.jpg",
    "isim": "Derya H.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3016"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sarantunya Tsendsuren",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "03/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/yabanci-uyruklu-kari-koca-birbirini-bicakladi-1-12112608-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2122019.jpg",
    "isim": "Sarantunya Tsendsuren",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3015"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Emel Yal\u00e7\u0131n",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "04/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma, Bar\u0131\u015fma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "https://www.aksam.com.tr/yasam/mersinde-bir-kadin-sevgilisi-tarafindan-bicaklanarak-olduruldu/haber-977907",
    "Gorsel:": "ii/2112019.jpg",
    "isim": "Emel Yal\u00e7\u0131n",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3014"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "F\u0131ruza Akhmedova",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "26/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://beyazgazete.com/video/webtv/guncel-1/fatih-te-kafasina-poset-gecirilerek-oldurulen-kadinin-kimligi-belli-oldu-723669.html",
    "Gorsel:": "ii/2102019.jpg",
    "isim": "F\u0131ruza Akhmedova",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3013"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Kezban Y\u0131ld\u0131z",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "26/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/konya-da-cinnet-getiren-kisi-esini-oldurdu-12181793-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2092019.jpg",
    "isim": "Kezban Y\u0131ld\u0131z",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3012"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ba\u011fdat Dah\u0131r",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "23/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Abisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://t24.com.tr/haber/adana-da-kadin-cinayeti-16-yasindaki-kiz-kardesinin-bogazini-kesti,827312",
    "Gorsel:": "ii/1512019.jpg",
    "isim": "Ba\u011fdat Dah\u0131r",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3011"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Filiz Sar\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "18/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/mersinde-pompali-dehset-eski-esi-ve-sevgilisini-oldurup-intihar-etti?page=1",
    "Gorsel:": "ii/2082019.jpg",
    "isim": "Filiz Sar\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3010"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130nayet \u00c7.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tekirda\u011f",
    "Tarih:": "17/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu, Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haber16.com/tartistigi-annesini-boynundan-bicaklayarak-oldurdu/80386/",
    "Gorsel:": "ii/2072019.jpg",
    "isim": "\u0130nayet \u00c7.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3009"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Derya Y\u00f6r\u00fcko\u011flu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "17/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/yine-koca-vahseti-karisini-oldurup-intihara-kalkisti-2493988",
    "Gorsel:": "ii/2062019.jpg",
    "isim": "Derya Y\u00f6r\u00fcko\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3008"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u015eener Akyurt",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "19/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Aldatma \u015e\u00fcphesi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.41havadis.com/haber/kendisini-aldattigindan-suphelendigi-karisini-oldurdu-h30715.html",
    "Gorsel:": "ii/2052019.jpg",
    "isim": "\u015eener Akyurt",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3007"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Defne",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Afyonkarahisar",
    "Tarih:": "19/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Nefret Cinayeti",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://t24.com.tr/haber/afyonkarahisar-da-yasayan-trans-kadin-defne-olduruldu,826663",
    "Gorsel:": "ii/2042019.jpg",
    "isim": "Defne",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3006"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Firdevs S.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "17/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/gundem/istanbulda-korkunc-olay-once-sevgilisini-oldurdu-sonra-da-2890752",
    "Gorsel:": "ii/2032019.jpg",
    "isim": "Firdevs S.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3005"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ketevan Katamadze D\u00f6nmez",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "21/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/gurcu-kadini-bogarak-olduren-cani-yakalandi-2497284",
    "Gorsel:": "ii/2022019.jpg",
    "isim": "Ketevan Katamadze D\u00f6nmez",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3004"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Melek Y\u0131lmaz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Batman",
    "Tarih:": "14/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://t24.com.tr/haber/batman-da-kadin-cinayeti-4-aylik-hamile-karisini-oldurdu,825835",
    "Gorsel:": "ii/2012019.jpg",
    "isim": "Melek Y\u0131lmaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3003"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Akkaya",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Manisa",
    "Tarih:": "15/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "H\u0131rs\u0131zl\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.dha.com.tr/son-dakika/yasli-kadini-evinde-doverek-olduren-3-kisi-tutuklandi/haber-1662993",
    "Gorsel:": "ii/2002019.jpg",
    "isim": "Fatma Akkaya",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3002"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "B\u00fc\u015fra G\u00fc\u00e7l\u00fc",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "10/07/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/gundem/astsubayin-yorgunluk-cinneti-2902457",
    "Gorsel:": "ii/1992019.jpg",
    "isim": "B\u00fc\u015fra G\u00fc\u00e7l\u00fc",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3001"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u015e\u00fckran Canta\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "01/07/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/gundem/unlu-is-adami-karisini-vurup-intihar-etti-2897637",
    "Gorsel:": "ii/1982019.jpg",
    "isim": "\u015e\u00fckran Canta\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3000"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00f6k\u00e7en \u015e.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u00c7orum",
    "Tarih:": "30/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/gundem/tek-kelimeyle-vahset-oldurdugu-esinin-cansiz-bedenini-otomobile-koyup-kacti-2897360",
    "Gorsel:": "ii/1972019.jpg",
    "isim": "G\u00f6k\u00e7en \u015e.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2999"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclnur Y\u0131lmaz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bal\u0131kesir",
    "Tarih:": "27/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Annesini Korurken",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.artigercek.com/haberler/doktor-kizinin-aracini-takip-edip-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/1962019.jpg",
    "isim": "G\u00fclnur Y\u0131lmaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2998"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Filiz Kaplan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "28/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/galeri/ise-giden-kadina-eski-kocadan-kanli-pusu-2896369",
    "Gorsel:": "ii/1952019.jpg",
    "isim": "Filiz Kaplan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2997"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Kezban Y.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "26/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/dehset-anlari-once-karisini-vurdu-gundem-2895058/",
    "Gorsel:": "ii/1942019.jpg",
    "isim": "Kezban Y.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2993"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "26/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/istanbul-da-sabah-soku-genc-kadin-gundem-2895109/",
    "Gorsel:": "ii/1932019.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2990"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nazan K\u0131rkg\u00f6z",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "19/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edlemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/bursa-da-korkunc-olay-genc-kadin-gundem-2891645/",
    "Gorsel:": "ii/1512019.jpg",
    "isim": "Nazan K\u0131rkg\u00f6z",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2989"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe Yal\u00e7\u0131nkaya",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015f\u0131t",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tekirda\u011f",
    "Tarih:": "20/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/dehset-evi-kari-koca-olu-bulundu-gundem-2892103/",
    "Gorsel:": "ii/1922019.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe Yal\u00e7\u0131nkaya",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2987"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nazan K\u0131rkg\u00f6z",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "20/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/bos-arsadaki-cinayetin-sirri-gundem-2892351/",
    "Gorsel:": "ii/1912019.jpg",
    "isim": "Nazan K\u0131rkg\u00f6z",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2986"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Akda\u011f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "21/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131z karde\u015finin eski kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/eski-esi-ile-baldizini-kiskanclik-gundem-2892881/",
    "Gorsel:": "ii/1902019.jpg",
    "isim": "Fatma Akda\u011f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2985"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Habibe \u00c7evik",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "21/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/eski-esi-ile-baldizini-kiskanclik-gundem-2892881/",
    "Gorsel:": "ii/1892019.jpg",
    "isim": "Habibe \u00c7evik",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2984"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fidan Altunda\u011f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "21/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/ankara-da-komsular-birbirine-gundem-2892924/",
    "Gorsel:": "ii/1882019.jpg",
    "isim": "Fidan Altunda\u011f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2983"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Y\u0131lmaz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "K\u00fctahya",
    "Tarih:": "31/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.egehaber.com/kutahya/kutahya-da-kan-donduran-cinayet-kadini-oldurup-polise-teslim-h279369.html",
    "Gorsel:": "ii/1872019.jpg",
    "isim": "Fatma Y\u0131lmaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2982"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "27/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.ensonhaber.com/esi-tarafindan-darbedilen-kadin-bebegini-kaybetti.html",
    "Gorsel:": "ii/1862019.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2981"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclhan\u0131m Do\u011fu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "04/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kendi hayat\u0131na karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://haber.sol.org.tr/toplum/antalyada-kadin-cinayeti-eski-esini-bicaklayarak-oldurdu-262305",
    "Gorsel:": "ii/1842019.jpg",
    "isim": "G\u00fclhan\u0131m Do\u011fu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2979"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcl\u015fen G\u00fcnd\u00fcz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Sivas",
    "Tarih:": "09/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Para",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.ensonhaber.com/usakta-kayip-kadin-vurularak-oldurulmus-halde-bulundu.html",
    "Gorsel:": "ii/1832019.jpg",
    "isim": "G\u00fcl\u015fen G\u00fcnd\u00fcz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2978"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Kadriye San",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "21/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "A\u00e7 b\u0131rak\u0131lma, \u0130ltihap",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.korkusuzmedya.com/yasam/muge-anli-da-soke-eden-cinayet-kadriye-san-i-cinler-mi-h172540.html",
    "Gorsel:": "ii/1822019.jpg",
    "isim": "Kadriye San",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2977"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe Zeynep P.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "I\u011fd\u0131r",
    "Tarih:": "02/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/kizlari-evdeyken-olduruldu-katil-koca-araniyor-41201036",
    "Gorsel:": "ii/1812019.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe Zeynep P.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2976"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ecrin Kurnaz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Samsun",
    "Tarih:": "28/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.karar.com/hayat-haberleri/ecrin-bebegin-cesedi-nerede-nasil-bulundu-ecrin-bebek-cinsel-tacize-mi-ugradi-kahreden-haber-geldi-1224635#",
    "Gorsel:": "ii/1802019.jpg",
    "isim": "Ecrin Kurnaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2975"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hatice Dabaz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bart\u0131n",
    "Tarih:": "24/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilmeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.memleket.com.tr/bartinda-annesini-olduren-kisi-gozaltina-alindi-1759733h.htm",
    "Gorsel:": "ii/1792019.jpg",
    "isim": "Hatice Dabaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2974"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Seher \u00d6zer",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015f\u0131t",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ayd\u0131n",
    "Tarih:": "22/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bar\u0131\u015fma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.sesgazetesi.com.tr/asayis/sevgilisini-oldurup-intihar-etti/32012",
    "Gorsel:": "ii/1782019.jpg",
    "isim": "Seher \u00d6zer",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2973"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sultan S.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Afyonkarahisar",
    "Tarih:": "20/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.afyonkarahisar.com.tr/haber/76460/karisini-oldurdu-tutuklandi.html",
    "Gorsel:": "ii/1772019.jpg",
    "isim": "Sultan S.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2972"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nergis Y.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u00c7ine",
    "Tarih:": "19/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://t24.com.tr/haber/aydin-da-kadin-cinayeti-tartistigi-esini-15-yerinden-bicaklayarak-oldurdu,822060",
    "Gorsel:": "ii/1762019.jpg",
    "isim": "Nergis Y.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2971"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00d6zg\u00fc O.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kocaeli",
    "Tarih:": "18/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/tartistigi-esini-defalarca-bicaklayarak-oldurdu-12062314-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/1752019.jpg",
    "isim": "\u00d6zg\u00fc O.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2970"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Feride Gen\u00e7",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "20/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Yanma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haber46.com.tr/guncel/yanginda-oldu-sanilan-kadin-cinayete-kurban-gitmis-h360055.html",
    "Gorsel:": "ii/1742019.jpg",
    "isim": "Feride Gen\u00e7",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2969"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Anneliese Ilse Gansert",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "21/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/cinayeti-jandarmanin-kurdugu-ozel-ekip-cozdu-12069203-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/1732019.jpg",
    "isim": "Anneliese Ilse Gansert",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2968"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "M\u00fcnevver Deliba\u015f\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kahramanmara\u015f",
    "Tarih:": "16/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/uzman-cavus-ve-esi-evlerinde-basla-gundem-2890191/",
    "Gorsel:": "ii/1722019.jpg",
    "isim": "M\u00fcnevver Deliba\u015f\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2967"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Tu\u011fba Ekiz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Karaman",
    "Tarih:": "12/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi, Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/esini-oldurdu-baldizini-gundem-2888403/",
    "Gorsel:": "ii/1712019.jpg",
    "isim": "Tu\u011fba Ekiz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2966"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Vicdan \u00dcrg\u00fcp",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Yalova",
    "Tarih:": "13/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n akrabalar\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp, Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/dunurlerin-kavgasi-kanli-bitti-1-gundem-2888650/",
    "Gorsel:": "ii/1702019.jpg",
    "isim": "Vicdan \u00dcrg\u00fcp",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2965"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Elif \u00d6zden Uzun",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "13/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/karisinin-ellerini-baglayip-gundem-2888786/",
    "Gorsel:": "ii/1692019.jpg",
    "isim": "Elif \u00d6zden Uzun",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2964"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ayg\u00fcl G\u00fcnler",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "02/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/diyarbakirda-koca-vahseti",
    "Gorsel:": "ii/1672019.jpg",
    "isim": "Ayg\u00fcl G\u00fcnler",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2962"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u015eeng\u00fcl G.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mu\u011fla",
    "Tarih:": "02/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Gelinini korumaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/muglada-kadin-cinayeti-bicakladi-ates-acti-evi-ve-arabayi-yakip-kacti-5026234/",
    "Gorsel:": "ii/1662019.jpg",
    "isim": "\u015eeng\u00fcl G.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2961"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Tatiana A\u00e7an",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "30/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/pes-dedirten-savunma-bana-gundem-2882330/",
    "Gorsel:": "ii/1652019.jpg",
    "isim": "Tatiana A\u00e7an",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2960"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "M\u00fczeyyen Boylu Iss\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "20/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi, Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.evrensel.net/haber/379728/bosanma-asamasindaki-esi-muzeyyen-boyluyu-olduren-katil-tutuklandi",
    "Gorsel:": "ii/1642019.jpg",
    "isim": "M\u00fczeyyen Boylu Iss\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2959"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe \u00d6zlem Ba\u011fdemir",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "25/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilmeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/uyuyan-esinin-agzini-bantladi--gundem-2879891/",
    "Gorsel:": "ii/1632019.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe \u00d6zlem Ba\u011fdemir",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2958"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zeynep Katan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kayseri",
    "Tarih:": "26/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/evlerinde-olu-bulunan-57-yillik-gundem-2880390/",
    "Gorsel:": "ii/1622019.jpg",
    "isim": "Zeynep Katan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2957"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Merve \u00dcnal",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "27/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/once-o-silah-cekti--gundem-2880685/",
    "Gorsel:": "ii/1612019.jpg",
    "isim": "Merve \u00dcnal",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2956"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sevdiye Tosun",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "23/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/annesini-oldurmustu-kan-donduran-gundem-2878672/",
    "Gorsel:": "ii/1602019.jpg",
    "isim": "Sevdiye Tosun",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2955"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fehime K\u00fc\u00e7\u00fck",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "23/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Damad\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/katil-kocadan-sok-sozler-sadece-gundem-2878691/",
    "Gorsel:": "ii/1592019.jpg",
    "isim": "Fehime K\u00fc\u00e7\u00fck",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2954"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015feg\u00fcl \u00c7.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "23/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/katil-kocadan-sok-sozler-sadece-gundem-2878691/",
    "Gorsel:": "ii/1582019.jpg",
    "isim": "Ay\u015feg\u00fcl \u00c7.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2953"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Y.Y.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tekirda\u011f",
    "Tarih:": "23/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Y\u00fcksekten Atma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/intihar-ettigi-iddia-edilmisti-erkek-arkadasi-tutuklandi-41223452",
    "Gorsel:": "ii/1572019.jpg",
    "isim": "Y.Y.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2951"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "F\u0131nd\u0131k \u015e.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ni\u011fde",
    "Tarih:": "21/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/oz-ogluna-para-gonderilmesini-gundem-2877467/",
    "Gorsel:": "ii/1562019.jpg",
    "isim": "F\u0131nd\u0131k \u015e.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2950"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sakine O\u011fuz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tunceli",
    "Tarih:": "21/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah, Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/3-cocuk-annesini-oldurup-cenaze-gundem-2877487/",
    "Gorsel:": "ii/1552019.jpg",
    "isim": "Sakine O\u011fuz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2949"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Esra K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u015eanl\u0131urfa",
    "Tarih:": "24/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.iyigunler.net/guvenlik/esra-nin-gizemli-olumu-intihar-mi-cinayet-mi-h333611.html",
    "Gorsel:": "ii/1542019.jpg",
    "isim": "Esra K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2947"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130lkay Sivasl\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "30/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "\u00d6lmek istemesi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kiral\u0131k katil",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/ilkay-ogretmen-cinayetinde-sok-gelisme-2447851",
    "Gorsel:": "ii/1532019.jpg",
    "isim": "\u0130lkay Sivasl\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2946"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Dilek \u00d6.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kocaeli",
    "Tarih:": "30/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/iliskisine-karsi-cikan-anne-ve-babasini-oldurdu,L5tTqHcd0EOS11tCJah_LA",
    "Gorsel:": "ii/1522019.jpg",
    "isim": "Dilek \u00d6.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2945"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hatice \u00dc.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "29/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.evrensel.net/haber/378419/izmirde-kadin-cinayeti-esini-uyurken-bogarak-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/1502019.jpg",
    "isim": "Hatice \u00dc.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2943"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Tespit Edilemeyen",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "29/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Tespit Edilemeyen",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://kanalb.com.tr/haber.php?HaberNo=122665",
    "Gorsel:": "ii/1492019.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2942"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe \u0130.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u015eanl\u0131urfa",
    "Tarih:": "27/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.karar.com/guncel-haberler/sanliurfada-bir-kadin-kocasi-tarafindan-vahsice-olduruldu-1193222",
    "Gorsel:": "ii/1482019.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe \u0130.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2941"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Serra Bozbay",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Sakarya",
    "Tarih:": "28/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/sakaryada-kan-donduran-olay-patronunu-esini-ve-kizini-oldurdu-41196751",
    "Gorsel:": "ii/1472019.jpg",
    "isim": "Serra Bozbay",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2940"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Aycan Bozbay",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Sakarya",
    "Tarih:": "28/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/sakaryada-kan-donduran-olay-patronunu-esini-ve-kizini-oldurdu-41196751",
    "Gorsel:": "ii/1462019.jpg",
    "isim": "Aycan Bozbay",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2939"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Cemile Ayd\u0131n",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Batman",
    "Tarih:": "25/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/yerel-haberler/batman/bankaci-cemile-5-gunluk-yasam-savasini-kaybetti-986110",
    "Gorsel:": "ii/1452019.jpg",
    "isim": "Cemile Ayd\u0131n",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2938"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sibel Ak\u00e7al\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "25/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.yeniasir.com.tr/izmir/2019/04/25/annesi-gozleri-onunde-olduruldu",
    "Gorsel:": "ii/1442019.jpg",
    "isim": "Sibel Ak\u00e7al\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2937"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sultan \u00c7\u0131nk\u0131r",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Manisa",
    "Tarih:": "23/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.manisakulishaber.com/ulusal/once-hamile-karisini-oldurdu-sonra-da-kendisini-h59793.html",
    "Gorsel:": "ii/1432019.jpg",
    "isim": "Sultan \u00c7\u0131nk\u0131r",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2936"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcls\u00fcm Ta\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tunceli",
    "Tarih:": "22/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/elazig-haberleri/68514274-evinde-oldurulen-kadinin-cenazesi-perteke-gonderildi",
    "Gorsel:": "ii/1422019.jpg",
    "isim": "G\u00fcls\u00fcm Ta\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2935"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Dilan Tutucu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "22/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.bursahakimiyet.com.tr/haber/genc-kizi-dusmanlariyla-fotograf-cektirdi-diye-oldurdu-284844.html",
    "Gorsel:": "ii/1412019.jpg",
    "isim": "Dilan Tutucu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2934"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u015e.A.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Malatya",
    "Tarih:": "20/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kay\u0131npederi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/malatyada-kayinpederi-tarafindan-vurulan-kadin-oldu",
    "Gorsel:": "ii/1402019.jpg",
    "isim": "\u015e.A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2933"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Bayram",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Manisa",
    "Tarih:": "19/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131z\u0131n\u0131 korumaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131z\u0131n\u0131n Eski Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/sevgilisi-ile-annesini-oldurup-intihar-etti-2437588",
    "Gorsel:": "ii/1392019.jpg",
    "isim": "Fatma Bayram",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2932"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Rabia Bayram",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Manisa",
    "Tarih:": "19/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma, Ayr\u0131lma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Sevgilsi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/sevgilisi-ile-annesini-oldurup-intihar-etti-2437588",
    "Gorsel:": "ii/1382019.jpg",
    "isim": "Rabia Bayram",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2931"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hatice \u015eahin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Afyonkarahisar",
    "Tarih:": "13/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Abisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://gazetekarinca.com/2019/04/afyonda-kadin-cinayeti-aysel-ve-hatice-sahin-kardesler-silahla-vurularak-olduruldu/",
    "Gorsel:": "ii/1372019.jpg",
    "isim": "Hatice \u015eahin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2930"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Aysel \u015eahin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Afyonkarahisar",
    "Tarih:": "13/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Abisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://gazetekarinca.com/2019/04/afyonda-kadin-cinayeti-aysel-ve-hatice-sahin-kardesler-silahla-vurularak-olduruldu/",
    "Gorsel:": "ii/1362019.jpg",
    "isim": "Aysel \u015eahin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2929"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00f6zde \u00c7ulhao\u011flu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Erzurum",
    "Tarih:": "13/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.yeniakit.com.tr/haber/erzurumda-supheli-olum-706393.html",
    "Gorsel:": "ii/1352019.jpg",
    "isim": "G\u00f6zde \u00c7ulhao\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2928"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Mukadder Nogay",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Afyonkarahisar",
    "Tarih:": "09/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/birlikte-yasadigi-10-cocuk-annesi-kadini-doverek-oldurdu-2428420",
    "Gorsel:": "ii/1342019.jpg",
    "isim": "Mukadder Nogay",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2927"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sabah Me\u015fa\u0131l",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "09/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Damad\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma, Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/bursa-da-oldurulen-suriyeli-kadinin-annesi-de-olu-bulundu-2428594",
    "Gorsel:": "ii/1332019.jpg",
    "isim": "Sabah Me\u015fa\u0131l",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2926"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hayat Me\u015fail",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "09/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/bursa-da-oldurulen-suriyeli-kadinin-annesi-de-olu-bulundu-2428594",
    "Gorsel:": "ii/1322019.jpg",
    "isim": "Hayat Me\u015fail",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2925"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00d6zge Y.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u015eanl\u0131urfa",
    "Tarih:": "10/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://beyazgazete.com/video/webtv/3-sayfa-15/sanliurfa-da-koca-dehseti-tartistigi-karisini-oldurdu-695093.html",
    "Gorsel:": "ii/1312019.jpg",
    "isim": "\u00d6zge Y.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2924"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Reyhan \u0130rketi",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "08/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131z karde\u015fini korumaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131z karde\u015finin kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/adana-haberleri/68184106-koca-vahsetine-kurban-giden-kadin-ile-kardeslerinin-cenazeleri-teslim-edildisiddet-gordugu",
    "Gorsel:": "ii/1302019.jpg",
    "isim": "Reyhan \u0130rketi",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2923"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ayla \u00d6.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "08/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/adana-haberleri/68184106-koca-vahsetine-kurban-giden-kadin-ile-kardeslerinin-cenazeleri-teslim-edildisiddet-gordugu",
    "Gorsel:": "ii/1292019.jpg",
    "isim": "Ayla \u00d6.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2922"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nur Muhammet Berzo",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ni\u011fde",
    "Tarih:": "08/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Abisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/nigde-agabeyi-tarafindan-oldurulen-irakli-kadin-11929245-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/1282019.jpg",
    "isim": " Nur Muhammet Berzo ",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2921"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Eda Kaymakl\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "09/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2019/04/09/eda-ogretmen-kiskanclik-kurbani",
    "Gorsel:": "ii/1272019.jpg",
    "isim": "Eda Kaymakl\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2920"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Emine Y\u0131ld\u0131z",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kahramanmara\u015f",
    "Tarih:": "04/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Akrabas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/kayinbiraderinin-esini-cocugunun-gozu-onunde-oldurdu-2423299#",
    "Gorsel:": "ii/1262019.jpg",
    "isim": "Emine Y\u0131ld\u0131z",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2919"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Asl\u0131 Y\u0131ld\u0131z G\u00fc\u00e7l\u00fc",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kahramanmara\u015f",
    "Tarih:": "13/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/eski-esinin-silahli-saldirisina-ugrayan-kadin-yasam-mucadelesini-kaybetti,D49BdVglpUOKuqsHfUOWwg",
    "Gorsel:": "ii/1252019.jpg",
    "isim": "Asl\u0131 Y\u0131ld\u0131z G\u00fc\u00e7l\u00fc",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2918"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Gizem Tabak",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "19/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/infazin-ardindan-korkunc-itiraf--gundem-2876462/",
    "Gorsel:": "ii/1242019.jpg",
    "isim": "Gizem Tabak",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2917"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fenur Er\u00e7in",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Samsun",
    "Tarih:": "16/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/samsun-da-koca-dehseti-gundem-galeri-2874678/?PAGE=6",
    "Gorsel:": "ii/1232019.jpg",
    "isim": "Ay\u015fenur Er\u00e7in",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2916"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00f6k\u00e7e Sayg\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "15/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131K",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/whatsapp-durumundan-vahset-cikti--gundem-2873751/",
    "Gorsel:": "ii/1222019.jpg",
    "isim": "G\u00f6k\u00e7e Sayg\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2912"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Kalkan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "15/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Zehirlenme",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/deney-demisti-cinayet-cikti--gundem-2874205/",
    "Gorsel:": "ii/1212019.jpg",
    "isim": "Fatma Kalkan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2911"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Arzu Sabancao\u011flu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "20/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/ailesini-mahvetti-41189313",
    "Gorsel:": "ii/1202019.jpg",
    "isim": "Arzu Sabancao\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2910"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Naciye Sayg\u0131n",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tekirda\u011f",
    "Tarih:": "02/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/72-yasini-kadini-25-yerinden-gundem-2867545/",
    "Gorsel:": "ii/1192019.jpg",
    "isim": "Naciye Sayg\u0131n",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2907"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zeynep Pa\u015fao\u011flu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "I\u011fd\u0131r",
    "Tarih:": "03/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/esini-oldurup-firar-etti-gundem-2867981/",
    "Gorsel:": "ii/1182019.jpg",
    "isim": "Zeynep Pa\u015fao\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2906"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Billur Cucur",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "07/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma, Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/bosanma-asamasinda-oldugu-karisini-gundem-2869463/",
    "Gorsel:": "ii/1172019.jpg",
    "isim": "Billur Cucur",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2905"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Gamze \u00dcnl\u00fc",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Fetyhiye",
    "Tarih:": "27/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/bilmeden-kizini-olume-yollamis--gundem-2869744/",
    "Gorsel:": "ii/1162019.jpg",
    "isim": "Gamze \u00dcnl\u00fc",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2904"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Dilek Zengin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "07/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Vurucu Alet, Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/kizi-baltayla-oldurulen-baba-gel-gundem-2869901/",
    "Gorsel:": "ii/1152019.jpg",
    "isim": "Dilek Zengin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2903"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Song\u00fcl D.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bing\u00f6l",
    "Tarih:": "08/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/vahset-evi-baba-katliam-yapti--gundem-2870471/",
    "Gorsel:": "ii/1142019.jpg",
    "isim": "Song\u00fcl D.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2902"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Leyli E.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "14/03/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Vurucu Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/mersinde-koca-dehseti-tahrayla-oldurdu-cocuklari-komsulardan-yardim-istedi-41148738",
    "Gorsel:": "ii/1132019.jpg",
    "isim": "Leyli E.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2896"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ayni D.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "21/03/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/mersin-de-cinnet-getiren-kisi-anne-babasini-oldurdu-2409661",
    "Gorsel:": "ii/1122019.jpg",
    "isim": "Ayni D.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2895"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Seher Polat",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Erzurum",
    "Tarih:": "26/03/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/3-cocugunun-annesine-sokak-ortasinda-3-kursun-2414749",
    "Gorsel:": "ii/1112019.jpg",
    "isim": "Seher Polat",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2894"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ayyu\u015f \u00c7etin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u00c7i\u011fli",
    "Tarih:": "05/03/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Ayr\u0131lma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberekspres.com.tr/izmir/15-yillik-sevgilisini-oldurup-intihar-etti-h124376.html",
    "Gorsel:": "ii/1102019.jpg",
    "isim": "Ayyu\u015f \u00c7etin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2892"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fikar Talu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "K\u0131r\u015fehir",
    "Tarih:": "12/03/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Para",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "https://www.yeniakit.com.tr/haber/kirsehirde-kaybolan-kadin-kirikkalede-oldurulmus-halde-bulundu-652623.html",
    "Gorsel:": "ii/1092019.jpg",
    "isim": "Fikar Talu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2891"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Maltepe",
    "Tarih:": "07/03/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.gercekgundem.com/guncel/76360/golette-kadin-cesedi-bulundu",
    "Gorsel:": "ii/1082019.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2889"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe Solmaz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "05/03/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.haber7.com/guncel/haber/2838948-korkunc-cinayet-anne-ve-kizi-evlerinde-olduruldu",
    "Gorsel:": "ii/1072019.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe Solmaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2888"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Kezban Ercan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "05/03/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.haber7.com/guncel/haber/2838948-korkunc-cinayet-anne-ve-kizi-evlerinde-olduruldu",
    "Gorsel:": "ii/1062019.jpg",
    "isim": "Kezban Ercan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2887"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe Day\u0131o\u011flu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kocaeli",
    "Tarih:": "04/03/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Damad\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/katliam-yapti-esi-kacarak-kurtuldu-41137302",
    "Gorsel:": "ii/1052019.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe Day\u0131o\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2886"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hayat Hattab",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "08/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/korkunc-cinayet-komsulari-bagris-gundem-2855379/",
    "Gorsel:": "ii/1042019.jpg",
    "isim": "Hayat Hattab",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2883"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Eda K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "08/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.anitsayac.com/?keyword=eda",
    "Gorsel:": "ii/1032019.jpg",
    "isim": "Eda K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2882"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Najia Arabzai",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "05/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/kendisiyle-evlenmiyor-diye-gundem-2853700/",
    "Gorsel:": "ii/1022019.jpg",
    "isim": "Najia Arabzai",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2881"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hamide Gezer",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ayd\u0131n",
    "Tarih:": "04/04/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Ayr\u0131lma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilsi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/hamide-yi-olduren-zanli-adliyede-gundem-2853389/",
    "Gorsel:": "ii/1012019.jpg",
    "isim": "Hamide Gezer",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2880"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Dilek Atalay",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ayd\u0131n",
    "Tarih:": "28/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bir k\u0131z\u0131 tacizden korudu\u011fu i\u00e7in",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/olmesini-beklerken-sigarasini-gundem-2852554/",
    "Gorsel:": "ii/1002019.jpg",
    "isim": "Dilek Atalay",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2879"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zeynep Esin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "K\u0131rklareli",
    "Tarih:": "29/03/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilmeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kuzeni",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/kan-donduran-vahsette-yeni-gelisme--gundem-2850059/",
    "Gorsel:": "ii/992019.jpg",
    "isim": "Zeynep Esin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2878"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "M\u00fcslime B.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "27/03/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/esini-oldurup-intihara-kalkisti--gundem-2849073/",
    "Gorsel:": "ii/982019.jpg",
    "isim": "M\u00fcslime B.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2876"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Seher P.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Erzurum",
    "Tarih:": "26/03/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/3-cocugunun-annesini-sokak-gundem-2848519/",
    "Gorsel:": "ii/972019.jpg",
    "isim": "Seher P.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2875"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zeynep \u00d6.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ayd\u0131n",
    "Tarih:": "22/03/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/o-ilimizde-koca-dehseti-esini-gundem-2846830/",
    "Gorsel:": "ii/962019.jpg",
    "isim": "Zeynep \u00d6.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2874"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ebru Erdem",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "20/03/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Tespit Edilemeyen",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Y\u00fcksekten D\u00fc\u015fme",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/istanbul-da-rezidansta-dehset-kan-gundem-galeri-2845198/",
    "Gorsel:": "ii/952019.jpg",
    "isim": "Ebru Erdem",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2871"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Mine Top\u00e7u",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tokat",
    "Tarih:": "20/03/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/erkek-arkadasi-tarafindan-vurulan-gundem-2845452/",
    "Gorsel:": "ii/942019.jpg",
    "isim": "Mine Top\u00e7u",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2870"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Saadet Kocao\u011flan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Gaziantep",
    "Tarih:": "19/03/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp, Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/esini-bogarak-oldurdu-basinda-gundem-2844824/",
    "Gorsel:": "ii/932019.jpg",
    "isim": "Saadet Kocao\u011flan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2869"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nihal I\u015f\u0131ldar",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "19/03/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/esini-oldurup-gidin-evden-alin--gundem-2844993/",
    "Gorsel:": "ii/922019.jpg",
    "isim": "Nihal I\u015f\u0131ldar",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2868"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sibel Bekta\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tunceli",
    "Tarih:": "16/03/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/kan-donduran-olay-esini-ve-oglunu-gundem-2843599/",
    "Gorsel:": "ii/912019.jpg",
    "isim": "Sibel Bekta\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2866"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00d6zlem S.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "17/03/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/esenyurt-ta-vahset-site-icinde-gundem-2843860/",
    "Gorsel:": "ii/902019.jpg",
    "isim": "\u00d6zlem S.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2864"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sat\u0131 Demirci",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Samsun",
    "Tarih:": "17/03/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tat\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/dugununde-annesi-oldurulen-damat--gundem-2843937/",
    "Gorsel:": "ii/892019.jpg",
    "isim": "Sat\u0131 Demirci",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2863"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Y\u0131ld\u0131z",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "18/03/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eni\u015ftesi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/izmir-de-eniste-dehseti--gundem-2844107/",
    "Gorsel:": "ii/882019.jpg",
    "isim": "Fatma Y\u0131ld\u0131z",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2862"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Erdo\u011fan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "17/03/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var. Uzakla\u015ft\u0131rma Karar\u0131.",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/esini-oldurdugu-aracta-saatlerce-dolastirip-11847316-haberi/?utm_source=Partner&utm_medium=manset&utm_campaign=Milliyet_300x250_Manset",
    "Gorsel:": "ii/872019.jpg",
    "isim": "Fatma Erdo\u011fan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2861"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ruhiye Keser",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "22/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilmeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Y\u00fcksekten D\u00fc\u015fme",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.haber24.com/gundem/sultangazi-de-6-kattan-dusen-kadin-oldu-h855440.html",
    "Gorsel:": "ii/862019.jpg",
    "isim": "Ruhiye Keser",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2837"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "H.K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Aral\u0131k",
    "Tarih:": "22/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Yanma",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.haber61.net/arakli/arakli-da-sok-olay-kendini-yakarak-oldurdu-h347797.html",
    "Gorsel:": "ii/852019.jpg",
    "isim": "H.K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2836"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Rabia T\u00fcmkaya",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Hatay",
    "Tarih:": "23/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/hatay-da-cinayet-11773568-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/842019.jpg",
    "isim": "Rabia T\u00fcmkaya",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2835"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Hatay",
    "Tarih:": "22/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Tespit Edilemeyen",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli\u00a0\u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/hatayda-3-kadin-cesedi-bulundu-41123628",
    "Gorsel:": "ii/832019.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2834"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Hatay",
    "Tarih:": "22/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilmeyen",
    "Korunma talebi:": "Tespit Edilemeyen",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/hatayda-3-kadin-cesedi-bulundu-41123628",
    "Gorsel:": "ii/822019.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2833"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Hatay",
    "Tarih:": "22/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Tespit Edilemeyen",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/hatayda-3-kadin-cesedi-bulundu-41123628",
    "Gorsel:": "ii/812019.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2832"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcll\u00fc A.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Saruhan",
    "Tarih:": "19/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Akrabas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.saruhanli.gen.tr/haber/dilekte-cinayet-1-olu-1-yarali-24928.html",
    "Gorsel:": "ii/802019.jpg",
    "isim": "G\u00fcll\u00fc A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2831"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "D\u00f6nd\u00fc \u015eeng\u00fcl",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "18/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/ankarada-koca-vahseti-her-yerde-araniyor-41120907",
    "Gorsel:": "ii/792019.jpg",
    "isim": "D\u00f6nd\u00fc \u015eeng\u00fcl",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2830"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Evin Tanka\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Dersim",
    "Tarih:": "17/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli\u00a0\u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.birgun.net/haber-detay/kayip-ihbari-yapilan-genc-kadin-baraj-golunde-olu-bulundu.html",
    "Gorsel:": "ii/782019.jpg",
    "isim": "Evin Tanka\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2829"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ayten B.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "16/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-ankarada-koca-vahseti-cocuklarinin-gozu-onunde-oldurdu-41119159",
    "Gorsel:": "ii/772019.jpg",
    "isim": "Ayten B.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2828"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "K\u00fcbra A\u015fk\u0131n",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "15/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/mersin-haberleri/66870739-kadin-mudur-yardimcisi-yolunu-kesen-eski-esi-tarafindan-olduruldu",
    "Gorsel:": "ii/762019.jpg",
    "isim": "K\u00fcbra A\u015fk\u0131n",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2827"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Latife Budak",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "17/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2019/02/13/kayip-kadinin-dere-kenarinda-cesedi-bulundu",
    "Gorsel:": "ii/752019.jpg",
    "isim": "Latife Budak",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2826"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sibel G\u00f6kbulut",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "K\u0131r\u0131kkale",
    "Tarih:": "12/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.superhaber.tv/muge-anli-dehseti-acikladi-sevgilisi-feride-ercani-8-saat-yakan-hikmet-yalcinkaya-konustu-galeri-174659",
    "Gorsel:": "ii/742019.jpg",
    "isim": "Sibel G\u00f6kbulut",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2825"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Dibes Sezgin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u00c7orum",
    "Tarih:": "12/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://www.corumhakimiyet.net/asayis/corumda-suriyeli-kadin-ile-esi-bicaklanarak-olduruldu-h7445.html",
    "Gorsel:": "ii/732019.jpg",
    "isim": "Fatma Dibes Sezgin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2824"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Feride Ercan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "11/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Hayat\u0131na Dair Karar Alma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilsi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.takvim.com.tr/webtv/video/video/muge-anli-canli-yayinda-hikmet-yalcinkayanin-feride-ercani-vahsice-oldurdugu-anlari-anlatti-11-subat",
    "Gorsel:": "ii/722019.jpg",
    "isim": "Feride Ercan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2823"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Rabia K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "11/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2019/02/11/kiskanclik-cinneti",
    "Gorsel:": "ii/712019.jpg",
    "isim": "Rabia K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2822"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Aysel Zeren",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Malatya",
    "Tarih:": "06/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/malatya-haberleri/66646558-malatyada-yalniz-yasayan-kadin-evinde-olu-bulundu",
    "Gorsel:": "ii/702019.jpg",
    "isim": "Aysel Zeren ",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2819"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Meryem Bask\u0131nda\u011fl\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bal\u0131kesir",
    "Tarih:": "06/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.gercekgundem.com/guncel/68714/yine-kadin-cinayeti-bosanmak-uzere-oldugu-esini-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/692019.jpg",
    "isim": "Meryem Bask\u0131nda\u011fl\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2818"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Aynur C.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "05/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.gunes.com/yasam/kargo-almaya-gitti-kocasi-tarafindan-olduruldu-951931",
    "Gorsel:": "ii/682019.jpg",
    "isim": "Aynur C.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2817"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Dilek \u00c7akmak",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Gaziantep",
    "Tarih:": "04/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Miras kavgas\u0131",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Akrabas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.posta.com.tr/gaziantepte-damat-dehseti-3-olu-2-yarali-2086766",
    "Gorsel:": "ii/672019.jpg",
    "isim": "Dilek \u00c7akmak",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2816"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00d6zden \u015eahin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Gaziantep",
    "Tarih:": "04/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Miras kavgas\u0131",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Damad\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.posta.com.tr/gaziantepte-damat-dehseti-3-olu-2-yarali-2086766",
    "Gorsel:": "ii/662019.jpg",
    "isim": "\u00d6zden \u015eahin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2815"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Song\u00fcl G.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "01/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli\u00a0\u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.bolgegundem.com/esenyurtta-bir-kadin-evinde-olu-bulundu-717788h.htm",
    "Gorsel:": "ii/652019.jpg",
    "isim": "Song\u00fcl G.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2814"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Tangaz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mu\u011fla",
    "Tarih:": "31/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.egehaber.com/mugla/mugla-da-korkunc-son-herkesin-icinde-once-sevgilisini-sonra-h265896.html",
    "Gorsel:": "ii/642019.jpg",
    "isim": "Fatma Tangaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2813"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Mehdiye C.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Trabzon",
    "Tarih:": "29/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.samsungazetesi.com/trabzon/kadin-av-tufegiyle-olduruldu-h1191085.html",
    "Gorsel:": "ii/632019.jpg",
    "isim": "Mehdiye C.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2812"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00dcmran Abac\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Zonguldak",
    "Tarih:": "27/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edileyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli\u00a0\u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.posta.com.tr/zonguldak-devrekte-oldurulen-umran-abaci-olayinda-ayrintilar-ortaya-cikiyor-2084877",
    "Gorsel:": "ii/612019.jpg",
    "isim": "\u00dcmran Abac\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2810"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Vildan Kaymaz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "26/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Torunu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.yeniakit.com.tr/haber/guncelleme-adanada-yasli-kadin-torunu-tarafindan-olduruldu-596886.html",
    "Gorsel:": "ii/602019.jpg",
    "isim": "Vildan Kaymaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2809"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Tuba \u00c7ak\u0131l",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "25/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli\u00a0\u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/kartal-sahilinde-bulunan-kadin-cesedinin-kimligi-11678990-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/592019.jpg",
    "isim": "Tuba \u00c7ak\u0131l",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2805"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Aizada Nambetova",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "27/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Asma",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli\u00a0\u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.f5haber.com/gundem/genc-kadin-olduruldu-mu-haberi-1075447/",
    "Gorsel:": "ii/582019.jpg",
    "isim": "Aizada Nambetova",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2804"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "H\u00fcr\u00fc A\u00e7\u0131k",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Osmaniye",
    "Tarih:": "23/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2019/01/23/karisini-15-bicak-darbesiyle-oldurup-cesedin-basinda-polisi-aramis",
    "Gorsel:": "ii/572019.jpg",
    "isim": "H\u00fcr\u00fc A\u00e7\u0131k",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2803"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "S.K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "18/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/uyusturucu-kullanmasina-izin-vermeyen-annesini-bicaklayarak-oldurdu-2296192",
    "Gorsel:": "ii/562019.jpg",
    "isim": "S.K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2802"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "R.K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "15/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Karde\u015fi, Arkada\u015f\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/beyogluda-yanan-evde-oldurulmus-kadin-bulundu,nQhgFpMnXEm4QE63SrvjEA",
    "Gorsel:": "ii/552019.jpg",
    "isim": "R.K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2801"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcl K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bart\u0131n",
    "Tarih:": "13/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/esini-bicaklayarak-oldurdu-2290354",
    "Gorsel:": "ii/542019.jpg",
    "isim": "G\u00fcl K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2800"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Yurdag\u00fcl P.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Eski\u015fehir",
    "Tarih:": "23/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.haber7.com/eskisehir/2812406-annesini-olduren-zanli-yakalandi",
    "Gorsel:": "ii/532019.jpg",
    "isim": "Yurdag\u00fcl P.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2799"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma \u00d6zdemir",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Malatya",
    "Tarih:": "12/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Damad\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://t24.com.tr/haber/yine-kadin-cinayeti-bosanmak-isteyen-esini-ve-kayinvalidesini-av-tufegiyle-vurarak-oldurdu,796861",
    "Gorsel:": "ii/522019.jpg",
    "isim": "Fatma \u00d6zdemir",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2798"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Rabia Ezer",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Hatay",
    "Tarih:": "15/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2019/01/15/cesedin-kimligi-kolundaki-dovme-sayesinde-teshis-edildi",
    "Gorsel:": "ii/512019.jpg",
    "isim": "Rabia Ezer",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2797"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u00e7a Songur",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Denizli",
    "Tarih:": "07/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilmeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Balkondan d\u00fc\u015fme",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/denizli-haberleri/65909608-katildigi-parti-sonu-olduarkadasinin-evinde-duzenledigi-partiye-katilan-genc-kadin",
    "Gorsel:": "ii/502019.jpg",
    "isim": "Ay\u00e7a Songur ",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2786"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sibel Dudakl\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "07/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/webtv/haber/bursanin-gemlik-ilcesinde-eski-sevgilisini-ve-kardesini-olduren-katil-zanlisi-yunanistana-kacarken-yakalandi",
    "Gorsel:": "ii/492019.jpg",
    "isim": "Sibel Dudakl\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2785"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Mev\u015fude Karata\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ordu",
    "Tarih:": "05/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/ordu-haberleri/65871076-orduda-yalniz-yasayan-bir-kadin-evinde-olu-bulundu",
    "Gorsel:": "ii/482019.jpg",
    "isim": "Mev\u015fude Karata\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2784"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Menek\u015fe A.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "07/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/mersin-de-katliam-anne-ve-gundem-2807752/",
    "Gorsel:": "ii/472019.jpg",
    "isim": "Menek\u015fe A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2783"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe Yi\u011fit",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kayseri",
    "Tarih:": "05/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.gazetevatan.com/15-yasindaki-cocuk-annesini-yaraladi-1231697-yasam/",
    "Gorsel:": "ii/462019.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe Yi\u011fit",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2782"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclistan A\u015f\u0131k",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Hatay",
    "Tarih:": "02/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edlemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/hatay-da-cuvalin-icinde-kadin-cesedi-hatay-yerelhaber-3222063/",
    "Gorsel:": "ii/452019.jpg",
    "isim": "G\u00fclistan A\u015f\u0131k",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2781"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Aigul Intykbayeva",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "01/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Balkondan d\u00fc\u015fme",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.yenisafak.com/gundem/kadinin-cigligini-duyanlar-polisi-aradi-ancak-yetisemediler-3428458",
    "Gorsel:": "ii/442019.jpg",
    "isim": "Aigul Intykbayeva",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2780"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Dudu Demirk\u0131ran",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "19/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma, Husumet",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.evrensel.net/haber/371479/izmirde-iki-grup-arasinda-kavga-cikti-1-kadin-olduruldu",
    "Gorsel:": "ii/432019.jpg",
    "isim": "Dudu Demirk\u0131ran",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2779"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zehra Demirin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "06/03/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "\u0130ntihar",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/intihara-neden-olan-eski-sevgili-gundem-2838099/",
    "Gorsel:": "ii/422019.jpg",
    "isim": "Zehra Demirin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2778"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Arzu \u00d6zkan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "06/03/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "\u00d6fke",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/umraniye-de-oldurulen-kadinin-gundem-galeri-2838097/?PAGE=1",
    "Gorsel:": "ii/412019.jpg",
    "isim": "Arzu \u00d6zkan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2777"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Aysun Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "23/12/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Balkondan D\u00fc\u015fme",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/aysun-cinayete-mi-kurban-gitti--gundem-2799818/",
    "Gorsel:": "ii/402019.jpg",
    "isim": "Aysun Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2776"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Selin \u00c7ulha",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Hatay",
    "Tarih:": "25/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Namus",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Amcas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/hatay-haberleri/67132108-hatayda-kadin-cinayetine-2-tutuklamaarsuz-ilcesinde-oldurulen-3-cocuk-annesi-selin-culhanin#",
    "Gorsel:": "ii/392019.jpg",
    "isim": "Selin \u00c7ulha",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2775"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Alev Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tokat",
    "Tarih:": "13/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var Uzakla\u015ft\u0131rma Karar\u0131",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/alev-i-bosandigi-esi-kacirip--gundem-2827002/",
    "Gorsel:": "ii/382019.jpg",
    "isim": "Alev Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2773"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Sezgin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u00c7orum",
    "Tarih:": "12/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/genc-cift-feci-sekilde-olduruldu-41114775",
    "Gorsel:": "ii/372019.jpg",
    "isim": "Fatma Sezgin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2772"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130.E.K",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "12/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Abisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/suriyeli-kadinin-katili-agabeyi-gundem-2826558/",
    "Gorsel:": "ii/362019.jpg",
    "isim": "\u0130.E.K",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2771"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Esme Aksakal",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "07/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/annesini-olduren-babasindan-gundem-2824036/",
    "Gorsel:": "ii/352019.jpg",
    "isim": "Esme Aksakal",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2770"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Meryem Bal",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bal\u0131kesir",
    "Tarih:": "07/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/ailesinin-yanindan-aldi-habersiz-gundem-2824091/",
    "Gorsel:": "ii/342019.jpg",
    "isim": "Meryem Bal",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2769"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Saja Jamel Mansur",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "07/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var Uzakla\u015ft\u0131rma Karar\u0131",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/bolu-da-koca-dehseti-esini-gundem-2824180/",
    "Gorsel:": "ii/332019.jpg",
    "isim": "Saja Jamel Mansur",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2768"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Mesude Ha\u015fimi",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Burdur",
    "Tarih:": "09/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilmeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilmeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/kayip-kadinin-parcalanarak-gundem-2825004/",
    "Gorsel:": "ii/322019.jpg",
    "isim": "Mesude Ha\u015fimi",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2767"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Siwar Keblaw",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kocaeli",
    "Tarih:": "07/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Namas",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Abisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma, Y\u00fcksekten Atma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/kocaelide-korkunc-olay-3-kattan-atlayan-kiz-kardesini-eve-cikarip-bogdu-41108800",
    "Gorsel:": "ii/312019.jpg",
    "isim": "Siwar Keblaw",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2766"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Tu\u011f\u00e7e Tatar",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "02/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eve Ge\u00e7 Gelmesi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/tugce-topraga-verildi-katil-gundem-2821515/",
    "Gorsel:": "ii/302019.jpg",
    "isim": "Tu\u011f\u00e7e Tatar",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2764"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclseren Ayhan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "03/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilmeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/genc-kadinin-supheli-olumu--gundem-2821900/",
    "Gorsel:": "ii/292019.jpg",
    "isim": "G\u00fclseren Ayhan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2763"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00d6zlem G\u00f6\u00e7er",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "K\u00fctahya",
    "Tarih:": "04/02/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/sokak-ortasinda-dehset-esini-gundem-2822445/",
    "Gorsel:": "ii/282019.jpg",
    "isim": "\u00d6zlem G\u00f6\u00e7er",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2761"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sem El K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "29/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Tespit Edilemeyen",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "\u0130\u015fkence",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/kan-donduran-vahset-iskenceyle-gundem-2819093/",
    "Gorsel:": "ii/272019.jpg",
    "isim": "Sem El K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2760"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Perwin Mohammadi",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "K\u0131r\u015fehir",
    "Tarih:": "28/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131, Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/evinde-bogazi-kesilmis-halde-gundem-2818660/",
    "Gorsel:": "ii/262019.jpg",
    "isim": "Perwin Mohammadi",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2758"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "28/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Tespit Edilemeyen",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/anne-ve-cocuklarinin-olduruldugu-gundem-galeri-2818682/",
    "Gorsel:": "ii/252019.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2757"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "28/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Tespit Edilemeyen",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/anne-ve-cocuklarinin-olduruldugu-gundem-galeri-2818682/",
    "Gorsel:": "ii/242019.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2756"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hanen Elalevi",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Gaziantep",
    "Tarih:": "28/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/anne-ve-2-cocugun-katili-baba-cikti-gundem-2818718/",
    "Gorsel:": "ii/232019.jpg",
    "isim": "Hanen Elalevi",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2755"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nur El Nude Elalevi",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Gaziantep",
    "Tarih:": "28/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/anne-ve-2-cocugun-katili-baba-cikti-gundem-2818718/",
    "Gorsel:": "ii/222019.jpg",
    "isim": "Nur El Nude Elalevi",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2754"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe Farmati",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Gaziantep",
    "Tarih:": "28/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/anne-ve-2-cocugun-katili-baba-cikti-gundem-2818718/",
    "Gorsel:": "ii/212019.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe Farmati",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2752"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "N.K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "27/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Torunu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/babaannesini-olduren-torun-amacim-gundem-2818151/",
    "Gorsel:": "ii/202019.jpg",
    "isim": "N.K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2751"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Esma Kurt",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u015eanl\u0131urfa",
    "Tarih:": "27/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/korkunc-itiraf-hamile-esini-oldurup-41096414",
    "Gorsel:": "ii/192019.jpg",
    "isim": "Esma Kurt",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2750"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hanen Elalevi",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Gaziantep",
    "Tarih:": "25/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131z Ka\u00e7\u0131rma, Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilmeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/kiz-kacirma-kavgasinda-15-gundem-2817358/",
    "Gorsel:": "ii/182019.jpg",
    "isim": "Hanen Elalevi",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2749"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "K\u00fcbra Olgun \u015eahin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Edirne",
    "Tarih:": "18/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/cinayete-kurban-giden-kubra-son-gundem-2813729/",
    "Gorsel:": "ii/172019.jpg",
    "isim": "K\u00fcbra Olgun \u015eahin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2747"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "L\u00fctfiye H.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Sakarya",
    "Tarih:": "18/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/sakarya-da-korkunc-olay-100-gundem-2813342/",
    "Gorsel:": "ii/162019.jpg",
    "isim": "L\u00fctfiye H.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2746"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Aysheh Khalil Abdal Alraie",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "19/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Tespit Edilmeyen",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/agir-koku-yayilan-evdeki-bazadan-gundem-2813508/",
    "Gorsel:": "ii/152019.jpg",
    "isim": "Aysheh Khalil Abdal Alraie",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2745"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Didem Uslu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ke\u015fan",
    "Tarih:": "09/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/kesan-daki-vahsette-flas-gelisme--gundem-2813641/",
    "Gorsel:": "ii/142019.jpg",
    "isim": "Didem Uslu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2744"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Perihan B\u00fcy\u00fckbayram",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "15/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "D\u00fc\u015fme",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/esrarengiz-olum-oturmadigi-gundem-2811752/",
    "Gorsel:": "ii/132019.jpg",
    "isim": "Perihan B\u00fcy\u00fckbayram",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2743"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Suzan Kele\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Gebze",
    "Tarih:": "14/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/korkunc-cinayetin-ayrintilari-gundem-2811330/",
    "Gorsel:": "ii/122019.jpg",
    "isim": "Suzan Kele\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2742"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "E\u015fe Fatma Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Malatya",
    "Tarih:": "11/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Damad\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/koca-dehseti-hamile-esini-ve-gundem-2810114/",
    "Gorsel:": "ii/112019.jpg",
    "isim": "E\u015fe Fatma Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2741"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sibel G.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Malatya",
    "Tarih:": "11/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/koca-dehseti-hamile-esini-ve-gundem-2810114/",
    "Gorsel:": "ii/102019.jpg",
    "isim": "Sibel G.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2740"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Serpil Erdo\u011fan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "K\u00fctahya",
    "Tarih:": "10/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/bir-kadin-cinayeti-daha-41079505",
    "Gorsel:": "ii/092019.jpg",
    "isim": "Serpil Erdo\u011fan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2739"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hande \u015eeker",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "09/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/apartmanda-korkunc-kavga-polis-memuru-trans-bireyi-oldurdu-41077670",
    "Gorsel:": "ii/082019.jpg",
    "isim": "Hande \u015eeker",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2737"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Me\u015fkude Karata\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ordu",
    "Tarih:": "06/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Tespit Edilemeyen",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/iki-gundur-haber-alinamayan-kadin-gundem-2806991/",
    "Gorsel:": "ii/072019.jpg",
    "isim": "Me\u015fkude Karata\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2736"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ismi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Eski\u015fehir",
    "Tarih:": "07/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Tespit Edilemeyen",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/eskisehir-de-yol-kenarinda-kadin-gundem-2807684/",
    "Gorsel:": "ii/062019.jpg",
    "isim": "Ismi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2735"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Gan\u0131ra Cabbarova",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Burdur",
    "Tarih:": "03/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/burdur-da-yasanan-korkunc-olayda-gundem-galeri-2805792/?PAGE=1",
    "Gorsel:": "ii/052019.jpg",
    "isim": "Gan\u0131ra Cabbarova",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2734"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Kader Erenulu\u011f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "04/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/izmir-de-bir-kadin-basindan-gundem-2805921/",
    "Gorsel:": "ii/042019.jpg",
    "isim": "Kader Erenulu\u011f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2733"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Buket Y\u0131ld\u0131z",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ukrayna",
    "Tarih:": "05/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/oldurup-iki-gun-baslarinda-gundem-2806555/",
    "Gorsel:": "ii/032019.jpg",
    "isim": "Buket Y\u0131ld\u0131z",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2732"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zeynep H\u00fcs\u00fcnbeyi",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ukrayna",
    "Tarih:": "05/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/oldurup-iki-gun-baslarinda-gundem-2806555/",
    "Gorsel:": "ii/022019.jpg",
    "isim": "Zeynep H\u00fcs\u00fcnbeyi",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2731"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "H.\u0130.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Manisa",
    "Tarih:": "05/01/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/dehset-olayi-telefonda-itiraf-etti--gundem-2806865/",
    "Gorsel:": "ii/012019.jpg",
    "isim": "H.\u0130.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2730"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcne\u015f Karabu\u00e7an",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "21/07/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.hurriyet.com.tr/gundem/dovdu-fuhusa-zorladi-oldurdu-9-yil-sonra-aramizda-41400851",
    "Gorsel:": "ii/4052018.jpg",
    "isim": "G\u00fcne\u015f Karabu\u00e7an",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3279"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sevde G\u00fcrler",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "28/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Aldat\u0131lma \u015e\u00fcphesi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Y\u00fcksekten D\u00fc\u015fme",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/esini-balkondan-itip-olumune-neden-olan-sanik-akil-hastanesine-yatirilacak-2561014",
    "Gorsel:": "ii/4042018.jpg",
    "isim": "Sevde G\u00fcrler",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3264"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nazan Dedeo\u011flu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "18/04/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Y\u00fcksekten D\u00fc\u015fme",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://bianet.org/bianet/kadin/216908-kizim-olduruldu-cinayet-ortbas-edilmek-isteniyor",
    "Gorsel:": "ii/4032018.jpg",
    "isim": "Nazan Dedeo\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3233"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Deniz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "18/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/izmirde-4-kadin-4-sir-41055367",
    "Gorsel:": "ii/4022018.jpg",
    "isim": "Deniz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3212"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nursel Do\u011fan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "18/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/izmirde-4-kadin-4-sir-41055367",
    "Gorsel:": "ii/4012018.jpg",
    "isim": "Nursel Do\u011fan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3211"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Feray \u015eahin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "13/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Serbest",
    "Kaynak:": "https://www.bbc.com/turkce/haberler-dunya-43381661",
    "Gorsel:": "ii/3652018.jpg",
    "isim": "Feray \u015eahin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3201"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Emine Akg\u00fcl",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kayseri",
    "Tarih:": "01/11/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/video/kayseride-ayrilma-asamasinda-oldugu-esine-kursun-yagdirdi-41005390",
    "Gorsel:": "ii/4002018.jpg",
    "isim": "Emine Akg\u00fcl",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3198"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Mercan Okumu\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "01/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme,Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/cicekle-gittigi-esini-bicaklayarak-oldurmustu-cezasi-belli-oldu-5424637/",
    "Gorsel:": "ii/3992018.jpg",
    "isim": "Mercan Okumu\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3170"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Uyan\u0131k",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Karaman",
    "Tarih:": "21/04/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilmeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/muge-anli-da-fatma-uyanik-cinayetinde-son-dakika-gelismesi-katili-her-seyi-itiraf-etti-2519751",
    "Gorsel:": "ii/3982018.jpg",
    "isim": "Fatma Uyan\u0131k",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3134"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "K\u00fcbra Y\u0131lmaz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Nev\u015fehir",
    "Tarih:": "12/04/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://odatv.com/universitede-yine-cinayet-12041811.html",
    "Gorsel:": "ii/3972018.jpg",
    "isim": "K\u00fcbra Y\u0131lmaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3119"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hatice \u00d6zt\u00fcrk",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "01/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2019/gundem/anne-babasini-olduren-evlada-iyi-hal-indirimi-5292692/",
    "Gorsel:": "ii/3962018.jpg",
    "isim": "Hatice \u00d6zt\u00fcrk",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3045"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Korur",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "19/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/50-yillik-esinin-bogazini-bicakla-gundem-2891542/",
    "Gorsel:": "ii/3952018.jpg",
    "isim": "Fatma Korur",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2991"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Gamze Ceylan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "20/06/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/bayildi-sandim-olmus--gundem-2892051/",
    "Gorsel:": "ii/3942018.jpg",
    "isim": "Gamze Ceylan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2988"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Warqaa Mohammed Husein Al Azawi",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kayseri",
    "Tarih:": "22/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Namus",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/kendisini-aldatan-esini-bogazlayarak-olduren-12046243-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/3932018.jpg",
    "isim": "Warqaa Mohammed Husein Al Azawi",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2915"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Merve \u015eahin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Samsun",
    "Tarih:": "02/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi, Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/esini-25-yerinden-bicaklayarak-gundem-2867488/",
    "Gorsel:": "ii/3922018.jpg",
    "isim": "Merve \u015eahin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2909"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Dudu \u00c7e\u015ftepe",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Zonguldak",
    "Tarih:": "07/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/korkunc-itiraf-ormana-goturup--gundem-2857520/",
    "Gorsel:": "ii/3912018.jpg",
    "isim": "Dudu \u00c7e\u015ftepe",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2885"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclg\u00fclizar Ayalp",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kahramanmara\u015f",
    "Tarih:": "04/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/esini-olduren-kocaya-muebbet--gundem-2847052/",
    "Gorsel:": "ii/3902018.jpg",
    "isim": "G\u00fclg\u00fclizar Ayalp",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2873"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Z\u00fclfiye Y\u0131ld\u0131z",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "08/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/9-el-ates-etti-mahkemede-pes--gundem-2843741/",
    "Gorsel:": "ii/3892018.jpg",
    "isim": "Z\u00fclfiye Y\u0131ld\u0131z",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2865"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Farnoosh Ghe\u0131b\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "02/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.t24.com.tr/haber/cep-telefonunu-kaybettin-kavgasinda-esini-vurmustu-olayda-en-cok-uzulen-ve-magdur-olan-kisi-benim,812469",
    "Gorsel:": "ii/3882018.jpg",
    "isim": "Farnoosh Ghe\u0131b\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2860"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nesrin Cengiz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "29/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Karde\u015fi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/video/turkiye/hem-kardesini-hem-de-enistesini-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/3872018.jpg",
    "isim": "Nesrin Cengiz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2859"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "P\u0131nar \u00c7oban",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "29/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2018/12/29/izmirde-korkunc-olay-vucut-gelistirme-sporcusu-kadin-evinde-olduruldu",
    "Gorsel:": "ii/3862018.jpg",
    "isim": "P\u0131nar \u00c7oban",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2858"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Filiz \u00c7ay\u0131rl\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u00c7anakkale",
    "Tarih:": "28/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma, Kaza",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haber3.com/guncel/3-sayfa/halk-pazarinda-cinayet-yasli-kadin-olduruldu-haberi-4979242",
    "Gorsel:": "ii/3852018.jpg",
    "isim": "Filiz \u00c7ay\u0131rl\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2857"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u015eanl\u0131urfa",
    "Tarih:": "26/12/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.agrisoz.com/sanliurfada-tartistigi-karisini-bicaklayarak-oldurdu-60589h.htm",
    "Gorsel:": "ii/3842018.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2856"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ayten Ad\u0131g\u00fczel Delig\u00f6zo\u011flu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "25/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilmeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://twitter.com/kadinmeclisleri/status/1077930440026193921",
    "Gorsel:": "ii/3832018.jpg",
    "isim": "Ayten Ad\u0131g\u00fczel Delig\u00f6zo\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2855"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sevda \u00c7opur",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "26/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2018/12/26/tartistigi-karisini-bicaklayarak-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/3822018.jpg",
    "isim": "Sevda \u00c7opur",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2854"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sevgi V.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tokat",
    "Tarih:": "24/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.birgun.net/haber-detay/tokatta-kadin-cinayeti-bag-evine-goturup-katletti.html",
    "Gorsel:": "ii/3812018.jpg",
    "isim": "Sevgi V.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2853"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sadiye And\u0131\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Maz\u0131da\u011f\u0131",
    "Tarih:": "20/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Damad\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.mardinlife.com/Mazidaginda-Damat-Cinneti-haberi-36621",
    "Gorsel:": "ii/3802018.jpg",
    "isim": "Sadiye And\u0131\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2852"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Meral U.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Hatay",
    "Tarih:": "19/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kay\u0131npederi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.malatyaguncel.com/yengesini-tabancayla-vurarak-oldurdu-1122660h.htm",
    "Gorsel:": "ii/3792018.jpg",
    "isim": "Meral U.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2851"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Esme El H.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "18/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/konya-haberleri/17182477-tartistigi-karisini-tufekle-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/3782018.jpg",
    "isim": "Esme El H.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2850"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Meral T.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "17/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.takvim.com.tr/webtv/video-haber/video/bagcilarda-ofkeli-koca-dehset-sactionce-karisini-oldurdu-ardindan-intihara-tesebbus-etti",
    "Gorsel:": "ii/3772018.jpg",
    "isim": "Meral T.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2849"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Seda Ulu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Nev\u015fehir",
    "Tarih:": "15/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilmeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.trhaberler.com/3-sayfa-cinayet-kaza/once-karisini-oldurdu-sonra-intihar-etti-h360631.html",
    "Gorsel:": "ii/3762018.jpg",
    "isim": "Seda Ulu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2848"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "R.K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tekirda\u011f",
    "Tarih:": "15/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/tekirdag-da-bir-kadin-evde-olu-bulundu-11540595-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/3752018.jpg",
    "isim": "R.K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2847"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Melahat \u00d6zen",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "14/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Y\u00fcksekten D\u00fc\u015fme",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.gazetebir.com.tr/haber/falezlerde-ceset-soku/",
    "Gorsel:": "ii/3742018.jpg",
    "isim": "Melahat \u00d6zen",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2846"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Arz\u0131 Balaban",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "14/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilmeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/bursa-haberleri/65412289-kayip-yasli-kadin-olu-bulundu",
    "Gorsel:": "ii/3732018.jpg",
    "isim": "Arz\u0131 Balaban",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2845"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclseren K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "14/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilsi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "https://www.iha.com.tr/haber-kiskandigi-sevgilisini-44-yerinden-bicaklayarak-oldurdu-755163/",
    "Gorsel:": "ii/3722018.jpg",
    "isim": "G\u00fclseren K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2844"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Aynur Top",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Elaz\u0131\u011f",
    "Tarih:": "13/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/elazig-haberleri/65379988-eski-koca-dehseti-karisini-oldurdu-2-kizini-yaraladi",
    "Gorsel:": "ii/3712018.jpg",
    "isim": "Aynur Top",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2843"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Rojbin Yeti\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "07/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.kamubulteni.com/yerel-haberler/2-cocuk-annesi-19-yasindaki-kadini-kocasi-on-yerinden-bicakladi-h4593.html",
    "Gorsel:": "ii/3702018.jpg",
    "isim": "Rojbin Yeti\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2840"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Cemile Ert\u00fcrko\u011flu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "28/11/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Belirtilmemi\u015f",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.evrensel.net/haber/367388/kadin-cinayeti-sorusturmasina-gizlilik-karari",
    "Gorsel:": "ii/3692018.jpg",
    "isim": "Cemile Ert\u00fcrko\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2839"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Merve \u00d6zcan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Samsun",
    "Tarih:": "02/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/samsun-haberleri/65113453-hastane-otoparkinda-bosandigi-karisini-19-bicak-darbesiyle-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/3682018.jpg",
    "isim": "Merve \u00d6zcan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2838"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nailia Nutfullina",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "19/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/sen-beni-doyuramiyorsun-deyince-gundem-2823882/",
    "Gorsel:": "ii/3672018.jpg",
    "isim": "Nailia Nutfullina",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2765"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Dilek Da\u011fdelen",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "D\u00fczce",
    "Tarih:": "18/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.istanbulgercegi.com/18-gundur-kayip-olan-kadinin-cesedi-ormanda-parcalanmis-halde-bulundu_186931.html#.XDGimR_7BU0.twitter",
    "Gorsel:": "ii/3662018.jpg",
    "isim": "Dilek Da\u011fdelen",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2729"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Seher \u00c7etinta\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece",
    "Tarih:": "27/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/reddetti-diye-olduruldu-korkunc-gundem-2802196/",
    "Gorsel:": "ii/3642018.jpg",
    "isim": "Seher \u00c7etinta\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2727"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sevda \u00c7.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "26/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet, Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/korkunc-olay-karisini-cekic-ve-gundem-2801410/",
    "Gorsel:": "ii/3632018.jpg",
    "isim": "Sevda \u00c7.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2725"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Amira Alyassouf",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "21/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131n\u0131n Karde\u015fi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/8-aylik-hamile-esini-olduren-gundem-2798896/",
    "Gorsel:": "ii/3622018.jpg",
    "isim": "Amira Alyassouf",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2724"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sadiye Andi\u00e7",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mardin",
    "Tarih:": "21/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Damad\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/dehset-sacan-damatla-ilgili-soke-gundem-2798975/",
    "Gorsel:": "ii/3612018.jpg",
    "isim": "Sadiye Andi\u00e7",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2723"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Rojda Bulga",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mardin",
    "Tarih:": "21/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/dehset-sacan-damatla-ilgili-soke-gundem-2798975/",
    "Gorsel:": "ii/3602018.jpg",
    "isim": "Rojda Bulga",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2722"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hatice Bah\u00e7ecio\u011flu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "22/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/evlilik-hazirligi-yapan-cifti-gundem-2799375/",
    "Gorsel:": "ii/3592018.jpg",
    "isim": "Hatice Bah\u00e7ecio\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2721"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zuhal Kayalp",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "22/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/bursa-da-vahset-esinin-ve-5-aylik-gundem-2799382/",
    "Gorsel:": "ii/3582018.jpg",
    "isim": "Zuhal Kayalp",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2720"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hediye \u0130nan\u00e7",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "22/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/bosandigi-kadini-ve-erkek-gundem-2799458/",
    "Gorsel:": "ii/3572018.jpg",
    "isim": "Hediye \u0130nan\u00e7",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2719"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Z\u00fcbeyde Demirbozan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "22/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/kan-donduran-ayrintilar-seni-gundem-2799530/",
    "Gorsel:": "ii/3562018.jpg",
    "isim": "Z\u00fcbeyde Demirbozan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2718"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nefise Dolap\u00e7\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "22/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/besiktas-taki-korkunc-olayda-flas-gundem-2799689/",
    "Gorsel:": "ii/3552018.jpg",
    "isim": "Nefise Dolap\u00e7\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2717"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Lina Halid",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "20/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Husumet, Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Akrabas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp, Bo\u011fma, Yakma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/bahcelievlerdeki-korkunc-cinayette-flas-gelisme-41058027",
    "Gorsel:": "ii/3542018.jpg",
    "isim": "Lina Halid",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2716"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Simge Y\u0131ld\u0131z",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "19/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Ni\u015fanl\u0131s\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/oldurdugu-eski-nisanlisini-sonun-diger-kadinlar-gibi-olacak-diye-tehdit-etmis-41057134",
    "Gorsel:": "ii/3532018.jpg",
    "isim": "Simge Y\u0131ld\u0131z",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2715"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Gizem Nur Dan\u0131\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Belirtilmemi\u015f",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Burdur",
    "Tarih:": "18/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/sen-cocugu-al-diger-odaya-gec-dedi-sonrasi-korkunc-41055959",
    "Gorsel:": "ii/3522018.jpg",
    "isim": "Gizem Nur Dan\u0131\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2714"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nil\u00fcfer Dan\u0131\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Burdur",
    "Tarih:": "18/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/sen-cocugu-al-diger-odaya-gec-dedi-sonrasi-korkunc-41055959",
    "Gorsel:": "ii/3512018.jpg",
    "isim": "Nil\u00fcfer Dan\u0131\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2713"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclten G\u00fcl\u00fcm Dil",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "12/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Tespit Edilemeyen",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/istanbul-da-sokak-ortasinda-gundem-2793828/",
    "Gorsel:": "ii/3502018.jpg",
    "isim": "G\u00fclten G\u00fcl\u00fcm Dil ",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2712"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Emine T.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "07/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/ankara-da-dehset-esini-oldurdu--gundem-2791457/",
    "Gorsel:": "ii/3492018.jpg",
    "isim": "Emine T.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2711"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Tespit Edilemeyen",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "08/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Tespit Edilemeyen",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Yanma",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/izmir-de-yanmis-kadin-cesedi-gundem-2791910/",
    "Gorsel:": "ii/3482018.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2709"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u015eenay \u00d6zkan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "09/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/cifte-infazin-nedeni-belli-oldu--gundem-2792118/",
    "Gorsel:": "ii/3472018.jpg",
    "isim": "\u015eenay \u00d6zkan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2708"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Serpil Y\u0131ld\u0131z",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kayseri",
    "Tarih:": "09/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/iliski-yasadigi-kadini-sokak-gundem-2792154/",
    "Gorsel:": "ii/3462018.jpg",
    "isim": "Serpil Y\u0131ld\u0131z",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2707"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Nebahat \u0130yiyol",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Alanya",
    "Tarih:": "09/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/alanya-da-korkunc-cinayet--gundem-2792244/",
    "Gorsel:": "ii/3452018.jpg",
    "isim": "Fatma Nebahat \u0130yiyol",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2706"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Muazzez K\u0131nay",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "09/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Damad\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/oldurdugu-esine-mezar-kazip-gundem-2792275/",
    "Gorsel:": "ii/3442018.jpg",
    "isim": "Muazzez K\u0131nay",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2705"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Mehtap Er",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "09/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var (Evden uzakla\u015ft\u0131rma)",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/oldurdugu-esine-mezar-kazip-gundem-2792275/",
    "Gorsel:": "ii/3432018.jpg",
    "isim": "Mehtap Er",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2704"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "09/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/bursa-da-dehset-80-yasindaki-adam-gundem-2792286/",
    "Gorsel:": "ii/3422018.jpg",
    "isim": "Fatma K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2703"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "H\u00fcr\u00fc E.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Osmaniye",
    "Tarih:": "09/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/o-ilimizde-dehset-karisi-ve-4-gundem-2792337/",
    "Gorsel:": "ii/3412018.jpg",
    "isim": "H\u00fcr\u00fc E.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2702"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Cemile E.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "02/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/kayip-ihbarinda-bulundu-kan-gundem-2788025/",
    "Gorsel:": "ii/3402018.jpg",
    "isim": "Cemile E.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2701"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Merve \u00d6zcan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Samsun",
    "Tarih:": "02/12/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/hastane-otoparkinda-dehset-19-gundem-2788123/",
    "Gorsel:": "ii/3392018.jpg",
    "isim": "Merve \u00d6zcan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2700"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Emine \u00c7ak\u0131r",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "29/11/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/ankara-da-vahset-ozel-harekat-gundem-2786356/",
    "Gorsel:": "ii/3382018.jpg",
    "isim": "Emine \u00c7ak\u0131r",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2698"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcnay Torun",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "22/11/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/bursada-otomobilde-infaz-kursun-yagdirdilar-41027171",
    "Gorsel:": "ii/3372018.jpg",
    "isim": "G\u00fcnay Torun",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2697"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sedef \u015een",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u00c7anakkale",
    "Tarih:": "20/11/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/karisini-durakta-servis-beklerken-gundem-2781070/",
    "Gorsel:": "ii/3362018.jpg",
    "isim": "Sedef \u015een",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2696"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nadime Tigis",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "16/11/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/esarp-cinayeti-urkuten-ifadeler--gundem-2779065/",
    "Gorsel:": "ii/3352018.jpg",
    "isim": "Nadime Tigis",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2695"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sabiha Sebil",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Gaziantep",
    "Tarih:": "13/11/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/oynamak-istemeyen-karisini-pompali-gundem-2777117/",
    "Gorsel:": "ii/3342018.jpg",
    "isim": "Sabiha Sebil",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2694"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Emine Ta\u015ftan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tokat",
    "Tarih:": "31/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilmeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/tokatta-parcalanmis-kadin-cesedi-bulundu-41003955",
    "Gorsel:": "ii/3332018.jpg",
    "isim": "Emine Ta\u015ftan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2691"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Berfin Atmaca",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "31/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "D\u00fc\u015fme",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/yerel-haberler/istanbul/beyoglu/beyoglunda-5inci-kattan-dusen-kadin-oldu-41004499",
    "Gorsel:": "ii/3322018.jpg",
    "isim": "Berfin Atmaca",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2690"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u015eevval S.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Afyonkarahisar",
    "Tarih:": "21/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/evlenmek-uzere-oldugu-kadini-baska-biriyle-goren-adam-cinnet-getirdi-40993992",
    "Gorsel:": "ii/3312018.jpg",
    "isim": "\u015eevval S.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2689"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Oumaima Waguaf",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "21/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "D\u00fc\u015fme",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.karar.com/guncel-haberler/sislide-apartmandan-dusen-kadin-oldu-1005599#",
    "Gorsel:": "ii/3302018.jpg",
    "isim": "Oumaima Waguaf",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2688"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Suna Yaz\u0131c\u0131o\u011flu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Eski\u015fehir",
    "Tarih:": "21/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Husumet",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/taseron-firmanin-sahibi-gundem-2763910/",
    "Gorsel:": "ii/3292018.jpg",
    "isim": "Suna Yaz\u0131c\u0131o\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2687"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Turna G\u00fcl \u00c7.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kayseri",
    "Tarih:": "23/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.konhaber.com/haber-guncelleme_bosanma_asamasindaki_karisini_oldurdu-910765.html",
    "Gorsel:": "ii/3282018.jpg",
    "isim": "Turna G\u00fcl \u00c7.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2686"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00d6zlem Me\u015feli",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "26/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://tr.sputniknews.com/turkiye/201810261035849161-eski-karisini-on-sekiz-yerinden-bicaklayarak-oldurdu/",
    "Gorsel:": "ii/3272018.jpg",
    "isim": "\u00d6zlem Me\u015feli",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2685"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nana Gokhldze",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kocaeli",
    "Tarih:": "25/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "\u00dcvey O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2018/10/25/uvey-annesinin-olduren-genc-dere-icerisinde-saklanirken-yakalandi",
    "Gorsel:": "ii/3262018.jpg",
    "isim": "Nana Gokhldze",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2684"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma G\u00fcraslan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "25/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2018/10/25/istanbulda-vahset-2-hafta-once-evlendigi-karisinin-bogazini-kesti",
    "Gorsel:": "ii/3252018.jpg",
    "isim": "Fatma G\u00fcraslan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2683"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Elmas Demir",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "28/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.takvim.com.tr/guncel/2018/10/28/barisma-istegini-kabul-etmeyen-esini-bicaklayarak-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/3242018.jpg",
    "isim": "Elmas Demir",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2682"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe \u00d6zcan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Manisa",
    "Tarih:": "29/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.cumhuriyet.com.tr/haber/turkiye/1125623/Kadin_cinayeti__Eski_esini_pompali_tufekle_oldurdu.html",
    "Gorsel:": "ii/3232018.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe \u00d6zcan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2681"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sultan Ero\u011flu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tekirda\u011f",
    "Tarih:": "29/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "D\u00fc\u015fme",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/tekirdag-da-apartmanin-5-katindan-dusen-kadin-oldu-2197837",
    "Gorsel:": "ii/3222018.jpg",
    "isim": "Sultan Ero\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2680"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Dilek Marabi",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "U\u015fak",
    "Tarih:": "23/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/olen-kadini-koliye-koyup-ormana-attirdi-11359136-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/3212018.jpg",
    "isim": "Dilek Marabi",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2679"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Media Hasan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "19/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/istanbularnavutkoyde-vahset-karisinive-ikicocugunu-oldurdu,o5ZDJzQg6Ue0cjOwNcCTMA",
    "Gorsel:": "ii/3202018.jpg",
    "isim": "Media Hasan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2678"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hamide \u00c7avdar",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Denizli",
    "Tarih:": "14/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/denizli-haberleri/16632323-denizlide-engelli-kadinin-evinin-balkonunda-oldurulmesi",
    "Gorsel:": "ii/3192018.jpg",
    "isim": "Hamide \u00c7avdar",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2677"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nihal \u00c7.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "11/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/diyarbakir-da-kan-donduran-kadin-gundem-2758423/",
    "Gorsel:": "ii/3182018.jpg",
    "isim": "Nihal \u00c7.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2676"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u015eeyda A.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tekirda\u011f",
    "Tarih:": "11/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.marmaragazetesi.com/koca-vahseti-323460h.htm",
    "Gorsel:": "ii/3172018.jpg",
    "isim": "\u015eeyda A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2675"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ziynet Terzi",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "09/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.yenialanya.com/asayis/antalya-daki-kadin-cinayetinin-zanlisi-yakalandi-h340368.html",
    "Gorsel:": "ii/3162018.jpg",
    "isim": "Ziynet Terzi",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2674"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Filiz \u015e.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "I\u011fd\u0131r",
    "Tarih:": "07/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Namus",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Erkek Karde\u015fi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberra.com/koca-dehsetinden-kacarken-kardesine-yakalandi/59250",
    "Gorsel:": "ii/3152018.jpg",
    "isim": "Filiz \u015e.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2673"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00d6zlem U.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Gaziantep",
    "Tarih:": "06/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/karisini-oldurdu-jandarmayi-aradi-40978627",
    "Gorsel:": "ii/3142018.jpg",
    "isim": "\u00d6zlem U.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2672"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe T\u0131rpan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "04/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/kayip-kadinin-cesedi-bulundu-2-11298418-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/3132018.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe T\u0131rpan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2671"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130kram D.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "04/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.gazetevatan.com/satirla-karisini-oldurdu-1206257-yasam/",
    "Gorsel:": "ii/3122018.jpg",
    "isim": "\u0130kram D.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2670"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Emine Bayraktar",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Trabzon",
    "Tarih:": "03/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/trabzon-haberleri/63747532-denizde-cesedi-bulunan-kadinin-kimligi-belirlendi",
    "Gorsel:": "ii/3112018.jpg",
    "isim": "Emine Bayraktar",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2669"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hanife Babayi\u011fit",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "01/11/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/bir-yillik-esini-tufekle-oldurdu-sozleri-soke-etti-41004931",
    "Gorsel:": "ii/3102018.jpg",
    "isim": "Hanife Babayi\u011fit",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2668"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nazmiye Oru\u00e7o\u011flu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "30/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/gayrimenkul-zengini-kadina-olum-tuzagi-41002397",
    "Gorsel:": "ii/3092018.jpg",
    "isim": "Nazmiye Oru\u00e7o\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2667"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Havva \u00c7ay",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "22/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/eve-giren-baba-dehsete-dustu-iki-yil-sonra-ayni-",
    "Gorsel:": "ii/3082018.jpg",
    "isim": "Havva \u00c7ay",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2666"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Gurbet Damar",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "19/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/gorme-engelli-milli-atlet-soyunma-odasinda-olu-bulundu-40992402",
    "Gorsel:": "ii/3072018.jpg",
    "isim": "Gurbet Damar",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2665"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Duru Akar",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mu\u011fla",
    "Tarih:": "18/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edllmeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/dehset-esini-4-metre-otede-bu-gundem-2761499/",
    "Gorsel:": "ii/3062018.jpg",
    "isim": "Duru Akar",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2664"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00dcmm\u00fchan Ta\u015fp\u0131nar",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Isparta",
    "Tarih:": "18/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/karisini-gel-gezelim-diye-gundem-2762137/",
    "Gorsel:": "ii/3052018.jpg",
    "isim": "\u00dcmm\u00fchan Ta\u015fp\u0131nar",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2662"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Esma Y.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Malatya",
    "Tarih:": "01/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.yenimalatyahaber.com/haber/1504/kayip-genc-kadin-olu-bulundu.html",
    "Gorsel:": "ii/3042018.jpg",
    "isim": "Esma Y.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2661"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Birg\u00fcl Ta\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "28/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.mynet.com/babasinin-sevgilisini-oldurdu-o-kadin-aramiza-girdi-110104424208",
    "Gorsel:": "ii/3032018.jpg",
    "isim": "Birg\u00fcl Ta\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2660"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "30/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.memurlar.net/haber/779271/istanbul-da-silahli-saldiri-1-kadin-olduruldu.html",
    "Gorsel:": "ii/3022018.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2659"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Khomedova Mekhr\u0130bon\u0130",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Manisa",
    "Tarih:": "30/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/3-bicak-darbesiyle-oldurdu-polise-teslim-oldu-2162788",
    "Gorsel:": "ii/3012018.jpg",
    "isim": "Khomedova Mekhr\u0130bon\u0130",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2658"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Cemile K\u0131z\u0131lta\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ayd\u0131n",
    "Tarih:": "01/10/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/aydin-da-dehset-olay-once-gundem-2751828/",
    "Gorsel:": "ii/3002018.jpg",
    "isim": "Cemile K\u0131z\u0131lta\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2657"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "S.G.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "28/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Y\u00fcksekten At\u0131larak",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/esenyurt-ta-dehset-ogretmen-esini-11-kattan-atti-2160499",
    "Gorsel:": "ii/2992018.jpg",
    "isim": "S.G.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2656"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Birsen \u015e.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "28/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.haber3.com/guncel/3-sayfa/once-ihanet-sonra-cinayet-istanbulda-yasak-ask-vahseti-haberi-4957326",
    "Gorsel:": "ii/2982018.jpg",
    "isim": "Birsen \u015e.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2655"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Emine Orki",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ad\u0131yaman",
    "Tarih:": "24//09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilmeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/adiyaman-da-yine-aile-katliami-karisini-ve-11265284-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2972018.jpg",
    "isim": "Emine Orki",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2654"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zekiye Kele\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "24/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/atasehirde-dehset-kari-koca-birbirini-bicakladi-kadin-oldu-esi-agir-yarali-40966433",
    "Gorsel:": "ii/2962018.jpg",
    "isim": "Zekiye Kele\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2653"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Suna \u00d6zbey",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Isparta",
    "Tarih:": "24/09/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/ispartada-2-kadin-cesedi-bulundu",
    "Gorsel:": "ii/2952018.jpg",
    "isim": "Suna \u00d6zbey",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2652"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "N.A.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Isparta",
    "Tarih:": "24/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/ispartada-2-kadin-cesedi-bulundu",
    "Gorsel:": "ii/2942018.jpg",
    "isim": "N.A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2651"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Safiye Demirba\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Akyaz\u0131",
    "Tarih:": "23/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.akyazi.net/akyazida-supheli-olum-tarlada-hareketsiz-halde-buldular-34770h.htm",
    "Gorsel:": "ii/2932018.jpg",
    "isim": "Safiye Demirba\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2650"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma G\u00fcrdal",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adapazar\u0131",
    "Tarih:": "22/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.bursadabugun.com/haber/71-yasindaki-bekci-asik-oldugu-kadini-oldurdu-sonra-da-1012389.html",
    "Gorsel:": "ii/2922018.jpg",
    "isim": "Fatma G\u00fcrdal",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2649"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fulya Arpat",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mu\u011fla",
    "Tarih:": "22/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011farak",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.ucankus.com/detay/383891/2-cocugunun-annesini-bogarak-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/2912018.jpg",
    "isim": "Fulya Arpat",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2648"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hatun \u0130zollu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "21/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.ensonhaber.com/genc-kadin-tartistigi-kiracisi-tarafindan-olduruldu.html",
    "Gorsel:": "ii/2902018.jpg",
    "isim": "Hatun \u0130zollu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2647"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "A.G.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Aksaray",
    "Tarih:": "21/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011farak",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://halktv.com.tr/aksarayda-kadin-cinayeti-evde-sigara-icme-dedigi-icin-oldurdu-338097",
    "Gorsel:": "ii/2892018.jpg",
    "isim": "A.G.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2646"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zeynep Kayg\u0131s\u0131z",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tokat",
    "Tarih:": "20/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/yerel-haberler/tokat/kayip-kadinin-cesedi-kelkit-cayinda-bulundu-40962084",
    "Gorsel:": "ii/2882018.jpg",
    "isim": "Zeynep Kayg\u0131s\u0131z",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2645"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcner \u00c7a\u011fra\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "I\u011fd\u0131r",
    "Tarih:": "19/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/igdir-da-katliam-cocuklarinin-gozu-onunde-karisini-oldurdu-2148556",
    "Gorsel:": "ii/2872018.jpg",
    "isim": "G\u00fcner \u00c7a\u011fra\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2644"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00f6n\u00fcl Demir",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kahramanmara\u015f",
    "Tarih:": "19/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.cumhuriyet.com.tr/haber/turkiye/1087851/Uzaklastirma_karari_aldiran_karisini_oldurdu.html",
    "Gorsel:": "ii/2862018.jpg",
    "isim": "G\u00f6n\u00fcl Demir",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2643"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Erzurum",
    "Tarih:": "19/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilmeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.tgrthaber.com.tr/gundem/kayip-annenin-arandigi-bolgede-kadin-cesedi-bulundu-257077",
    "Gorsel:": "ii/2852018.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2642"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Esma A.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "19/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://gazetekarinca.com/2018/09/istanbulda-kadin-cinayeti-bir-kadin-esi-tarafindan-olduruldu/",
    "Gorsel:": "ii/2842018.jpg",
    "isim": "Esma A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2641"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zehra \u0130misler",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "16/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.cumhuriyet.com.tr/haber/turkiye/1084343/Antalya_da_kadin_cinayeti.html",
    "Gorsel:": "ii/2832018.jpg",
    "isim": "Zehra \u0130misler",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2640"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "F.G.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "K\u0131r\u015fehir",
    "Tarih:": "15/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.bursahakimiyet.com.tr/haber/yasli-kadin-korkunc-cinayete-kurban-gitti-251276.html",
    "Gorsel:": "ii/2822018.jpg",
    "isim": "F.G.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2639"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Denizli",
    "Tarih:": "15/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Tespit Edilemeyen",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/denizli-de-supheli-olum-11236626-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2812018.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2638"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Asl\u0131 \u00c7.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "14/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Husumet",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haber365.com.tr/gundem-haberleri/beylikduzunde-aracinda-oldurulen-kadinin-katil-zanlisi-belli-oldu-h95625.html",
    "Gorsel:": "ii/2802018.jpg",
    "isim": "Asl\u0131 \u00c7.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2637"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Melisa \u0130lma",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mardin",
    "Tarih:": "13/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/mardin-haberleri/63316483-kiziltepede-kadin-cinayetigurcistan-uyruklu-kadin-bicaklanarak-olduruldu",
    "Gorsel:": "ii/2792018.jpg",
    "isim": "Melisa \u0130lma",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2636"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130mane Marras",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "13/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.f5haber.com/gundem/evlilik-hazirligi-yaptigi-fasli-kadini-oldurdu-haberi-1053266/",
    "Gorsel:": "ii/2782018.jpg",
    "isim": "\u0130mane Marras",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2635"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sezer A.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "11/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.memleket.com.tr/beraber-yasadigi-kadini-oldurdukten-sonra-intihar-etti-1492962h.htm",
    "Gorsel:": "ii/2772018.jpg",
    "isim": "Sezer A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2634"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nuray \u00c7il",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Aksaray",
    "Tarih:": "11/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/esi-tarafindan-silahla-vurulan-kadin-yasamini-yitirdi,86Hb2yJUUkCvm_5AZLAF-w",
    "Gorsel:": "ii/2762018.jpg",
    "isim": "Nuray \u00c7il",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2632"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Rumeys Kantae",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kocaeli",
    "Tarih:": "11/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2018/09/11/kocaeli-tem-otoyolu-dinlenme-tesislerinde-kadin-cesedi-bulundu",
    "Gorsel:": "ii/2752018.jpg",
    "isim": "Rumeys Kantae",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2631"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Tu\u011fba Y.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "K\u0131rklareli",
    "Tarih:": "10/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Namus",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131, Abisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2018/09/10/kirklarelinde-cifte-cinayet",
    "Gorsel:": "ii/2742018.jpg",
    "isim": "Tu\u011fba Y.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2630"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Elif Parlaky\u0131ld\u0131z",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kocaeli",
    "Tarih:": "10/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://724manset.com/kapiciyla-iliskiye-girdiginden-suphelendigi-esini-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/2732018.jpg",
    "isim": "Elif Parlaky\u0131ld\u0131z",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2629"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Jale \u00c7.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "07/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.haber365.com.tr/gundem-haberleri/ofkeli-koca-once-karisini-oldurdu-sonra-intihar-etti-h95222.html",
    "Gorsel:": "ii/2722018.jpg",
    "isim": "Jale \u00c7.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2628"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Makbule Kocaman",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Denizli",
    "Tarih:": "05/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011farak",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.evrensel.net/haber/360650/denizlide-kadin-cinayeti-18-gun-once-dugun-yaptigi-esini-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/2712018.jpg",
    "isim": "Makbule Kocaman",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2627"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Bedriye Karg\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Trabzon",
    "Tarih:": "04/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Damad\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/minik-derya-dan-aci-haber-o-gun-gundem-2735456/",
    "Gorsel:": "ii/2702018.jpg",
    "isim": "Bedriye Karg\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2626"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Gurbet \u0130.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "05/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/olan-anneye-oldu--gundem-2736999/",
    "Gorsel:": "ii/2692018.jpg",
    "isim": "Gurbet \u0130.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2625"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Seda Gezici",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "K\u0131r\u0131kkale",
    "Tarih:": "04/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/dugun-magandasi-anneyi-oldurdu-oglu-agir-yaral-40945867",
    "Gorsel:": "ii/2682018.jpg",
    "isim": "Seda Gezici",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2624"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Necla B\u00fcy\u00fck\u015fen",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "04/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilmeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://www.haber7.com/konya/2703935-maskeli-kisi-kari-kocayi-oldurdu-kizlari-kacti",
    "Gorsel:": "ii/2672018.jpg",
    "isim": "Necla B\u00fcy\u00fck\u015fen",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2623"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Rabia Kaya",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "03/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/flas-2-11200445-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2662018.jpg",
    "isim": "Rabia Kaya",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2622"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Esmanur Kaya",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "03/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/flas-2-11200445-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2652018.jpg",
    "isim": "Esmanur Kaya",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2621"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zehra Kaya",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "03/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilmeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/flas-2-11200445-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2642018.jpg",
    "isim": "Zehra Kaya",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2620"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Naciye Akdeniz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "K\u0131rklareli",
    "Tarih:": "02/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilmeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/komsulari-fark-etti-yasli-kadin-evinde-olu-bulundu-11197745-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2632018.jpg",
    "isim": "Naciye Akdeniz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2619"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Stefanie Marianne",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "29/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilmeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilmeyem",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/alman-kadin-turist-otel-odasinda-olu-bulundu-40881279",
    "Gorsel:": "ii/2622018.jpg",
    "isim": "Stefanie Marianne",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2618"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Eyl\u00fcl Ya\u011fl\u0131kara",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "29/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Sor\u00fc\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.mynet.com/ankara-da-kaybolun-kucuk-eylul-den-cok-aci-haber-110104234894",
    "Gorsel:": "ii/2612018.jpg",
    "isim": "Eyl\u00fcl Ya\u011fl\u0131kara",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2617"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Emel Zor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "29/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.tarsusakdeniz.com/haber-mersinde-kadin-cinayeti/38129",
    "Gorsel:": "ii/2602018.jpg",
    "isim": "Emel Zor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2616"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Refiye Atam",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Edirne",
    "Tarih:": "28/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Ayr\u0131lma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/edirne-de-ask-cinayeti-2035240#",
    "Gorsel:": "ii/2592018.jpg",
    "isim": "Refiye Atam",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2615"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Tespit Edilemeyen",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "27/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/guvenlikci-koca-karisini-vurup-intihar-etti-10991591-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2582018.jpg",
    "isim": "Tespit Edilemeyen",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2614"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Melek S.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Edirne",
    "Tarih:": "27/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Aelt",
    "Failin durumu:": "Tutuklul",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/son-dakika-istanbulda-hareketli-dakikalar-aracla-vatandaslarin-arasina-daldi-40976372",
    "Gorsel:": "ii/2572018.jpg",
    "isim": "Melek S.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2613"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00d6zg\u00fcl U\u00e7a\u00e7elik",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "K\u0131r\u0131kkale",
    "Tarih:": "26/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/kocasi-tarafindan-bicaklanan-kadin-hayatini-10987645-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2562018.jpg",
    "isim": "\u00d6zg\u00fcl U\u00e7a\u00e7elik",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2612"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Elif Kaya Yavuz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kocaeli",
    "Tarih:": "27/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/kocaeli-de-esini-olduren-polis-tutuklandi-2-10993522-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2552018.jpg",
    "isim": "Elif Kaya Yavuz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2611"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sevilay Aka",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "25/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/uzman-cavus-esini-oldurup-intihar-etti-10986229-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2542018.jpg",
    "isim": "Sevilay Aka",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2610"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma G\u00fclistan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "23/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/oldurdugu-eski-esini-sucladi--gundem-2693769/",
    "Gorsel:": "ii/2532018.jpg",
    "isim": "Fatma G\u00fclistan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2609"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Y\u00fcksel Meydan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mu\u011fla",
    "Tarih:": "23/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/kayip-sahsin-cesedi-bulundu-2-10977352-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2522018.jpg",
    "isim": "Y\u00fcksel Meydan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2608"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sevda Do\u011fan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "23/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Husumet",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/vurulan-iki-kadindan-biri-oldu-mahalle-karisti-40875655",
    "Gorsel:": "ii/2512018.jpg",
    "isim": "Sevda Do\u011fan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2607"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hacer T\u00fcl\u00fc",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bodrum",
    "Tarih:": "22/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kaza",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/son-dakika-bodrumda-hacer-tulunun-de-oldugu-saldiri-intikam-cinayeti-mi-2026045/16",
    "Gorsel:": "ii/2502018.jpg",
    "isim": "Hacer T\u00fcl\u00fc",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2606"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclizar Karaman",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Giresun",
    "Tarih:": "22/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilmeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/denizde-cesedi-bulunan-gulizarin-olum-nedeni-a-40875286",
    "Gorsel:": "ii/2492018.jpg",
    "isim": "G\u00fclizar Karaman",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2605"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcls\u00fcm K\u00f6se",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Gaziantep",
    "Tarih:": "20/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Damad\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.internethaber.com/katliam-pususu-goz-gore-gore-gelmis-foto-galerisi-1882139.htm?page=4",
    "Gorsel:": "ii/2482018.jpg",
    "isim": "G\u00fcls\u00fcm K\u00f6se",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2604"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcl\u015fen Yakar",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Gaziantep",
    "Tarih:": "20/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.internethaber.com/katliam-pususu-goz-gore-gore-gelmis-foto-galerisi-1882139.htm?page=4",
    "Gorsel:": "ii/2472018.jpg",
    "isim": "G\u00fcl\u015fen Yakar",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2603"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "D\u00f6ne Aksu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Manisa",
    "Tarih:": "20/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/bosandi-ama-kurtulamadi-40872674",
    "Gorsel:": "ii/2462018.jpg",
    "isim": "D\u00f6ne Aksu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2602"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ecrin Elg\u00fcn",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "20/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fulma",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.yarinhaber.net/guncel/66920/istanbul-arnavutkoyde-kadin-cinayeti-mehdi-elgun-esini-ve-2-yasindaki-kizini-bogarak-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/2452018.jpg",
    "isim": "Ecrin Elg\u00fcn",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2601"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nur\u015fen Elg\u00fcn",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "20/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fulma",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.yarinhaber.net/guncel/66920/istanbul-arnavutkoyde-kadin-cinayeti-mehdi-elgun-esini-ve-2-yasindaki-kizini-bogarak-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/2442018.jpg",
    "isim": "Nur\u015fen Elg\u00fcn",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2600"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Dima Ashalem",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "20/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedllme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Amcas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://beyazgazete.com/haber/2018/6/20/suriyeli-genc-kadinin-katil-zanlisi-oz-amcasi-cikti-4546508.html",
    "Gorsel:": "ii/2432018.jpg",
    "isim": "Dima Ashalem",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2599"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Aysel Y\u0131lmaz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ayd\u0131n",
    "Tarih:": "13/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.nazillihavadis.com/aydinda-yalniz-yasayan-kadin-evinde-olu-bulundu-92031h.htm",
    "Gorsel:": "ii/2422018.jpg",
    "isim": "Aysel Y\u0131lmaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2598"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zedeli Yavuz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Osmaniye",
    "Tarih:": "14/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://beyazgazete.com/haber/2018/6/14/terligi-su-kenarinda-bulunan-kayip-kadin-ceyhan-nehri-nde-araniyor-4539155.html",
    "Gorsel:": "ii/2412018.jpg",
    "isim": "Zedeli Yavuz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2597"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Heyran H\u00fcsenyinova",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130\u011fd\u0131r",
    "Tarih:": "14/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilsi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2018/06/14/esini-oldurup-telefonda-agabeyiyle-konusurken-intihar-etti",
    "Gorsel:": "ii/2402018.jpg",
    "isim": "Heyran H\u00fcsenyinova",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2596"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Emine Selim",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "14/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://gazetekarinca.com/2018/06/adanada-kadin-cinayeti-bosanma-asamasinda-oldugu-esini-oldurdu/",
    "Gorsel:": "ii/2392018.jpg",
    "isim": "Emine Selim",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2595"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Meryem Aydo\u011fdu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "12/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/imam-nikahli-esini-ikna-edemeyince-katletti-2011699",
    "Gorsel:": "ii/2382018.jpg",
    "isim": "Meryem Aydo\u011fdu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2594"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Y\u00fcksel Nur \u015een",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mu\u011fla",
    "Tarih:": "12/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/mugla-haberleri/61502107-karisini-once-yastikla-sonra-da-eliyle-bogmusmuglanin-yatagan-ilcesinde-tartistigi-karisini",
    "Gorsel:": "ii/2372018.jpg",
    "isim": "Y\u00fcksel Nur \u015een ",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2593"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Katharina Kugel",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "10/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fulma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/tatil-cennetinde-korkunc-olay-16-numarada-cinayet-40863722",
    "Gorsel:": "ii/2362018.jpg",
    "isim": "Katharina Kugel",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2592"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe \u015eevik",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "28/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/izmir-haberleri/15530219-guncelleme-izmirde-kadin-cesedi-bulundu",
    "Gorsel:": "ii/2352018.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe \u015eevik",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2591"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u00c7anakkale",
    "Tarih:": "09/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Tespit Edilemeyen",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/canakkale-haberleri/15631407-canakkalede-deniz-kiyisinda-kadin-cesedi-bulundu",
    "Gorsel:": "ii/2342018.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2586"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Van",
    "Tarih:": "09/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Tespit Edilemeyen",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fulma",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/van-da-bir-kadin-cesedi-bulundu-10932067-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2332018.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2585"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "M\u00fcge \u00c7oban",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Denizli",
    "Tarih:": "09/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.mynet.com/apart-cinayetinin-altindan-yasak-ask-cikti-110104182588",
    "Gorsel:": "ii/2322018.jpg",
    "isim": "M\u00fcge \u00c7oban",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2584"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Melahat Mersin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "16/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edllemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.yeniasir.com.tr/yasam/2018/06/17/insallah-annem-degildir",
    "Gorsel:": "ii/2312018.jpg",
    "isim": "Melahat Mersin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2583"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ne\u015fe \u00dc.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "K\u0131rklareli",
    "Tarih:": "05/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi, Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.cumhuriyet.com.tr/haber/turkiye/989879/Bosanma_asamasindaki_esini_oldurdu.html",
    "Gorsel:": "ii/2302018.jpg",
    "isim": "Ne\u015fe \u00dc.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2582"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Esra K\u00f6\u015fker",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Nev\u015fehir",
    "Tarih:": "05/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/uzman-cavus-bosanmak-isteyen-esini-katletti-40857820",
    "Gorsel:": "ii/2292018.jpg",
    "isim": "Esra K\u00f6\u015fker",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2581"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Meftune Oflaz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Osmaniye",
    "Tarih:": "05/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://gazetekarinca.com/2018/06/gunlerdir-kayipti-meftune-oflazin-cenazesi-su-kanalinda-bulundu/",
    "Gorsel:": "ii/2282018.jpg",
    "isim": "Meftune Oflaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2580"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hivda Kumza",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kars",
    "Tarih:": "12/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yo",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/18-yasindaki-hivda-ya-ne-oldu-10842763-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2272018.jpg",
    "isim": "Hivda Kumza",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2579"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Suna Do\u011fru",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ayd\u0131n",
    "Tarih:": "29/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/dogru-ailesinden-geriye-bir-tek-universiteli-pinar-kaldi-40851633",
    "Gorsel:": "ii/2262018.jpg",
    "isim": "Suna Do\u011fru",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2578"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Erika Wilhelmine Riemann",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "26/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/antalya-haberleri/15520285-antalyada-alman-vatandasi-kadin-evinde-olu-bulundu",
    "Gorsel:": "ii/2252018.jpg",
    "isim": "Erika Wilhelmine Riemann",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2577"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "S.K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kayseri",
    "Tarih:": "26/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/kayseri-haberleri/61121458-tartistigi-karisini-bicaklayarak-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/2242018.jpg",
    "isim": "S.K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2576"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Selin Buse Balc\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tekirda\u011f",
    "Tarih:": "25/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Akrabas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/doldur-bosalt-dehseti-40848380",
    "Gorsel:": "ii/2232018.jpg",
    "isim": "Selin Buse Balc\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2575"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Seher \u00c7etinta\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece",
    "Tarih:": "25/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/israrci-asik-hayiri-duyunca-kursun-yagdirdi-40847913",
    "Gorsel:": "ii/2222018.jpg",
    "isim": "Seher \u00c7etinta\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2574"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclhizar Ers\u00f6z",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Manisa",
    "Tarih:": "16/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.sondakika.com/haber/haber-av-tufegiyle-annesini-oldurdukten-sonra-intihar-10859297/",
    "Gorsel:": "ii/2212018.jpg",
    "isim": "G\u00fclhizar Ers\u00f6z",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2573"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe Sa\u00e7\u0131karal\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "24/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/konya-da-basi-ve-kollari-kopmus-kadin-cesedi-bulundu-1981960",
    "Gorsel:": "ii/2202018.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe Sa\u00e7\u0131karal\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2572"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Serpil Acerce",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmit",
    "Tarih:": "20/05/20154",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/sofradan-kaptigi-bicakla-once-esinin-bursa-yerelhaber-2811151/",
    "Gorsel:": "ii/2192018.jpg",
    "isim": "Serpil Acerce",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2571"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma G\u00fclmez",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Denizli",
    "Tarih:": "15/052018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/sofradan-kaptigi-bicakla-once-esinin-bursa-yerelhaber-2811151/",
    "Gorsel:": "ii/2182018.jpg",
    "isim": "Fatma G\u00fclmez",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2570"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "M.E.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Yozgat",
    "Tarih:": "15/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/yozgat-haberleri/15421161-yozgatta-cinayet",
    "Gorsel:": "ii/2172018.jpg",
    "isim": "M.E.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2569"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcls\u00fcm \u015eim\u015fek Karaka\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "14/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/yerel-haberler/60115018-5-aylik-hamile-kadinin-supheli-olumu",
    "Gorsel:": "ii/2162018.jpg",
    "isim": "G\u00fcls\u00fcm \u015eim\u015fek Karaka\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2568"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "H\u00fclya B\u00fcy\u00fckkaplan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "13/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/bursa-da-akil-almaz-cinayet-10845070-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2152018.jpg",
    "isim": "H\u00fclya B\u00fcy\u00fckkaplan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2567"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u015eeker K\u00f6seo\u011flu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ordu",
    "Tarih:": "10/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Para",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://kazete.com.tr/haber/altintilari-calinip-cesedi-ormana-atilan-kadinin-katili-belli-oldu-56795",
    "Gorsel:": "ii/2142018.jpg",
    "isim": "\u015eeker K\u00f6seo\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2566"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nilg\u00fcn Makinecio\u011flu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tekirda\u011f",
    "Tarih:": "11/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fulma",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/tekirdag-da-kadin-cesedi-bulundu-tekirdag-yerelhaber-2791353/",
    "Gorsel:": "ii/2132018.jpg",
    "isim": "Nilg\u00fcn Makinecio\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2565"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe Karahan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Denizli",
    "Tarih:": "07/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/sokak-ortasinda-esine-kursun-gundem-2515465/",
    "Gorsel:": "ii/2122018.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe Karahan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2564"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Gonca Aksakal",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "09/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.ntv.com.tr/kadina-siddet/esinin-vurdugu-kadin-5-gun-sonra-oldu,tR9EbTiWjESblwIAiWDFDQ",
    "Gorsel:": "ii/2112018.jpg",
    "isim": "Gonca Aksakal",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2563"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sat\u0131 F.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "08/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/once-karisini-sonra-kendisini-vurdu-gundem-2664506/",
    "Gorsel:": "ii/2102018.jpg",
    "isim": "Sat\u0131 F.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2562"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Derya Kuru",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Eski\u015fehir",
    "Tarih:": "08/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.mynet.com/otomobilde-yanindaki-kadini-oldurup-intihar-etti-110104105736",
    "Gorsel:": "ii/2092018.jpg",
    "isim": "Derya Kuru",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2561"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00c7i\u011fdem Alpaslan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "05/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/cinayet-zanlisi-cezaevinden-izinli-cikti-karisini-10820950-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2082018.jpg",
    "isim": "\u00c7i\u011fdem Alpaslan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2560"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00c7imen \u00c7aymaklar",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "03/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Husumet",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/toz-cinayetinin-suphelisi-tutuklandi",
    "Gorsel:": "ii/2062018.jpg",
    "isim": "\u00c7imen \u00c7aymaklar",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2558"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Melek Bay\u0131r",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "02/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fulma",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://beyazgazete.com/haber/2018/5/2/sulama-goletine-dusen-kadin-hayatini-kaybetti-4463635.htmlhttp://beyazgazete.com/haber/2018/5/2/sulama-goletine-dusen-kadin-hayatini-kaybetti-4463635.html",
    "Gorsel:": "ii/2052018.jpg",
    "isim": "Melek Bay\u0131r",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2557"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclhan\u0131m Avc\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Artvin",
    "Tarih:": "03/052018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespite Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/istanbul-da-silahli-saldiri-olu-gundem-2751656/",
    "Gorsel:": "ii/2042018.jpg",
    "isim": "G\u00fclhan\u0131m Avc\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2554"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Belirtilmemi\u015f",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "30/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Husumet",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Tespit Edilemeyen",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/istanbul-da-silahli-saldiri-olu-gundem-2751656/",
    "Gorsel:": "ii/2032018.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2553"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sedanur G\u00fczel",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kars",
    "Tarih:": "16/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2018/gundem/son-dakika-sedanur-guzelin-cinayetiyle-ilgili-flas-gelisme-2652315/",
    "Gorsel:": "ii/2022018.jpg",
    "isim": "Sedanur G\u00fczel",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2552"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u015eeng\u00fcl Vatansever",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "29/09/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme, Ayr\u0131lma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Yanma, Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/hastanede-verdigi-ifade-ortaya-cikti-40971400",
    "Gorsel:": "ii/2012018.jpg",
    "isim": "\u015eeng\u00fcl Vatansever",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2551"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Beg\u00fcm",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "09/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://odatv.com/yine-trans-cinayeti-23081815.html",
    "Gorsel:": "ii/2002018.jpg",
    "isim": "Beg\u00fcm",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2550"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hediye \u00c7ak\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "30/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fulma",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.bursadabugun.com/haber/4-cocuk-annesinin-barajda-cesedi-bulundu-1003022.html",
    "Gorsel:": "ii/1992018.jpg",
    "isim": "Hediye \u00c7ak\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2549"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nuriye Cing\u00f6z",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ad\u0131yaman",
    "Tarih:": "20/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Y\u00fcksekten D\u00fc\u015fme",
    "Failin durumu:": "Tespite Edilemeye",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/misafirlige-gittigi-evde-balkondan-dusen-kadin-40933682",
    "Gorsel:": "ii/1982018.jpg",
    "isim": "Nuriye Cing\u00f6z",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2548"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Cahide \u0130nan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Batman",
    "Tarih:": "21/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.gazetevatan.com/koca-dehseti-herkesin-gozu-onunde-esini--1192615-yasam/",
    "Gorsel:": "ii/1972018.jpg",
    "isim": "Cahide \u0130nan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2547"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Y\u0131d\u0131z Ye\u015filyurt",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Safranbolu",
    "Tarih:": "19/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilmeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://leblebi.tv/cinnet-geciren-koca-esini-bogalar-oldurdu/",
    "Gorsel:": "ii/1962018.jpg",
    "isim": "Y\u0131d\u0131z Ye\u015filyurt",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2546"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Elif Eker",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u00c7orlu",
    "Tarih:": "25/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fularak",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://leblebi.tv/cinnet-geciren-koca-esini-bogalar-oldurdu/",
    "Gorsel:": "ii/1952018.jpg",
    "isim": "Elif Eker",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2545"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Esra A.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "25/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://halktv.com.tr/beyoglunda-korkunc-trans-cinayeti-331837",
    "Gorsel:": "ii/1942018.jpg",
    "isim": "Esra A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2544"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "I\u015f\u0131l Kaya",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ad\u0131yaman",
    "Tarih:": "24/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/adiyaman-da-cinnet-getiren-baba-2-kizini-oldurup-intihar-etti-2116351",
    "Gorsel:": "ii/1932018.jpg",
    "isim": "I\u015f\u0131l Kaya",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2543"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Vesile Kaya",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ad\u0131yaman",
    "Tarih:": "24/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/adiyaman-da-cinnet-getiren-baba-2-kizini-oldurup-intihar-etti-2116351",
    "Gorsel:": "ii/1922018.jpg",
    "isim": "Vesile Kaya",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2542"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Mine \u0130.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Gaziantep",
    "Tarih:": "24/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/sakalastigi-karisini-oldurdu-2116294",
    "Gorsel:": "ii/1912018.jpg",
    "isim": "Mine \u0130.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2541"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Naz\u0131ra Babajanova",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "24/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/Milliyet-Tv/video-izle/telefonunu-acmayan-sevgilisini-kursunlayarak-oldurdu-jmDsUBFVITxU.html",
    "Gorsel:": "ii/1902018.jpg",
    "isim": "Naz\u0131ra Babajanova",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2540"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Narin \u015eahin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u015eanl\u0131urfa",
    "Tarih:": "27/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Husumet",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Akrabas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.gazeteipekyol.com/gundem/bozova-da-kavga-2-kadin-toplam-4-kisi-oldu-h41539.html",
    "Gorsel:": "ii/1892018.jpg",
    "isim": "Narin \u015eahin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2539"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Emine \u015eahin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u015eanl\u0131urfa",
    "Tarih:": "27/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Husumet",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Akrabas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.gazeteipekyol.com/gundem/bozova-da-kavga-2-kadin-toplam-4-kisi-oldu-h41539.html",
    "Gorsel:": "ii/1882018.jpg",
    "isim": "Emine \u015eahin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2538"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sevim Ta\u015fdemir",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mu\u015f",
    "Tarih:": "27/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://haber.sol.org.tr/toplum/malazgirtte-kadin-cinayeti-esini-doverek-oldurdu-246187",
    "Gorsel:": "ii/1872018.jpg",
    "isim": "Sevim Ta\u015fdemir",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2537"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Servet Eyibardak\u00e7\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "28/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/antalya-haberleri/63002203-76-yasindaki-kadin-evinin-balkonunda-olu-bulundu",
    "Gorsel:": "ii/1862018.jpg",
    "isim": "Servet Eyibardak\u00e7\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2536"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcl\u015fen Bulut",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Aksu",
    "Tarih:": "28/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespite Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.kemergozcu.com/haber/24833/annesini-oldurup-intihar-etti.html",
    "Gorsel:": "ii/1852018.jpg",
    "isim": "G\u00fcl\u015fen Bulut",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2535"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hasret Soylu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kahramanmara\u015f",
    "Tarih:": "28/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://marastahaber.com/gundem/anne-ve-kardesini-oldurdu-146290h.html",
    "Gorsel:": "ii/1842018.jpg",
    "isim": "Hasret Soylu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2534"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Bahar Salu\u011fu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "18/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.birgun.net/haber-detay/avcilar-da-kadin-cinayeti-esini-olduren-bir-erkek-intihar-etti-227599.html",
    "Gorsel:": "ii/1832018.jpg",
    "isim": "Bahar Salu\u011fu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2533"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u015eennur El\u011f\u00fcn",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "17/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/yasli-kadin-evinde-oldu-1-hafta-sonra-fark-edildi",
    "Gorsel:": "ii/1822018.jpg",
    "isim": "\u015eennur El\u011f\u00fcn",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2532"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Asya Kolan\u00e7",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u015e\u0131rnak",
    "Tarih:": "12/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespite Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://dogruhaber.com.tr/haber/305087-dicle-nehrinde-kadin-cesedi-bulundu/",
    "Gorsel:": "ii/1812018.jpg",
    "isim": "Asya Kolan\u00e7",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2531"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Guli \u00d6ner",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Nusaybin",
    "Tarih:": "11/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Nusabin",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.nusaybinim.com/nusaybinde_iki_gundur_kayip_olan_kadinin_cenazesi_bulundu_haber12134.html",
    "Gorsel:": "ii/1802018.jpg",
    "isim": "Guli \u00d6ner",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2530"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Malek Omerova",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "13/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Alacak Meselesi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/kadikoyde-takip-ettigi-kadini-oldurup-teslim-o-40927448",
    "Gorsel:": "ii/1792018.jpg",
    "isim": "Malek Omerova",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2529"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Cemile Uygur",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ad\u0131yaman",
    "Tarih:": "13/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespite Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/adiyaman-da-genc-kadin-evinde-olu-bulunmasi-adiyaman-yerelhaber-2977696/",
    "Gorsel:": "ii/1782018.jpg",
    "isim": "Cemile Uygur",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2528"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zubeyde Kahraman",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "10/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edlemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2018/08/10/hava-almak-icin-disari-cikan-3-cocuk-annesi-kadin-kursunlarin-hedefi-oldu",
    "Gorsel:": "ii/1772018.jpg",
    "isim": "Zubeyde Kahraman",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2527"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nuriye Yasak",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "K\u0131rklareli",
    "Tarih:": "10/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma, Husumet",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Ye\u011feni",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://gazetekarinca.com/2018/08/kirklarelinde-bir-kadin-yegeni-tarafindan-olduruldu/",
    "Gorsel:": "ii/1762018.jpg",
    "isim": "Nuriye Yasak",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2526"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hatice T\u00fcrk",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bayburt",
    "Tarih:": "11/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/oglu-tarafindan-tufekle-vurulan-kadin-oldu",
    "Gorsel:": "ii/1752018.jpg",
    "isim": "Hatice T\u00fcrk",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2525"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sevgi A.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Denizli",
    "Tarih:": "11/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011farak",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/denizli-de-vahset-13-yasindaki-gundem-2723158/",
    "Gorsel:": "ii/1742018.jpg",
    "isim": "Sevgi A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2524"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Esma A.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Denizli",
    "Tarih:": "11/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011farak",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/denizli-de-vahset-13-yasindaki-gundem-2723158/",
    "Gorsel:": "ii/1732018.jpg",
    "isim": "Esma A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2523"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Kudret K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u015eanl\u0131urfa",
    "Tarih:": "10/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "\u00dcvey O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/tartistigi-uvey-annesini-oldurdu-40924944",
    "Gorsel:": "ii/1722018.jpg",
    "isim": "Kudret K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2522"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "M.S.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kayseri",
    "Tarih:": "08/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedlme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.bolgegundem.com/kayseride-erkek-vahseti-barismak-istemeyen-sevgilisini-oldurdu-523582h.htm",
    "Gorsel:": "ii/1712018.jpg",
    "isim": "M.S.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2521"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "K\u00fcbra O\u011fur",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Batman",
    "Tarih:": "08/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.bursahakimiyet.com.tr/haber/sokak-ortasinda-vahset-once-karisina-sonra-kendisine-245653.html",
    "Gorsel:": "ii/1702018.jpg",
    "isim": "K\u00fcbra O\u011fur",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2520"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Eseng\u00fcl Kurd",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Samsun",
    "Tarih:": "08/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.ensonhaber.com/samsunda-kayip-kadinin-cesedi-sulama-kanalinda-bulundu.html",
    "Gorsel:": "ii/1692018.jpg",
    "isim": "Eseng\u00fcl Kurd",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2519"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Belma Yavuz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "07/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/cocuklarinin-onunde-karisini-oldurdu-ardindan-kendini-bicakladi",
    "Gorsel:": "ii/1682018.jpg",
    "isim": "Belma Yavuz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2518"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Semanur A.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Samsun",
    "Tarih:": "04/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespite Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespite Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/dere-kenarinda-otururken-av-tufegiyle-vuruldu-11114831-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/1672018.jpg",
    "isim": "Semanur A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2517"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "S\u0131la D.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Zonguldak Ere\u011fli",
    "Tarih:": "06/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Husumet",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/pompali-tufekle-11-yasindaki-kizi-oldurdu-6-kisiyi-yaraladi-2092276",
    "Gorsel:": "ii/1662018.jpg",
    "isim": "S\u0131la D.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2516"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hulud Hemdos",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "07/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Namus",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "https://www.haberturk.com/bagcilar-da-yasak-ask-cinayeti-2-olu-2092378",
    "Gorsel:": "ii/1652018.jpg",
    "isim": "Hulud Hemdos",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2515"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sar\u0131g\u00fcl Hamarat",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "07/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.haber7.com/tekirdag/2685240-silivride-cinayet",
    "Gorsel:": "ii/1642018.jpg",
    "isim": "Sar\u0131g\u00fcl Hamarat",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2512"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Emine Eski",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u015eanl\u0131urfa",
    "Tarih:": "04/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilmeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/sulama-kanalinda-kadin-cesedi-bulundu-40918187",
    "Gorsel:": "ii/1632018.jpg",
    "isim": "Emine Eski",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2511"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Delal Ahmet",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "03/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Akrabas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/7-aylik-hamile-kadinin-olumunde-cinayet-suphesi-11110633-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/1622018.jpg",
    "isim": "Delal Ahmet",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2510"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Melak Akta",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "03/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fulma, Darp",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.haber7.com/bursa/2683369-bursada-suriyeli-kadin-evinde-olu-bulundu",
    "Gorsel:": "ii/1612018.jpg",
    "isim": "Melak Akta",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2509"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Aysel Kurt",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Gaziantep",
    "Tarih:": "19/07/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/imam-nikahli-esi-hamile-kadini-vahsice-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/1592018.jpg",
    "isim": "Aysel Kurt",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2507"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "T\u00fcrkan Uygun",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "17/07/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.cumhuriyet.com.tr/haber/turkiye/1029766/Annesini_oldurup__bicakla_cirilciplak_sokaga_cikti.html",
    "Gorsel:": "ii/1582018.jpg",
    "isim": "T\u00fcrkan Uygun",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2506"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "S\u00fcreyya C.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "17/07/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocasi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Y\u00fcksekten D\u00fc\u015fme",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/kocasi-cezaevinden-izinli-gelen-kadin-dorduncu-kattan-dusup-oldu",
    "Gorsel:": "ii/1572018.jpg",
    "isim": "S\u00fcreyya C.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2505"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Suna T.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Alanya",
    "Tarih:": "11/07/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edliemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.haberalanya.com.tr/asayis/kadin-evinde-olu-bulundu-h47636.html",
    "Gorsel:": "ii/1562018.jpg",
    "isim": "Suna T.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2504"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe Yard\u0131mc\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bolu",
    "Tarih:": "13/07/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilmeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.yeniakit.com.tr/haber/yasli-kadin-ormanda-olu-bulundu-492205.html",
    "Gorsel:": "ii/1552018.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe Yard\u0131mc\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2503"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Karin Ellen Hitzel",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "18/07/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp, Bo\u011fulma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.posta.com.tr/antalyada-insaat-iscisi-alman-kadini-oldurdu-2026704",
    "Gorsel:": "ii/1542018.jpg",
    "isim": "Karin Ellen Hitzel",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2502"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Simge Sezer",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Samsun",
    "Tarih:": "14/07/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Belirtilmemi\u015f",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://bianet.org/bianet/toplumsal-cinsiyet/199169-samsun-da-trans-cinayeti",
    "Gorsel:": "ii/1532018.jpg",
    "isim": "Simge Sezer",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2501"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcl\u015fen Nar\u015fap",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "11/07/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/tartistigi-esini-bicaklayarak-oldurdu-11038375-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/1522018.jpg",
    "isim": "G\u00fcl\u015fen Nar\u015fap",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2500"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Z\u00fcmr\u00fcthen Kutluay",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Manisa",
    "Tarih:": "11/07/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.aydindenge.com.tr/guncel/11/07/2018/ibrahim-kutluay-karisini-doverek-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/1512018.jpg",
    "isim": "Z\u00fcmr\u00fcthen Kutluay",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2499"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Rahime Erdem",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "11/07/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.gazetevatan.com/adana-da-bir-kadin-evinde-olu-bulundu-1181764-yasam/",
    "Gorsel:": "ii/1502018.jpg",
    "isim": "Rahime Erdem",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2498"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ye\u015fim Sabay",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "09/07/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/kiz-kacirma-kavgasi-anne-ve-oglu-olduruldu-40890642",
    "Gorsel:": "ii/1492018.jpg",
    "isim": "Ye\u015fim Sabay",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2497"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hatice Uzun",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "04/07/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Aldatma \u015e\u00fcphesi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Erkek Karde\u015fi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.birgun.net/haber-detay/intihar-etti-denilen-kadin-oldurulmus-221824.html",
    "Gorsel:": "ii/1482018.jpg",
    "isim": "Hatice Uzun",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2496"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Leyla Aldemir",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "A\u011fr\u0131",
    "Tarih:": "03/07/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/kucuk-leyla-cinayetinde-flas-gelisme-supheli-kisinin-kadin-oldugu-ogrenildi",
    "Gorsel:": "ii/1472018.jpg",
    "isim": "Leyla Aldemir",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2495"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zemzem Server",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u015eanl\u0131urfa",
    "Tarih:": "03/07/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.posta.com.tr/sanliurfada-koca-vahseti-video-2020300",
    "Gorsel:": "ii/1462018.jpg",
    "isim": "Zemzem Server",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2494"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Elif Dayan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Manisa",
    "Tarih:": "01/07/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Vurucu Darbe",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.egehaber.com/izmir/izmir-kinik-ta-cinayet-anne-baba-olduruldu-ogullari-h232783.html",
    "Gorsel:": "ii/1452018.jpg",
    "isim": "Elif Dayan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2493"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Bahar Salu\u011fu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "19/08/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.sozcu.com.tr/2018/gundem/avcilarda-dehset-esinin-oldurup-intihar-etti-2583352/",
    "Gorsel:": "ii/1442018.jpg",
    "isim": "Bahar Salu\u011fu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2492"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nilay G\u00fcng\u00f6r",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "31/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/bosanmak-isteyen-esini-kizinin-gundem-2679937/",
    "Gorsel:": "ii/1432018.jpg",
    "isim": "Nilay G\u00fcng\u00f6r",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2488"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hanife Akdi\u015fli",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kahramanmara\u015f",
    "Tarih:": "30/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Ye\u011feni",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/20-kattan-dusen-universiteli-genc-gundem-2680332/",
    "Gorsel:": "ii/1422018.jpg",
    "isim": "Hanife Akdi\u015fli",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2487"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u015eule \u00c7et",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "01/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "D\u00fc\u015fme",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/20-kattan-dusen-universiteli-genc-gundem-2680332/",
    "Gorsel:": "ii/1412018.jpg",
    "isim": "\u015eule \u00c7et",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2486"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130pek Y\u0131lmazcan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "01/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Husumet",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/9-aylik-hamile-kadin-basindan-gundem-2680708/",
    "Gorsel:": "ii/1402018.jpg",
    "isim": "\u0130pek Y\u0131lmazcan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2485"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sezen Alkan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kars",
    "Tarih:": "30/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/oldurulen-annesinin-karnindan-gundem-2681506/",
    "Gorsel:": "ii/1392018.jpg",
    "isim": "Sezen Alkan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2484"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Fa\u011f\u0131rci",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "03/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/birlikte-yasadigi-kadini-bogarak-gundem-2681776/",
    "Gorsel:": "ii/1382018.jpg",
    "isim": "Fatma Fa\u011f\u0131rci",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2483"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fadime Y.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "04/06/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131z\u0131n\u0131n Eski Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/barismak-icin-gitti-cinnet-gecirdi-gundem-2682050/",
    "Gorsel:": "ii/1372018.jpg",
    "isim": "Fadime Y.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2482"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Barut",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmit",
    "Tarih:": "28/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edileyemeyn",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fulma",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/kayip-kadinin-golette-cesedi-gundem-2677890/",
    "Gorsel:": "ii/1362018.jpg",
    "isim": "Fatma Barut",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2481"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00d6mriye Karadeniz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "08/04/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespite Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fulma",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/barajda-cesedi-bulunan-kadinin-kimligi-belirlen-40798295",
    "Gorsel:": "ii/1352018.jpg",
    "isim": "\u00d6mriye Karadeniz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2479"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Elif E\u015fim",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "07/04/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "\u0130ntihar",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kenidisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fulma",
    "Failin durumu:": "-",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.posta.com.tr/mersin-de-kendisinden-haber-alinamayan-kadinin-cesedi-bulundu-1402348",
    "Gorsel:": "ii/1342018.jpg",
    "isim": "Elif E\u015fim",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2478"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sevda Bet\u00fcl Alt\u0131nta\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Gaziantep",
    "Tarih:": "08/04/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.posta.com.tr/surucu-kursunda-kadin-cinayeti-1402582",
    "Gorsel:": "ii/1332018.jpg",
    "isim": "Sevda Bet\u00fcl Alt\u0131nta\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2477"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fczel Belli",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tekirda\u011f",
    "Tarih:": "09/04/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gazete-mansetleri/pazar-gunu-korkunc-haber-canavar-yakalandi-40798430",
    "Gorsel:": "ii/1322018.jpg",
    "isim": "G\u00fczel Belli",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2476"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Halime S.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Gaziantep",
    "Tarih:": "06/04/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.yeniakit.com.tr/haber/insanin-yeryuzu-macerasi-semineri-445316.html",
    "Gorsel:": "ii/1312018.jpg",
    "isim": "Halime S.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2474"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sibel Y.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ni\u011fde",
    "Tarih:": "02/04/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.star.com.tr/guncel/nigdede-karisini-olduren-zanli-kayinvalidesini-yaraladi-haber-1326945/",
    "Gorsel:": "ii/1302018.jpg",
    "isim": "Sibel Y.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2473"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Havva Sakin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "19/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Namus",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/dort-kisinin-katili-namusumu-gundem-2672268/",
    "Gorsel:": "ii/1292018.jpg",
    "isim": "Havva Sakin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2472"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "R\u00fcmeysa Sakin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "19/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/dort-kisinin-katili-namusumu-gundem-2672268/",
    "Gorsel:": "ii/1282018.jpg",
    "isim": "R\u00fcmeysa Sakin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2471"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nezihe Temel",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kahramanmara\u015f",
    "Tarih:": "20/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Para",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131\u00a0BIrisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/vahset-once-hazirladigi-gundem-2672683/",
    "Gorsel:": "ii/1272018.jpg",
    "isim": "Nezihe Temel",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2470"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nezihe U\u00e7ar",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Gaziantep",
    "Tarih:": "21/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/kaniniz-donacak-anne-ve-babasini-gundem-galeri-2672948/",
    "Gorsel:": "ii/1262018.jpg",
    "isim": "Nezihe U\u00e7ar",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2469"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Pelda K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "21/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Aldatma \u015e\u00fcphesi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/12-yasinda-kacirildi-18-ine-gundem-2673000/",
    "Gorsel:": "ii/1252018.jpg",
    "isim": "Pelda K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2468"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Aytekin Muzmun",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ayval\u0131k",
    "Tarih:": "21/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fulma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/cani-ogul-itiraf-etti-annemi-gundem-2673041/",
    "Gorsel:": "ii/1242018.jpg",
    "isim": "Aytekin Muzmun",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2467"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Bahar Karaba\u011f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Afyonkarahisar",
    "Tarih:": "28/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Husumet",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011fi Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.star.com.tr/yasam/afyonkarahisarda-cinayet-2-olu-haber-1325222/",
    "Gorsel:": "ii/1222018.jpg",
    "isim": "Bahar Karaba\u011f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2463"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "P\u0131nar \u00c7elik",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kastomonu",
    "Tarih:": "17/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/kastamonuda-korkunc-olay-uzerini-ortup-sabaha-kadar-bekledi-40839580",
    "Gorsel:": "ii/1212018.jpg",
    "isim": "P\u0131nar \u00c7elik",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2462"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hatice Uyar",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Manisa",
    "Tarih:": "20/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespite Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.timeturk.com/manisa-da-kaybolan-kadinin-cesedinin-bulunmasi/haber-868528",
    "Gorsel:": "ii/1202018.jpg",
    "isim": "Hatice Uyar",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2461"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "K\u0131ymet \u00d6zkan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Edirne",
    "Tarih:": "15/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kendi hayat\u0131n karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet, Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://editor.sol.org.tr/toplum/edirnede-kadin-cinayeti-disari-cikmak-isteyen-esini-oldurdu-237598",
    "Gorsel:": "ii/1192018.jpg",
    "isim": "K\u0131ymet \u00d6zkan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2460"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "M\u00fchibe E.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Yozgat",
    "Tarih:": "15/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.haberturk.com/yozgat-haberleri/60854161-30-yillik-esini-uykusunda-vurarak-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/1182018.jpg",
    "isim": "M\u00fchibe E.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2459"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Samsun",
    "Tarih:": "16/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Tespit Edilemeyen",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.yenisafak.com/gundem/samsunda-sahilde-korkunc-goruntu-cop-poseti-icinde-bulundu-3178485",
    "Gorsel:": "ii/1172018.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2458"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Mahive Karaman",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kayseri",
    "Tarih:": "16/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.kayseriolay.com/yasli-kadin-evinde-olu-bulundu-h28367.htm",
    "Gorsel:": "ii/1162018.jpg",
    "isim": "Mahive Karaman",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2457"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Cennet Esen",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Sivas",
    "Tarih:": "22/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/sivas-canisi-kahramanmaras-ta-yakalandi-10680889-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/1142018.jpg",
    "isim": "Cennet Esen",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2455"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "M\u00fczeyyen Yal\u00e7\u0131n",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "13/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.memleket.com.tr/izmirde-bir-kadin-evinde-olu-bulundu-1348506h.htm",
    "Gorsel:": "ii/1132018.jpg",
    "isim": "M\u00fczeyyen Yal\u00e7\u0131n",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2454"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zehra Y\u0131lmaz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Alanya",
    "Tarih:": "12/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.ntv.com.tr/kadina-siddet/antalyada-kadin-cinayeti-tartistigi-esini-oldurdu,arCRDqCIikyIKpqf-9eTVA",
    "Gorsel:": "ii/1122018.jpg",
    "isim": "Zehra Y\u0131lmaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2453"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130lknur \u00c7.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "11/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.cumhuriyet.com.tr/haber/turkiye/940937/Cezaevinden_izinli_cikip__4_yasindaki_kizinin_gozleri_onunde_esini_oldurdu.html",
    "Gorsel:": "ii/1112018.jpg",
    "isim": "\u0130lknur \u00c7.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2452"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Lale Yan\u0131k",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ordu",
    "Tarih:": "11/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.yeniakit.com.tr/haber/5-cocuk-annesi-kadin-eski-esi-tarafindan-olduruldu-434376.html",
    "Gorsel:": "ii/1102018.jpg",
    "isim": "Lale Yan\u0131k",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2451"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zeynep Mahruk",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "11/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.sondakika.com/haber/haber-15-yasinda-evlendi-3-bebegi-karninda-oldu-1-i-10644750/",
    "Gorsel:": "ii/1092018.jpg",
    "isim": "Zeynep Mahruk",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2450"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nazike B.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "D\u00fczce",
    "Tarih:": "10/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.karar.com/guncel-haberler/62-yasindaki-kadin-evinde-olu-bulundu-780581#",
    "Gorsel:": "ii/1082018.jpg",
    "isim": "Nazike B.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2449"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "08/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Nefret Cinayeti",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://haber.sol.org.tr/toplum/iran-uyruklu-trans-kadin-olduruldu-230813",
    "Gorsel:": "ii/1072018.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2448"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ayten G\u00fcl\u00e7\u0131nar",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "08/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Miras",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisinin O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2018/03/08/kadin-halk-ozani-olduruldu",
    "Gorsel:": "ii/1062018.jpg",
    "isim": "Ayten G\u00fcl\u00e7\u0131nar",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2439"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "H\u00fcmeyra A.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Sakarya",
    "Tarih:": "03/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://beyazgazete.com/haber/2018/3/3/akyazi-da-bir-kadin-evinde-olu-bulundu-4360342.html",
    "Gorsel:": "ii/1052018.jpg",
    "isim": "H\u00fcmeyra A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2438"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Muradiye Bekta\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "05/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/esenyurt-belediyesi-nde-islenen-cinayetin-10625708-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/1042018.jpg",
    "isim": "Muradiye Bekta\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2437"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Dilara Kandak",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "04/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Belirtilmemi\u015f",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.bursahakimiyet.com.tr/haber/genc-kadin-vahsice-olduruldu-218528.html",
    "Gorsel:": "ii/1032018.jpg",
    "isim": "Dilara Kandak",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2435"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "K\u00fcbra F\u0131rat",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Malatya",
    "Tarih:": "03/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.evrensel.net/haber/346783/genc-kadin-bosanmak-istedigi-esi-tarafindan-olduruldu",
    "Gorsel:": "ii/1022018.jpg",
    "isim": "K\u00fcbra F\u0131rat",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2434"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hatice \u00d6.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "01/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/kartal-da-evlat-dehseti-annesi-gundem-2619260/",
    "Gorsel:": "ii/1012018.jpg",
    "isim": "Hatice \u00d6.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2433"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Serpil Ertekin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmit",
    "Tarih:": "18/04/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/gozu-onunde-oldurulen-annesinin-gundem-2650919/",
    "Gorsel:": "ii/1002018.jpg",
    "isim": "Serpil Ertekin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2432"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Yapmaz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Sivas",
    "Tarih:": "20/04/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/koyde-cinnet-esini-oldurdu--gundem-2652194/",
    "Gorsel:": "ii/992018.jpg",
    "isim": "Fatma Yapmaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2429"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Elif Tul",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "22/04/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Para",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Torunu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/polisin-supheli-olum-taktigi-gundem-2653312/",
    "Gorsel:": "ii/982018.jpg",
    "isim": "Elif Tul",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2427"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mardin",
    "Tarih:": "24/04/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Bilinmiyor",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bilinmiyor",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/genc-kadinin-cesedini-coban-buldu-gundem-2654778/",
    "Gorsel:": "ii/972018.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2426"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "T\u00fcrkay \u0130seyeva",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Denizli",
    "Tarih:": "18/04/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/turkay-iseyeva-nin-yakinlari-gundem-2655147/",
    "Gorsel:": "ii/962018.jpg",
    "isim": "T\u00fcrkay \u0130seyeva",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2425"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Deniz Ari\u00e7",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Manisa",
    "Tarih:": "27/04/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Namus",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/manisa-daki-cifte-cinayet-zanlisi-gundem-2655719/",
    "Gorsel:": "ii/952018.jpg",
    "isim": "Deniz Ari\u00e7",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2424"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sevil Bekta\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Fethiye",
    "Tarih:": "27/04/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/1-ay-once-evlendigi-karisini-gundem-2657014/",
    "Gorsel:": "ii/942018.jpg",
    "isim": "Sevil Bekta\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2422"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Dilek Y\u0131ld\u0131z",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "27/04/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/umraniye-de-dehset-esini-vurup-gundem-2657142/",
    "Gorsel:": "ii/932018.jpg",
    "isim": "Dilek Y\u0131ld\u0131z",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2421"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130mren Kandemir",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "28/04/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/ozel-harekatci-eski-koca-tutuklandi-gundem-2657604/",
    "Gorsel:": "ii/922018.jpg",
    "isim": "\u0130mren Kandemir",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2420"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Z\u00fcbeyde K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "28/04/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/gungoren-de-dehset-sacan-kisi-gundem-2657729/",
    "Gorsel:": "ii/912018.jpg",
    "isim": "Z\u00fcbeyde K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2419"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zeynep Kaya",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Manisa",
    "Tarih:": "28/04/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015ft\u0131",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/kari-kocaya-sokak-ortasinda-kanli-gundem-2657908/",
    "Gorsel:": "ii/902018.jpg",
    "isim": "Zeynep Kaya",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2418"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hanife B.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u00c7orum",
    "Tarih:": "30/04/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015ft\u0131",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/cinnet-getiren-koca-esini-cekicle-gundem-2659067/",
    "Gorsel:": "ii/892018.jpg",
    "isim": "Hanife B.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2417"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sibel Y\u0131k\u0131lmaz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ni\u011fde",
    "Tarih:": "02/04/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/esini-oldurup-kayinvalidesini-gundem-2659139/",
    "Gorsel:": "ii/882018.jpg",
    "isim": "Sibel Y\u0131k\u0131lmaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2416"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zeynep \u00c7eliksoy",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bal\u0131kesir",
    "Tarih:": "03/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Annesinin eski sevgilisini reddetmesi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Annesinin Eski Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/cani-pismanim-dedi--gundem-2661220/",
    "Gorsel:": "ii/872018.jpg",
    "isim": "Zeynep \u00c7eliksoy",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2414"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Vicdan \u00d6zet\u00e7i",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "04/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/balkondan-girdigi-evde-cinayet-gundem-2662011/",
    "Gorsel:": "ii/862018.jpg",
    "isim": "Vicdan \u00d6zet\u00e7i",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2413"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nurhan Do\u011fan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "04/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/zeytinburnu-nda-dehset-genc-kizi-gundem-2662282/",
    "Gorsel:": "ii/852018.jpg",
    "isim": "Nurhan Do\u011fan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2412"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00c7i\u011fdem Alpaslan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "05/05/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/cezaevinden-izinli-cikti-esini-gundem-2663019/",
    "Gorsel:": "ii/842018.jpg",
    "isim": "\u00c7i\u011fdem Alpaslan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2411"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Alara Karademir",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "29/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://m.ilerihaber.org/icerik/yogun-bakimdaki-alara-karademir-hayatini-kaybetti-83550.html",
    "Gorsel:": "ii/832018.jpg",
    "isim": "Alara Karademir",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2409"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcl G\u00fclizar",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kahramanmara\u015f",
    "Tarih:": "28/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/22-gun-sonra-cesedi-bulundu-gundem-2635964/",
    "Gorsel:": "ii/822018.jpg",
    "isim": "G\u00fcl G\u00fclizar",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2408"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Merve Pekdemir",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "24/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fms",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/5-aylik-bebegi-icin-yasatiliyordu--gundem-2633832/",
    "Gorsel:": "ii/812018.jpg",
    "isim": "Merve Pekdemir",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2407"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Yryskul Zheenbek Kyzy",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Denizli",
    "Tarih:": "20/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tecav\u00fcz",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma, Tecav\u00fcz, Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/dehset-kacirdi-tecavuz-etti-oldurdu-ezdi-40778705",
    "Gorsel:": "ii/802018.jpg",
    "isim": "Yryskul Zheenbek Kyzy",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2406"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "M\u00fczeyyen La\u00e7in",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "14/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/izmir-de-bir-kadin-evinde-olu-gundem-2627303/",
    "Gorsel:": "ii/792018.jpg",
    "isim": "M\u00fczeyyen La\u00e7in",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2403"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ceylin Atik",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "09/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Para",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/kucuk-ceylin-in-olumuyle-ilgili-gundem-2624495/",
    "Gorsel:": "ii/782018.jpg",
    "isim": "Ceylin Atik",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2401"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Roman",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "08/03/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Nefret Cinayeti",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet, Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/ayrintilar-ortaya-cikti-kadin-gundem-2624543/",
    "Gorsel:": "ii/772018.jpg",
    "isim": "Roman",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2400"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmit",
    "Tarih:": "28/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Bilinmiyor",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fulma",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.enkocaeli.com/2018/02/28/izmit-sahilinde-kadin-cesedi-bulundu/",
    "Gorsel:": "ii/762018.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2399"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe Ba\u015faran",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130sparta",
    "Tarih:": "19/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.turkiyegazetesi.com.tr/yasam/546787.aspx",
    "Gorsel:": "ii/752018.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe Ba\u015faran",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2398"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sevgi K\u00f6kener",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u00c7orum",
    "Tarih:": "27/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.milligazete.com.tr/haber/1508701/7nci-kattan-dusen-kadin-oldu",
    "Gorsel:": "ii/742018.jpg",
    "isim": "Sevgi K\u00f6kener",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2397"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zuhal \u00d6cal",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "27/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "D\u00fc\u015fme",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.milligazete.com.tr/haber/1508701/7nci-kattan-dusen-kadin-oldu",
    "Gorsel:": "ii/732018.jpg",
    "isim": "Zuhal \u00d6cal",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2396"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Alena Topalo\u011flu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Trabzon",
    "Tarih:": "26/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/rus-asilli-turk-vatandasi-kadin-evinde-olu-bul-40754266",
    "Gorsel:": "ii/722018.jpg",
    "isim": "Alena Topalo\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2386"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Tuna \u00c7opur",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "25/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/anne-ve-babasini-bicaklayarak-oldurdu-40753128",
    "Gorsel:": "ii/712018.jpg",
    "isim": "Tuna \u00c7opur",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2385"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Y\u0131lmaz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmit",
    "Tarih:": "24/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "H\u0131rs\u0131zl\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haber16.com/ahirda-hirsizlarla-karsilasan-kadin-pompali-tufekle-olduruldu/23921/",
    "Gorsel:": "ii/702018.jpg",
    "isim": "Fatma Y\u0131lmaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2384"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Bahria Aljalmoud",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "23/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.mynet.com/haber/yasam/suriyeli-kadin-evinde-bicaklanarak-olduruldu-3766844-1",
    "Gorsel:": "ii/692018.jpg",
    "isim": "Bahria Aljalmoud",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2383"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "C.\u00d6.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "19/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.iha.com.tr/haber-sokak-ortasinda-cinayet-kamerada-esini-ve-sevgilisini-olduren-sahis-yakalandi-712089/",
    "Gorsel:": "ii/682018.jpg",
    "isim": "C.\u00d6.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2382"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kayseri",
    "Tarih:": "18/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Bilinmiyor",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/yatakta-olu-bulunan-kadinin-uyusturucudan-oldug-40745650",
    "Gorsel:": "ii/672018.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2381"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Aysen K\u0131z\u0131l",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Samsun",
    "Tarih:": "18/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fulma",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/yine-kadin-cinayeti-esini-pompali-tufekle-oldurdu-40745727",
    "Gorsel:": "ii/662018.jpg",
    "isim": "Aysen K\u0131z\u0131l",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2380"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "H\u00fcr\u00fc Temiz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Osmaniye",
    "Tarih:": "18/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/yine-kadin-cinayeti-esini-pompali-tufekle-oldurdu-40745727",
    "Gorsel:": "ii/652018.jpg",
    "isim": "H\u00fcr\u00fc Temiz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2379"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclfidan K\u0131vrak",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bal\u0131kesir",
    "Tarih:": "17/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.yeniakit.com.tr/haber/balikesirde-kaybolan-kadin-cobanin-cesedi-bulundu-425150.html",
    "Gorsel:": "ii/642018.jpg",
    "isim": "G\u00fclfidan K\u0131vrak",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2378"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nuray Vatansever",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "16/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/bursada-derede-kadin-cesedi-bulundu-2-40744515",
    "Gorsel:": "ii/632018.jpg",
    "isim": "Nuray Vatansever",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2377"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Bahar K\u0131l\u0131\u00e7",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ordu",
    "Tarih:": "15/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Amcas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah, Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.mynet.com/haber/yasam/amcasinin-tufek-ve-bicakli-saldirisinda-oglu-olen-kadin-da-kurtarilamadi-3730000-1",
    "Gorsel:": "ii/622018.jpg",
    "isim": "Bahar K\u0131l\u0131\u00e7",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2376"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "N\u0131srin K\u0131rdi",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "14/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/4-cesetten-birinin-kimligi-belli-gundem-2610240/",
    "Gorsel:": "ii/612018.jpg",
    "isim": "N\u0131srin K\u0131rdi",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2375"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nurdan \u015eahin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Denizli",
    "Tarih:": "15/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.diken.com.tr/goz-gore-gore-katliam-kocam-tehdit-ediyor-diyen-kadin-ve-kizi-iki-gun-sonra-olduruldu/",
    "Gorsel:": "ii/602018.jpg",
    "isim": "Nurdan \u015eahin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2374"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe \u015eahin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Denizli",
    "Tarih:": "15/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.diken.com.tr/goz-gore-gore-katliam-kocam-tehdit-ediyor-diyen-kadin-ve-kizi-iki-gun-sonra-olduruldu/",
    "Gorsel:": "ii/592018.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe \u015eahin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2373"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "H\u00fclya Tekbey",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "14/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Biinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Yanma",
    "Failin durumu:": "Bilinmiyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/izmir-de-sokak-ortasinda-yanan-genc-kadin-oldu-10561728-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/582018.jpg",
    "isim": "H\u00fclya Tekbey",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2372"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zuhal K\u0131rlang\u0131\u00e7",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "13/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.haber16.com/eski-kocadan-sevgililer-gunu-vahseti/22786/",
    "Gorsel:": "ii/572018.jpg",
    "isim": "Zuhal K\u0131rlang\u0131\u00e7",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2371"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Neziha \u00d6ktem",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "12/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma, K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/ankara-baskent/2018/02/12/eski-sevgilisini-bicaklayarak-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/562018.jpg",
    "isim": "Neziha \u00d6ktem",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2370"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nihal Kaya",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece",
    "Tarih:": "11/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.gazete8.com/asayis/kucukcekmece-golunde-kadin-cesedi-bulundu-h297305.html",
    "Gorsel:": "ii/552018.jpg",
    "isim": "Nihal Kaya",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2369"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nurg\u00fcl Karako\u00e7",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Zonguldak",
    "Tarih:": "11/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.saatbasihaber.com/caycuma-da-kadin-cinayeti/85193/",
    "Gorsel:": "ii/542018.jpg",
    "isim": "Nurg\u00fcl Karako\u00e7 ",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2368"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hafife Temel",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Van",
    "Tarih:": "12/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://gazetekarinca.com/2018/02/vanda-bir-kadin-esi-tarafindan-olduruldu/",
    "Gorsel:": "ii/532018.jpg",
    "isim": "Hafife Temel",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2367"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Leyla Karal",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "07/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.birhaberoku.com/istanbul-da-koca-vahseti-leyla-karal-bogazi-kesilerek-olduruldu-21258.html",
    "Gorsel:": "ii/522018.jpg",
    "isim": "Leyla Karal",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2366"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hanife Turan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Sakarya",
    "Tarih:": "05/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Otopsi",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.mynet.com/haber/yasam/59-yasindaki-kadin-evinde-olu-bulundu-3677874-1",
    "Gorsel:": "ii/512018.jpg",
    "isim": "Hanife Turan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2365"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "M.K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Batman",
    "Tarih:": "03/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://ilkha.com/haber/69852/guvenlik-korucusu-karisini-oldurup-intihar-etti",
    "Gorsel:": "ii/502018.jpg",
    "isim": "M.K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2364"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Esra Dilgin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Bilinmiyor",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u00c7orlu",
    "Tarih:": "01/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Bilinmiyor",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bilinmiyor",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.gorunumgazetesi.com.tr/haber/49128/39-yasindaki-kadin-olu-bulundu.html",
    "Gorsel:": "ii/492018.jpg",
    "isim": "Esra Dilgin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2363"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Bilinmiyor",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "01/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Bilinmiyor",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bilinmiyor",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://www.gazetevatan.com/adana-da-curumus-kadin-cesedi-bulundu-1139758-yasam/",
    "Gorsel:": "ii/482018.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2362"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Bilinmiyor",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "31/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Bilinmiyor",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.karar.com/guncel-haberler/mudanyada-sahilde-kadin-cesedi-bulundu-740435#",
    "Gorsel:": "ii/472018.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2361"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Bilinmiyor",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "31/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Bilinmiyor",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://www.karar.com/guncel-haberler/mudanyada-sahilde-kadin-cesedi-bulundu-740435#",
    "Gorsel:": "ii/462018.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2360"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "E.D.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u00c7orlu",
    "Tarih:": "30/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Belirtilmemi\u015f",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.iha.com.tr/haber-genc-kadin-evinde-olu-bulundu-707193/",
    "Gorsel:": "ii/452018.jpg",
    "isim": "E.D.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2359"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Altyn Demir",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "31/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.sozcu.com.tr/2018/gundem/sevgilime-kufur-edemezsin-dedi-oldurdu-2196854/",
    "Gorsel:": "ii/442018.jpg",
    "isim": "Altyn Demir",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2358"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Semre Beyo\u011flu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Gaziantep",
    "Tarih:": "30/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/ayri-yasadigi-karisini-oldurerek-intihar-etti-40726200",
    "Gorsel:": "ii/432018.jpg",
    "isim": "Semre Beyo\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2357"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "H\u00fcr\u00fc Sar\u0131kaya",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Afyonkarahisar",
    "Tarih:": "29/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Husumet",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/hastane-kantininde-kadin-cinayeti-10506553-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/422018.jpg",
    "isim": "H\u00fcr\u00fc Sar\u0131kaya",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2356"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Merdiye Palat",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Samsun",
    "Tarih:": "28/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.samsunhaberhatti.com/haber/samsundaki-arazi-kavgasinda-kan-akti-bir-kadin-oldu/181295",
    "Gorsel:": "ii/412018.jpg",
    "isim": "Merdiye Palat",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2355"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclhan G\u00fcler",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Hatay",
    "Tarih:": "27/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.star.com.tr/guncel/hatayda-asi-nehrinde-bulunan-cesedin-kimligi-belli-oldu-haber-1302752/",
    "Gorsel:": "ii/402018.jpg",
    "isim": "G\u00fclhan G\u00fcler",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2354"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nigar Ak\u00e7elik",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Erzurum",
    "Tarih:": "27/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Belirtilmemi\u015f",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/erzurum-da-yasli-kadin-evinde-olu-bulundu-10501938-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/392018.jpg",
    "isim": "Nigar Ak\u00e7elik",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2353"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ummuhan K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Manisa",
    "Tarih:": "25/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/80-yasindaki-annesini-oldurdu-10492181-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/382018.jpg",
    "isim": "Ummuhan K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2352"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Elham At\u0131f\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "24/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.posta.com.tr/afganistanli-adam-esini-oldurdu-cinayeti-kadinin-annesine-acilan-telefon-cozdu-haberi-1375005",
    "Gorsel:": "ii/372018.jpg",
    "isim": "Elham At\u0131f\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2351"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Bibi Halime Sedat",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Sivas",
    "Tarih:": "23/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme, Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2018/01/23/3-koca-3-vahset",
    "Gorsel:": "ii/362018.jpg",
    "isim": "Bibi Halime Sedat",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2350"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Selva H\u0131d\u0131r Ali",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kocaeli",
    "Tarih:": "23/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma, K\u0131\u015fkan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2018/01/23/3-koca-3-vahset",
    "Gorsel:": "ii/352018.jpg",
    "isim": "Selva H\u0131d\u0131r Ali",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2349"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Halime Sadad",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Sivas",
    "Tarih:": "22/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.ensonhaber.com/sivasta-yasayan-afgan-ailede-kavga-karisini-oldurdu.html",
    "Gorsel:": "ii/342018.jpg",
    "isim": "Halime Sadad",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2348"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcl\u00fc\u015fan G\u00fcven",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "K\u0131r\u0131\u0131kkale",
    "Tarih:": "17/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.boldhaber.com/asayis/kirikkalede-korkunc-olay-anne-ile-oglu-olduruldu/159668",
    "Gorsel:": "ii/332018.jpg",
    "isim": "G\u00fcl\u00fc\u015fan G\u00fcven",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2344"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kilis",
    "Tarih:": "08/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Bilinmiyor",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bilinmiyor",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://haber.sol.org.tr/toplum/kiliste-kadin-cinayeti-224118",
    "Gorsel:": "ii/322018.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2343"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u015e\u00fckran Orhan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Samsun",
    "Tarih:": "06/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bilinmiyor",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.cumhuriyet.com.tr/haber/turkiye/899950/Engelli_kadinin_cesedi_sahilde_bulundu.html",
    "Gorsel:": "ii/312018.jpg",
    "isim": "\u015e\u00fckran Orhan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2342"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Havva Ba\u015ft\u00fcrk",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "K\u00fctahya",
    "Tarih:": "05/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bilinmiyor",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/kutahya-da-supheli-olum-kutahya-yerelhaber-2512497/",
    "Gorsel:": "ii/302018.jpg",
    "isim": "Havva Ba\u015ft\u00fcrk",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2341"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ceyda Aycan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Karaman",
    "Tarih:": "03/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.gazetevatan.com/parkta-tartistigi-eski-kiz-arkadasini-vurarak-oldurdu-1131524-yasam/",
    "Gorsel:": "ii/292018.jpg",
    "isim": "Ceyda Aycan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2340"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Miray Hira",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "02/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Annesinin Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.ensonhaber.com/cinnet-getiren-baba-2-kizini-oldurup-intihar-etti.html",
    "Gorsel:": "ii/282018.jpg",
    "isim": "Miray Hira",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2339"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Elif Mina",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "02/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Annesinin Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.ensonhaber.com/cinnet-getiren-baba-2-kizini-oldurup-intihar-etti.html",
    "Gorsel:": "ii/272018.jpg",
    "isim": "Elif Mina",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2338"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcl\u015fen \u00c7etinkaya",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bal\u0131kesir",
    "Tarih:": "26/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/infial-yaratan-olayda-olu-sayisi-gundem-2617318/",
    "Gorsel:": "ii/262018.jpg",
    "isim": "G\u00fcl\u015fen \u00c7etinkaya",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2336"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Serpil Halat",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Fethiye",
    "Tarih:": "27/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kay\u0131npederi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://siyasihaber3.org/kadin-cinayeti-bir-erkek-esinin-basina-baltayla-vurarak-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/252018.jpg",
    "isim": "Serpil Halat",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2335"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Gamze Kuru",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u00c7orum",
    "Tarih:": "28/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://siyasihaber3.org/kadin-cinayeti-bir-erkek-esinin-basina-baltayla-vurarak-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/242018.jpg",
    "isim": "Gamze Kuru",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2334"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Katerina/Ekaterina \u00c7etin",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "28/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131n\u0131n Karde\u015fi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/katerina-nin-katilinden-dehsete-gundem-2618530/",
    "Gorsel:": "ii/232018.jpg",
    "isim": "Katerina/Ekaterina \u00c7etin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2333"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zeynep Fedakar",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bilecik",
    "Tarih:": "07/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Vurucu Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://siyasihaber3.org/kadin-cinayeti-bir-erkek-esinin-basina-baltayla-vurarak-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/222018.jpg",
    "isim": "Zeynep Fedakar",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2326"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma P.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u015eanl\u0131urfa",
    "Tarih:": "10/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "D\u00fc\u015fme",
    "Failin durumu:": "Bilinmiyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://siyasihttp://www.milliyet.com.tr/balkondan-atlayan-8-aylik-hamile-gundem-2607551/haber3.org/bursada-kadin-cinayeti-34-yasindaki-kadin-6-yerinden-bicaklandi",
    "Gorsel:": "ii/212018.jpg",
    "isim": "Fatma P.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2325"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe Keltek",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "10/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Bilinmiyor",
    "Kaynak:": "http://siyasihaber3.org/kadin-cinayeti-bir-kadin-yalniz-yasadigi-evinde-bogazi-kesilerek-olduruldu",
    "Gorsel:": "ii/202018.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe Keltek",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2324"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hatice Ko\u00e7",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "D\u00fczce",
    "Tarih:": "10/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://siyasihaber3.org/kadin-cinayeti-bir-erkek-bosanmak-isteyen-esini-sokak-ortasinda-oldurup-intihar-etti",
    "Gorsel:": "ii/192018.jpg",
    "isim": "Hatice Ko\u00e7",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2323"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "H.Y.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kayseri",
    "Tarih:": "24/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://siyasihaber3.org/kadin-cinayeti-bir-kadin-5-yasindaki-cocugunun-yaninda-bicaklanarak-olduruldu",
    "Gorsel:": "ii/182018.jpg",
    "isim": "H.Y.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2322"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Maiko Dzidziguri",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "23.02.2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Belirtilmemi\u015f",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fularak",
    "Failin durumu:": "Bilinmiyor",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/gurcu-kadinin-esrarengiz-olumu--gundem-2615313/",
    "Gorsel:": "ii/172018.jpg",
    "isim": "Maiko Dzidziguri ",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2321"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ecem Balc\u0131",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kocaeli",
    "Tarih:": "05.01.2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Belirtilmemi\u015f",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fulma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/ecem-i-oldurup-gomen-katil-zanlisi-gundem-2612880/",
    "Gorsel:": "ii/162018.jpg",
    "isim": "Ecem Balc\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2319"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ganime Varsak",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "K\u0131r\u0131kkale",
    "Tarih:": "17/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Yanma",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/yanmis-cesedi-bulunan-kadinin-gundem-2611889/",
    "Gorsel:": "ii/152018.jpg",
    "isim": "Ganime Varsak",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2315"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "H.Y.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kocaeli",
    "Tarih:": "19/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kaza",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tazzikli Su",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/esini-kurtarmak-isterken-gundem-2613031/",
    "Gorsel:": "ii/142018.jpg",
    "isim": "H.Y.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2314"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fadime Korkmaz",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "20/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/esini-keser-ve-bicakla-olduren-gundem-2613761/",
    "Gorsel:": "ii/132018.jpg",
    "isim": "Fadime Korkmaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2313"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ebru \u00c7etinkaya",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bal\u0131kesir",
    "Tarih:": "20/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/havranda-oldurulen-anne-ve-2-cocugu-gece-defnedildi-40748576",
    "Gorsel:": "ii/122018.jpg",
    "isim": "Ebru \u00c7etinkaya",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2312"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Melike \u00c7etinkaya",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bal\u0131kesir",
    "Tarih:": "20/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/katliami-sosyal-medyada-paylasti-3-olu-4-yarali-40747394",
    "Gorsel:": "ii/112018.jpg",
    "isim": "Melike \u00c7etinkaya",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2311"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Gizem E\u015fit",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kars",
    "Tarih:": "12/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma, Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/esini-pompali-tufekle-oldurdu--gundem-2608693/",
    "Gorsel:": "ii/102018.jpg",
    "isim": "Gizem E\u015fit",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2310"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Asiye K\u0131l\u0131\u00e7el",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "09/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Aldatma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/aldattigini-iddia-ettigi-esini-gundem-2606904/",
    "Gorsel:": "ii/092018.jpg",
    "isim": "Asiye K\u0131l\u0131\u00e7el",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2309"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Serpil K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "01/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Akraba",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/once-yengesini-sonra-kendisini-gundem-2602166/",
    "Gorsel:": "ii/082018.jpg",
    "isim": "Serpil K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2308"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u015eefika S.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "I\u011fd\u0131r",
    "Tarih:": "04/02/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tecav\u00fcz",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/74-yasindaki-kadina-once-tecavuz-gundem-2603788/",
    "Gorsel:": "ii/072018.jpg",
    "isim": "\u015eefika S.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2307"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Neslihan Kaya",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Gaziantep",
    "Tarih:": "22/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/kocasi-tarafindan-38-yerinden-gundem-2595430/",
    "Gorsel:": "ii/062018.jpg",
    "isim": "Neslihan Kaya",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2306"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Khillo",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "22/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Para",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/34-yasindaki-genc-kadin-altinlari-gundem-2595620/",
    "Gorsel:": "ii/052018.jpg",
    "isim": "Fatma Khillo",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2305"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "E.A.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "23/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/esini-bogarak-olduren-afgan-gundem-2596327/",
    "Gorsel:": "ii/042018.jpg",
    "isim": "E.A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2304"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Beyg\u00f6zl\u00fc/Fatma Bayg\u00f6zl\u00fc",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kahramanmara\u015f",
    "Tarih:": "10/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/anne-ve-babasini-oldurup-kacti-gundem-2588558/",
    "Gorsel:": "ii/032018.jpg",
    "isim": "Fatma Beyg\u00f6zl\u00fc/Fatma Bayg\u00f6zl\u00fc",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2301"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Mediha Akda\u011f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "06/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi, Kendi hayat\u0131na karar vermek istemesiRe\u015fit",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/sevgilisi-ile-kacan-50-yasindaki-kadin-kocasinin-yaklasmasini-caresizlikle-izledi-40701354",
    "Gorsel:": "ii/022018.jpg",
    "isim": "Mediha Akda\u011f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2277"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ceyda Aycan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Karaman",
    "Tarih:": "03/01/2018",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/barismak-icin-cagirdi-sonrasi-felaket-40697795",
    "Gorsel:": "ii/012018.jpg",
    "isim": "Ceyda Aycan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2276"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Gonca Y\u0131ld\u0131z",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bolu",
    "Tarih:": "07/10/2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi, Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/bosanma-asamasindaki-esini-oldurup-intihar-ett-40603232",
    "Gorsel:": "ii/3502017.jpg",
    "isim": "Gonca Y\u0131ld\u0131z",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3241"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Elvan Tutak",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "06/08/2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet, Darp",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.evrensel.net/haber/328641/siddete-ugrayan-kadin-yasam-savasi-veriyor",
    "Gorsel:": "ii/3492017.jpg",
    "isim": "Elvan Tutak",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=3200"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Dilek Diner",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bolu",
    "Tarih:": "01/12/2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma, Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/sevgilisini-bogarak-olduren-saniga-gundem-2878732/",
    "Gorsel:": "ii/3482017.jpg",
    "isim": "Dilek Diner",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2952"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Pelda Karaduman",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "09/05/2019",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Aldatma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/pelda-icin-vicdan-yaralayan-karar-gundem-2870830/",
    "Gorsel:": "ii/3472017.jpg",
    "isim": "Pelda Karaduman",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2901"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Semira Arslan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Hatay",
    "Tarih:": "31/05/2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://televizyongazetesi.com/su-kuyusunda-bir-kadin-cesedi-bulundu-muge-anli-ile-tatli-sert-4-mart-2019/1101223",
    "Gorsel:": "ii/3462017.jpg",
    "isim": "Semira Arslan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2898"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u015eeng\u00fcl \u00c7atalo\u011flu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kastomonu",
    "Tarih:": "29/11/2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Para",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/5-kisilik-aileyi-katledenler-gundem-2679125/",
    "Gorsel:": "ii/3452017.jpg",
    "isim": "\u015eeng\u00fcl \u00c7atalo\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2491"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sebahat \u00c7atalo\u011flu",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kastomonu",
    "Tarih:": "29/11/2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Para",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/5-kisilik-aileyi-katledenler-gundem-2679125/",
    "Gorsel:": "ii/3442017.jpg",
    "isim": "Sebahat \u00c7atalo\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2490"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Y\u0131ld\u0131z",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "17/05/2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131z\u0131n\u0131\u00a0Korurken",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Damad\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/alaranin-drami-40787436",
    "Gorsel:": "ii/3432017.jpg",
    "isim": "Fatma Y\u0131ld\u0131z",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2466"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Yasemin Y\u0131ld\u0131z",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "17/05/2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/alaranin-drami-40787436",
    "Gorsel:": "ii/3422017.jpg",
    "isim": "Yasemin Y\u0131ld\u0131z",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2465"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nacat Muhammed Ali Omar Krut",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "21/04/2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma, Aldatma \u015e\u00fcphesi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Yanma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/esini-yakarak-olduren-adama-gundem-2652822/",
    "Gorsel:": "ii/3412017.jpg",
    "isim": "Nacat Muhammed Ali Omar Krut",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2428"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nebahat Uysal",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Alanya",
    "Tarih:": "13/01/2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/alanya-da-cinayette-yasak-ask-gundem-2660704/",
    "Gorsel:": "ii/3402017.jpg",
    "isim": "Nebahat Uysal",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2415"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fato\u015f Mutlu G\u00fcne\u015f",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "08/02/2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/avukatin-isyani-ne-olur-haksiz-gundem-2628642/",
    "Gorsel:": "ii/3392017.jpg",
    "isim": "Fato\u015f Mutlu G\u00fcne\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2405"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fazilet K\u0131l\u0131\u00e7aslan",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "09/03/2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kendi hayat\u0131na karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/eglence-mekaninda-calisan-esini-gundem-2624301/",
    "Gorsel:": "ii/3382017.jpg",
    "isim": "Fazilet K\u0131l\u0131\u00e7aslan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2402"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "H\u00fcsniye Kaya",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "23/02/2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Para",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gundem/oldurulen-esinin-arkasindan-gozyasi-dokmustu-katil-tanidik-cikti-40762949",
    "Gorsel:": "ii/3372017.jpg",
    "isim": "H\u00fcsniye Kaya",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2347"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ayten Keklik",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Burdur",
    "Tarih:": "31.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet, Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.insanhaber.com/yasam/burdur-da-yeni-yila-girerken-bir-kadin-cinayeti-daha-apartta-h108064.html",
    "Gorsel:": "ii/3362017.jpg",
    "isim": "Ayten Keklik",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2337"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Merve Ren\u00e7ber",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Sakarya",
    "Tarih:": "11.11.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanmay\u0131 Sindirememesi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://siyasihaber3.org/urfada-kadin-cinayeti-bir-kadin-babasi-tarafindan-olduruldu",
    "Gorsel:": "ii/3352017.jpg",
    "isim": "Merve Ren\u00e7ber",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2332"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00dcmm\u00fcg\u00fcl M.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adapazar\u0131",
    "Tarih:": "22.11.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://siyasihaber3.org/urfada-kadin-cinayeti-bir-kadin-babasi-tarafindan-olduruldu",
    "Gorsel:": "ii/3342017.jpg",
    "isim": "\u00dcmm\u00fcg\u00fcl M.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2331"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Belk\u0131s Varl\u0131k",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Urfa",
    "Tarih:": "26.11.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://siyasihaber3.org/urfada-kadin-cinayeti-bir-kadin-babasi-tarafindan-olduruldu",
    "Gorsel:": "ii/3332017.jpg",
    "isim": "Belk\u0131s Varl\u0131k",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2330"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclseven Diken",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "30.11.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Amcas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "http://siyasihaber3.org/gulseven-dikenin-ailesinden-aciklama-kardesimi-amcamiz-katletti",
    "Gorsel:": "ii/3322017.jpg",
    "isim": "G\u00fclseven Diken",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2329"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Bet\u00fcl Ka\u00e7ar",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Zonguldak",
    "Tarih:": "02.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://siyasihaber3.org/bosandigi-esini-ve-kizini-oldurdu-oglunu-agir-yaraladi",
    "Gorsel:": "ii/2962017.jpg",
    "isim": "Bet\u00fcl Ka\u00e7ar",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2328"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclay G\u00f6kdemir",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Zonguldak",
    "Tarih:": "02.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://siyasihaber3.org/bosandigi-esini-ve-kizini-oldurdu-oglunu-agir-yaraladi",
    "Gorsel:": "ii/2932017.jpg",
    "isim": "G\u00fclay G\u00f6kdemir",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2327"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Esra \u00d6zen",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "14.10.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Ge\u00e7imsizlik",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/ilk-davasi-en-zor-gorevi-olacak--gundem-2613347/",
    "Gorsel:": "ii/3312017.jpg",
    "isim": "Esra \u00d6zen",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2318"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hanife \u00d6zen",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "14.10.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Ge\u00e7imsizlik",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/ilk-davasi-en-zor-gorevi-olacak--gundem-2613347/",
    "Gorsel:": "ii/3302017.jpg",
    "isim": "Hanife \u00d6zen",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2317"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "E.U.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Yalova",
    "Tarih:": "01.06.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tecav\u00fcz",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/6-yasindaki-kiza-tecavuz-edip-gundem-2593447/",
    "Gorsel:": "ii/3292017.jpg",
    "isim": "E.U.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2303"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G.A.",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Van",
    "Tarih:": "01.03.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/genc-kizi-32-yerinde-bicaklayan-gundem-2591423/",
    "Gorsel:": "ii/3282017.jpg",
    "isim": "G.A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2302"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Azize K.",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Manisa",
    "Tarih:": "17.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kaza",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/kizinin-erkek-arkadasi-zannetti-esini-vurdu-10357904-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/3272017.jpg",
    "isim": "Azize K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2300"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Figen A.",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "10.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kaza",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "G\u00f6zetim Alt\u0131nda",
    "Kaynak:": "https://www.birgun.net/haber-detay/7-yasindaki-cocuk-pompali-tufekle-oynarken-annesini-oldurdu-194871.html",
    "Gorsel:": "ii/3262017.jpg",
    "isim": "Figen A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2299"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Emine K.",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u00c7orum",
    "Tarih:": "12.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kaza",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Torunu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "G\u00f6zetim Alt\u0131nda",
    "Kaynak:": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/tufekle-oynayan-12-yasindaki-cocuk-babaannesini-vurdu,pB-LuYN_H0GJp1GNqZRH9g",
    "Gorsel:": "ii/3252017.jpg",
    "isim": "Emine K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2298"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Z.K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Erzincan",
    "Tarih:": "10.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kaza",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Akrabas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/tufekle-saka-yaparken-amcasinin-kizini-erzincan-yerelhaber-2458091/",
    "Gorsel:": "ii/3242017.jpg",
    "isim": "Z.K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2297"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Serap Kocag\u00f6z",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Isparta",
    "Tarih:": "24.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.bomba32.com/haber/isparta/45-yasindaki-kadin-evinde-olu-bulundu/23068.html",
    "Gorsel:": "ii/3232017.jpg",
    "isim": "Serap Kocag\u00f6z",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2296"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nurcan Yolcu",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Hatay",
    "Tarih:": "23.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.haberturk.com/hatay-da-eski-esi-tarafindan-oldurulen-kadinin-tabutunu-kadinlar-tasidi-1767342",
    "Gorsel:": "ii/3222017.jpg",
    "isim": "Nurcan Yolcu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2295"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Funda Turan",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "19.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milligazete.com.tr/haber/1440051/bicaklanan-kadin-oldu#",
    "Gorsel:": "ii/3212017.jpg",
    "isim": "Funda Turan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2294"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcl\u00e7i\u00e7ek Seyhan",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Siirt",
    "Tarih:": "17.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Belirtilmemi\u015f",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/siirt-te-5-cocuk-annesi-kadinin-olu-siirt-yerelhaber-2472985/",
    "Gorsel:": "ii/3202017.jpg",
    "isim": "G\u00fcl\u00e7i\u00e7ek Seyhan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2293"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Meryem K.",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Sivas",
    "Tarih:": "13.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "https://www.yenialanya.com/asayis/karisini-olduren-polis-kendi-canina-da-kiydi-geride-2-cocuk-kaldi-h300864.html",
    "Gorsel:": "ii/3192017.jpg",
    "isim": "Meryem K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2292"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nazl\u0131 Nur Ad\u0131yaman",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kayseri",
    "Tarih:": "13.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.karar.com/guncel-haberler/son-dakika-kayseride-cinnet-getiren-baba-esi-ve-cocuklarini-oldurdu-688653",
    "Gorsel:": "ii/3182017.jpg",
    "isim": "Nazl\u0131 Nur Ad\u0131yaman",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2291"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Selenay Ad\u0131yaman",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kayseri",
    "Tarih:": "13.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.karar.com/guncel-haberler/son-dakika-kayseride-cinnet-getiren-baba-esi-ve-cocuklarini-oldurdu-688653",
    "Gorsel:": "ii/3172017.jpg",
    "isim": "Selenay Ad\u0131yaman",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2290"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Safiye Ad\u0131yaman",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kayseri",
    "Tarih:": "13.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.karar.com/guncel-haberler/son-dakika-kayseride-cinnet-getiren-baba-esi-ve-cocuklarini-oldurdu-688653",
    "Gorsel:": "ii/3162017.jpg",
    "isim": "Safiye Ad\u0131yaman",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2289"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Suna Ocakverdi",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kocaeli",
    "Tarih:": "11.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.yenialanya.com/asayis/karisini-oldurdukten-sonra-cocuklari-agabeyine-birakip-polisi-bekledi-h300484.html",
    "Gorsel:": "ii/3152017.jpg",
    "isim": "Suna Ocakverdi",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2288"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nafiye \u015eahin",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "10.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "https://www.ntv.com.tr/turkiye/bursada-kadin-cinayeti-tartistigi-kisi-tarafindan-olduruldu,J8ZFrLY1pUmn4KP6Pua9Kg",
    "Gorsel:": "ii/3142017.jpg",
    "isim": "Nafiye \u015eahin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2287"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Mercan Karaer",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "09.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu, Karde\u015fi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://gazetekarinca.com/2017/12/istanbulda-bir-kadin-oglu-tarafindan-olduruldu/",
    "Gorsel:": "ii/3132017.jpg",
    "isim": "Mercan Karaer",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2286"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "S.K.",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Batman",
    "Tarih:": "05.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.haberkolay.net/haber/batmanda-yasak-ask-cinayeti-dostunu-ve-kendisini-oldurdu-244902.html",
    "Gorsel:": "ii/3122017.jpg",
    "isim": "S.K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2285"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe \u00d6zt\u00fcrk",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tekirda\u011f",
    "Tarih:": "05.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.evrensel.net/haber/339774/tekirdagda-kadin-cinayeti-ise-giderken-olduruldu",
    "Gorsel:": "ii/3112017.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe \u00d6zt\u00fcrk",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2284"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe Z.",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Amasya",
    "Tarih:": "05.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.gazetevatan.com/bir-kadin-cinayeti-daha--1123937-yasam/",
    "Gorsel:": "ii/3102017.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe Z.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2283"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sultan Ulu\u0131\u015f\u0131k",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "05.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Ayr\u0131lma Talebi, K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.gazetevatan.com/karisini-oldurdu-birlikte-gordugu-adami-agir-yaraladi-1124010-yasam/",
    "Gorsel:": "ii/3092017.jpg",
    "isim": "Sultan Ulu\u0131\u015f\u0131k",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2282"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclseven D.",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "02.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://www.guneydoguekspres.com/haber/25372/babasina-ait-tarlayi-uyarmak-icin-giden-kadinin-cansiz-bedeni-bulundu.html",
    "Gorsel:": "ii/3082017.jpg",
    "isim": "G\u00fclseven D.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2281"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Bet\u00fcl K.",
    "Makt\u00fcl\u00fcn ya\u015f\u0131:": "Re\u015fit De\u011fil",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Zonguldak",
    "Tarih:": "01.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/eski-koca-vahseti-eski-esini-ve-kizini-oldurerek-10303060-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/3072017.jpg",
    "isim": "Bet\u00fcl K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2280"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclay G.",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Zonguldak",
    "Tarih:": "01.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/eski-koca-vahseti-eski-esini-ve-kizini-oldurerek-10303060-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/3062017.jpg",
    "isim": "G\u00fclay G.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2279"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Aleyna Can",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "01.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Ayr\u0131lma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.sozcu.com.tr/2017/gundem/17-yasindaki-genc-kiz-gunluk-kiralanan-dairede-olduruldu-2112997/",
    "Gorsel:": "ii/3052017.jpg",
    "isim": "Aleyna Can",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2278"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Serap Topuzo\u011flu",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "27.08.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp, Vurucu Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/annesini-balta-ile-olduren-gundem-2575627/",
    "Gorsel:": "ii/3042017.jpg",
    "isim": "Serap Topuzo\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2275"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nadire Metin",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "U\u015fak",
    "Tarih:": "22.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fi Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/bir-aile-boyle-yok-oldu-kan-gundem-2577789/",
    "Gorsel:": "ii/3032017.jpg",
    "isim": "Nadire Metin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2274"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u015e\u00fckran Ayr\u0131k\u0131sa",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mu\u011fla",
    "Tarih:": "24.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/kendinden-ayrilmak-isteyen-gundem-2578533/",
    "Gorsel:": "ii/3022017.jpg",
    "isim": "\u015e\u00fckran Ayr\u0131k\u0131sa",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2273"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Akyol",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Zonguldak",
    "Tarih:": "24.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Para",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/gelini-ve-kayinvalidesini-olduren-gundem-2578577/",
    "Gorsel:": "ii/3012017.jpg",
    "isim": "Fatma Akyol",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2272"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Dilek Akyol",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Zonguldak",
    "Tarih:": "24.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Para",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/gelini-ve-kayinvalidesini-olduren-gundem-2578577/",
    "Gorsel:": "ii/3002017.jpg",
    "isim": "Dilek Akyol",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2271"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Rojbin \u0130lhan",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "25.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma, Aldatma \u015e\u00fcphesi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuku",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/gece-esini-oldurdu-sabah-olay-gundem-2579164/",
    "Gorsel:": "ii/2992017.jpg",
    "isim": "Rojbin \u0130lhan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2270"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Gamze \u0130lhan",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "26.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/genc-kadini-3-bin-lira-icin-18-gundem-2579720/",
    "Gorsel:": "ii/2982017.jpg",
    "isim": "Gamze \u0130lhan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2269"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hatice Y\u0131lmaz",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u00c7orum",
    "Tarih:": "29.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/sokak-ortasinda-once-esini-gundem-2582011/",
    "Gorsel:": "ii/2972017.jpg",
    "isim": "Hatice Y\u0131lmaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2268"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Neslihan Apa",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "19.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/adanadaki-kayip-kadinin-katili-tir-soforu-cikti-cesedini-gebzede-tarlaya-gommus",
    "Gorsel:": "ii/2632017.jpg",
    "isim": "Neslihan Apa",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2262"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sibel K\u0131l\u0131\u00e7l\u0131",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "19.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/adana-da-kadin-cinayeti-adana-yerelhaber-2473531/",
    "Gorsel:": "ii/2962017.jpg",
    "isim": "Sibel K\u0131l\u0131\u00e7l\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2261"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Z\u00fclal T\u00fct\u00fcnc\u00fc",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "18.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/universite-ogrencisinden-telefon-kiz-arkadasimi-oldurdum-40681538?_sgm_source=40681538&_sgm_campaign=scn_a004850058058000&_sgm_action=click",
    "Gorsel:": "ii/2952017.jpg",
    "isim": "Z\u00fclal T\u00fct\u00fcnc\u00fc",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2256"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcll\u00fc Yurto\u011flu",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "13.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/dugun-gununun-sabahi-oldurdugu-esin-gundem-2571820/",
    "Gorsel:": "ii/2942017.jpg",
    "isim": "G\u00fcll\u00fc Yurto\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2255"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130maverdi kaz\u0131mov",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "12.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/buyukcekmece-de-cifte-cinayet-gundem-2570927/",
    "Gorsel:": "ii/2932017.jpg",
    "isim": "\u0130maverdi kaz\u0131mov",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2254"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Rukiye Balc\u0131",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "12.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/buyukcekmece-de-cifte-cinayet-gundem-2570927/",
    "Gorsel:": "ii/2922017.jpg",
    "isim": "Rukiye Balc\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2253"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Tu\u011fba \u00c7elik",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "12.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Para, Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/bar-sahibi-kadini-oldurup--gundem-2570986/",
    "Gorsel:": "ii/2912017.jpg",
    "isim": "Tu\u011fba \u00c7elik",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2252"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "D\u00f6nd\u00fc \u00c7a\u011flayan",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Diyarbak\u0131r",
    "Tarih:": "12.12.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Akrabas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Y\u00fcksekten \u0130tilme",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/eve-gec-geldin-kavgasinda-gundem-2571069/",
    "Gorsel:": "ii/2902017.jpg",
    "isim": "D\u00f6nd\u00fc \u00c7a\u011flayan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2251"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Dilek \u0130.",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "27.11.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma, Ayr\u0131lma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/cani-sucunu-itiraf-etti-40659731",
    "Gorsel:": "ii/2892017.jpg",
    "isim": "Dilek \u0130.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2250"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00dcsk\u00fcdar Kulaks\u0131z",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "29.11.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/eski-esini-kablo-ile-bogarak-gundem-2563713/",
    "Gorsel:": "ii/2902017.jpg",
    "isim": "\u00dcsk\u00fcdar Kulaks\u0131z",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2249"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Y.",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tekirda\u011f",
    "Tarih:": "05.10.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.mynet.com/haber/yasam/cinnet-getiren-koca-dehset-sacti-16-bicak-darbesiyle-oldurdu-3302854-1",
    "Gorsel:": "ii/2882017.jpg",
    "isim": "Fatma Y.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2248"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclfidan G\u00fcl",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kayseri",
    "Tarih:": "04.10.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.iha.com.tr/haber-is-bul-diyen-annesini-40-yerinden-bicakladiktan-sonra-bogazini-keserek-oldurdu-676310/",
    "Gorsel:": "ii/2872017.jpg",
    "isim": "G\u00fclfidan G\u00fcl",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2247"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Arzu Dikal",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tokat",
    "Tarih:": "03.10.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.samsunhaber.org/asayis/o-cani-yakalandi-4-cocuk-annesi-kadini-silahla-oldurmustu-h5429.html",
    "Gorsel:": "ii/2862017.jpg",
    "isim": "Arzu Dikal",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2246"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00f6k\u015fah \u015eeylan",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "02.10.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.sabah.com.tr/yasam/2017/10/02/40-yasindaki-kadin-evinde-olu-bulundu",
    "Gorsel:": "ii/2852017.jpg",
    "isim": "G\u00f6k\u015fah \u015eeylan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2245"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Dilber G.",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u015eanl\u0131urfa",
    "Tarih:": "30.09.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/sulama-kanalinda-kadin-cesedi-bulundu-10082678-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2842017.jpg",
    "isim": "Dilber G.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2244"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Havva P.",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Isparta",
    "Tarih:": "03.102017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/esini-av-tufegiyle-oldurup-tarlaya-gomdu-10092550-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2832017.jpg",
    "isim": "Havva P.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2243"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Manolya Sar\u0131",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "10.11.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/gizemli-olay-tabancayla-vurulmus-bir-erkekle-kadinin-cesetleri-bulundu-40640991",
    "Gorsel:": "ii/2822017.jpg",
    "isim": "Manolya Sar\u0131",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2242"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u015eenay A.",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "01.11.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/once-video-cekti-sonra-karisini-gundem-2547453/",
    "Gorsel:": "ii/2812017.jpg",
    "isim": "\u015eenay A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2241"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Berivan Minaz",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "01.11.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/berivan-in-katili-sevgilisinin-gundem-2547644/",
    "Gorsel:": "ii/2802017.jpg",
    "isim": "Berivan Minaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2240"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u015eennur Geni\u015fol",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Denizli",
    "Tarih:": "29.10.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/sizofreni-hastasi-keserle-gundem-2545698/",
    "Gorsel:": "ii/2792017.jpg",
    "isim": "\u015eennur Geni\u015fol",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2239"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Selva Sa\u011flam Y\u0131lmaz",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "29.10.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Para",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/kadikoy-de-aracinda-oldurulen-gundem-2545804/",
    "Gorsel:": "ii/2782017.jpg",
    "isim": "Selva Sa\u011flam Y\u0131lmaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2238"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zeliha G\u00fcl",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u015eanl\u0131urfa",
    "Tarih:": "23.10.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Maganda Kur\u015funu",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/kizini-kaybeden-dilsiz-baba--gundem-2542420/",
    "Gorsel:": "ii/2772017.jpg",
    "isim": "Zeliha G\u00fcl",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2237"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Gizem Y.",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Eski\u015fehir",
    "Tarih:": "24.10.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/10-gun-once-evlendigi-esini-gundem-2542919/",
    "Gorsel:": "ii/2762017.jpg",
    "isim": "Gizem Y.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2235"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Eylem G\u00fcl\u00e7in Kan\u0131k",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ayd\u0131n",
    "Tarih:": "25.10.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Para",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fulma, Yak\u0131lma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/cenazesi-ortada-kalmisti-bugun-gundem-2543452/",
    "Gorsel:": "ii/2752017.jpg",
    "isim": "Eylem G\u00fcl\u00e7in Kan\u0131k",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2234"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00d6zay K.",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kilis",
    "Tarih:": "21.09.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.memurlar.net/haber/695188/polis-esinin-silahindan-cikan-kursunla-vurulan-kadin-oldu.html",
    "Gorsel:": "ii/2742017.jpg",
    "isim": "\u00d6zay K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2233"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe C\u00f6meto\u011flu",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ayd\u0131n",
    "Tarih:": "15.09.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fulma",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.posta.com.tr/soke-de-kayip-kadinin-cesedi-bulundu-haberi-1332957",
    "Gorsel:": "ii/2732017.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe C\u00f6meto\u011flu",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2232"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Dursiniye Tun\u00e7",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tokat",
    "Tarih:": "30.09.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Namus",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.haberturk.com/turhaldaki-cinayetin-zanlisi-namusumu-temizledim-1654797",
    "Gorsel:": "ii/2722017.jpg",
    "isim": "Dursiniye Tun\u00e7",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2231"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "15.09.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Tespit Edilemeyen",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fulma",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.ensonhaber.com/sulama-kanalinda-kadin-cesedi-bulundu.html",
    "Gorsel:": "ii/2712017.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2230"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Han\u0131m Birg\u00fcl",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "U\u015fak",
    "Tarih:": "28.09.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.usakhabermerkezi.com/guncel/isci-kadin-bosandigi-esi-tarafindan-fabrika-onunde-bicaklanarak-hayatini-kaybetti-h30244.html",
    "Gorsel:": "ii/2702017.jpg",
    "isim": "Han\u0131m Birg\u00fcl",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2229"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sode \u00c7elik",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u015eanl\u0131urfa",
    "Tarih:": "26.09.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "O\u011flu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.ensonhaber.com/miras-yuzunden-annesini-oldurdu.html",
    "Gorsel:": "ii/2692017.jpg",
    "isim": "Sode \u00c7elik",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2228"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "P\u0131nar Eliuz",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Denizli",
    "Tarih:": "28.09.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.bursadabugun.com/haber/tartistigi-sevgilisini-aracta-tufekle-oldurdu-875641.html",
    "Gorsel:": "ii/2682017.jpg",
    "isim": "P\u0131nar Eliuz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2227"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Bahriye \u00dcnge\u00e7",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "23.09.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/konak-ilcesinde-bir-kadin-ortagi-tarafindan-10059099-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2672017.jpg",
    "isim": "Bahriye \u00dcnge\u00e7",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2226"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smanperi A.",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bursa",
    "Tarih:": "22.09.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.sabah.com.tr/yasam/2017/09/22/8-aylik-hamile-esini-bicaklayarak-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/2662017.jpg",
    "isim": "\u0130smanperi A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2225"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Halla Barakat",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "22.09.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet, Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/suriyeli-aktivist-anne-ve-gazeteci-kizi-istanbulda-olduruldu-40586739",
    "Gorsel:": "ii/2652017.jpg",
    "isim": "Halla Barakat",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2223"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Orouba Barakat",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "22.09.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet, Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/suriyeli-aktivist-anne-ve-gazeteci-kizi-istanbulda-olduruldu-40586739",
    "Gorsel:": "ii/2642017.jpg",
    "isim": "Orouba Barakat",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2222"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zerrin Demir G\u00fcvener",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "15.09.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Soru\u015fturma S\u00fcr\u00fcyor",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/karisini-ve-baldizini-oldurup-intihar-etmeye-calisti?page=1",
    "Gorsel:": "ii/2622017.jpg",
    "isim": "Zerrin Demir G\u00fcvener",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2220"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma Kutal",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kocaeli",
    "Tarih:": "06.09.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Akrabas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.cumhuriyet.com.tr/haber/turkiye/817803/Maganda_kursunu_ile_yaralanan_kadin_oldu.html",
    "Gorsel:": "ii/2612017.jpg",
    "isim": "Fatma Kutal",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2219"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Perihan Ak\u0131n",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Samsun",
    "Tarih:": "07.09.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://beyazgazete.com/haber/2017/9/7/mevsimlik-iscilerin-kaldigi-cadira-ates-acildi-aciklamasi-1-kadin-oldu-1-kadin-yarali-4062411.html",
    "Gorsel:": "ii/2602017.jpg",
    "isim": "Perihan Ak\u0131n",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2218"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sanaa M\u0131m\u0131 Abdelrahman Mkboul",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "13.09.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "",
    "Gorsel:": "ii/2592017.jpg",
    "isim": "Sanaa M\u0131m\u0131 Abdelrahman Mkboul",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2217"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Anna Safaryan",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "11.09.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://t24.com.tr/haber/sevgilisini-bicaklayip-oldurdu-tartistik-oldurdum,437739",
    "Gorsel:": "ii/2572017.jpg",
    "isim": "Anna Safaryan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2215"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nazmiye T.",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "10.09.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Asma",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/ormanda-agaca-asili-kadin-cesedi-bulundu-ankara-yerelhaber-2268044/",
    "Gorsel:": "ii/2562017.jpg",
    "isim": "Nazmiye T.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2214"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ni\u011fde",
    "Tarih:": "10.09.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Bilinmiyor",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.karar.com/guncel-haberler/nigdede-kadin-cesedi-bulundu-593625",
    "Gorsel:": "ii/2552017.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2213"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sevgi A.",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ni\u011fde",
    "Tarih:": "08.09.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.iyigunler.net/guvenlik/genc-kadin-hastane-bahcesinde-olu-bulundu-h305674.html",
    "Gorsel:": "ii/2542017.jpg",
    "isim": "Sevgi A.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2212"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nihal Subakan",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ayd\u0131n",
    "Tarih:": "02.09.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://ilerihaber.org/icerik/aydinda-kadin-cinayeti-esini-av-tufegiyle-oldurduintihar-etti-75771.html",
    "Gorsel:": "ii/2532017.jpg",
    "isim": "Nihal Subakan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2207"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Alime Demirda\u011f",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "03.09.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Ayr\u0131lma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.haberturk.com/gundem/haber/1618890-bahcelievler-de-kocasinin-oldurdugu-genc-kadinin-cenazesi-memleketine-gonderildi",
    "Gorsel:": "ii/2522017.jpg",
    "isim": "Alime Demirda\u011f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2206"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "S\u00fcmer Uyan",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "07.09.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Para",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.sabah.com.tr/egeli/2017/09/07/once-bayramlasti-sonra-da-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/2512017.jpg",
    "isim": "S\u00fcmer Uyan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2205"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Adile Deniz",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Gaziantep",
    "Tarih:": "09.09.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/hain-plan-esini-boyle-oldurdu-40573701",
    "Gorsel:": "ii/2502017.jpg",
    "isim": "Adile Deniz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2204"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Samsun",
    "Tarih:": "07.09.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.samsunhaber.org/asayis/mevsimlik-iscilere-silahli-saldirida-bulunup-bir-kadin-isciyi-h5189.html",
    "Gorsel:": "ii/2492017.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2203"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Emine G\u00fcnay",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Samsun",
    "Tarih:": "05.09.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.ashaber.com/haber/6184/samsunda-ask-cinayeti-sevdigi-kadini-alamayinca-dehset-sacti-2-olu-1-yarali.html",
    "Gorsel:": "ii/2482017.jpg",
    "isim": "Emine G\u00fcnay",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2202"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hilal B.",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Elaz\u0131\u011f",
    "Tarih:": "13.10.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://seninmedyan.org/2017/10/13/22-yasindaki-hilal-babasi-tarafindan-bogazi-kesilerek-katledildi/",
    "Gorsel:": "ii/2472017.jpg",
    "isim": "Hilal B.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2201"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Helin Paland\u00f6ken",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "14.10.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131skan\u00e7l\u0131k",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/son-dakika-garda-dehset-randevusu-helini-pompaliyla-katletti-2-ogrenciyi-de-yaraladi-40609983?_sgm_source=40609983&_sgm_campaign=scn_a004850058058000&_sgm_action=click",
    "Gorsel:": "ii/2462017.jpg",
    "isim": "Helin Paland\u00f6ken",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2200"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00d6znur Belli",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "14.10.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Namus",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Abisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/evli-adamla-iliskisi-var-diye-ablasini-oldurdu-40610500",
    "Gorsel:": "ii/2452017.jpg",
    "isim": "\u00d6znur Belli",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2199"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hilal \u0130zci",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ankara",
    "Tarih:": "12.10.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Husumet",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/ankaradaki-kari-koca-cinayetinin-nedeni-yasak-ask-40607714",
    "Gorsel:": "ii/2442017.jpg",
    "isim": "Hilal \u0130zci",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2198"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Mevru\u015f Deveci",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Sivas",
    "Tarih:": "31.08.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/kayip-kadinin-cesedi-bulundu",
    "Gorsel:": "ii/2432017.jpg",
    "isim": "Mevru\u015f Deveci",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2197"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcler Y\u0131ld\u0131z El\u00fcman",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "30.08.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/kayip-kadinin-cesedi-bulundu",
    "Gorsel:": "ii/2422017.jpg",
    "isim": "G\u00fcler Y\u0131ld\u0131z El\u00fcman",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2196"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Halise \u00c7ift\u00e7i",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Denizli",
    "Tarih:": "31.08.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://haber.sol.org.tr/toplum/tarlada-bir-kadin-ve-bir-erkek-cesedi-bulundu-208046",
    "Gorsel:": "ii/2412017.jpg",
    "isim": "Halise \u00c7ift\u00e7i",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2195"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sevda Yeti\u015fir",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "31.08.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.ntv.com.tr/turkiye/bosanacagi-karisini-oldurdu-kizini-yaraladi,m82tpV93YEmQUo1JEwZzxA",
    "Gorsel:": "ii/2402017.jpg",
    "isim": "Sevda Yeti\u015fir",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2194"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fcldane Canbaz",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Bal\u0131kesir",
    "Tarih:": "31.08.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/genc-kadin-evinde-tabancayla-gundem-2511663/",
    "Gorsel:": "ii/2392017.jpg",
    "isim": "G\u00fcldane Canbaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2193"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Uvfa Naasan",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "29.08.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/mersin-de-suriyeli-anne-kiz-cinayeti-9979739-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2382017.jpg",
    "isim": "Uvfa Naasan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2192"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe Cuma",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Mersin",
    "Tarih:": "29.08.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/mersin-de-suriyeli-anne-kiz-cinayeti-9979739-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2372017.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe Cuma",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2191"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Esma G\u00fcler",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ere\u011fli",
    "Tarih:": "16.08.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.halkinsesi.com.tr/zonguldak/evinde-olu-bulundu-h37201.html",
    "Gorsel:": "ii/2362017.jpg",
    "isim": "Esma G\u00fcler",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2190"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Safiye Sabiha Ural",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Denizli",
    "Tarih:": "04.08.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://beyazgazete.com/haber/2017/8/4/yalniz-yasayan-kadin-evinde-olu-bulundu-4014428.html",
    "Gorsel:": "ii/2352017.jpg",
    "isim": "Safiye Sabiha Ural",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2189"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "S\u00fcmb\u00fcl Il\u011f\u0131n",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "D\u00fczce",
    "Tarih:": "05.08.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/azeri-kadin-evinde-olu-bulundu",
    "Gorsel:": "ii/2342017.jpg",
    "isim": "S\u00fcmb\u00fcl Il\u011f\u0131n",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2188"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Z\u00fclfiye \u00c7o\u015fkun",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "05.08.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.memleket.com.tr/adanada-annesiyle-yasayan-kadin-evinde-olu-bulundu-1186597h.htm",
    "Gorsel:": "ii/2332017.jpg",
    "isim": "Z\u00fclfiye \u00c7o\u015fkun",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2187"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hatice \u00c7elebi",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Ayd\u0131n",
    "Tarih:": "28.08.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.arti49.com/gurbetci-kadin-baba-evinde-olu-bulundu-911127h.htm",
    "Gorsel:": "ii/2322017.jpg",
    "isim": "Hatice \u00c7elebi",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2186"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Emine Ayaz",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "21.08.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Husumet",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Akraba",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/antalya-da-bacanak-cinneti-2-olu-9952713-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2312017.jpg",
    "isim": "Emine Ayaz",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2185"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nazl\u0131 Uyan\u0131k",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Zonguldak",
    "Tarih:": "10.10.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "\u00c7ocuklar\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.diken.com.tr/iki-kardes-1800-kilometre-takip-ettikleri-annelerini-oldurdu/",
    "Gorsel:": "ii/2302017.jpg",
    "isim": "Nazl\u0131 Uyan\u0131k",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2184"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Selma Aslan",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "10.10.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/once-eski-esini-sonra-kendini-vurdu-40606395",
    "Gorsel:": "ii/2292017.jpg",
    "isim": "Selma Aslan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2183"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zeynep \u00d6z\u00e7ay",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Yozgat",
    "Tarih:": "08.10.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Damad\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/bir-kent-bu-vahseti-konusuyor-40603730",
    "Gorsel:": "ii/2282017.jpg",
    "isim": "Zeynep \u00d6z\u00e7ay",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2182"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00d6zlem G\u00f6k\u00f6z",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Yozgat",
    "Tarih:": "08.10.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/bir-kent-bu-vahseti-konusuyor-40603730",
    "Gorsel:": "ii/2272017.jpg",
    "isim": "\u00d6zlem G\u00f6k\u00f6z",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2181"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hacer G\u00f6ral",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "19.08.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.cnnturk.com/turkiye/muhtar-dehset-sacti-kavun-kestigi-bicakla-sevgilisini-oldurdu?page=1",
    "Gorsel:": "ii/2262017.jpg",
    "isim": "Hacer G\u00f6ral",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2180"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sevim G\u00f6rmez",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "17.08.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Para",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Torunu",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.arti49.com/uyusturucu-parasi-vermeyen-anneannesini-oldurdu-2-900284h.htm",
    "Gorsel:": "ii/2252017.jpg",
    "isim": "Sevim G\u00f6rmez",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2179"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Zeynep Y\u00f6r\u00fck",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "17.08.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://haber.sol.org.tr/toplum/antalyada-kadin-cinayeti-206498",
    "Gorsel:": "ii/2242017.jpg",
    "isim": "Zeynep Y\u00f6r\u00fck",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2178"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Yonca Duman",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "16.08.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpehli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/hap-icti-denen-kadinin-basina-darbe-alarak-oldugu-9936336-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2232017.jpg",
    "isim": "Yonca Duman",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2177"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "P\u0131nar Kaynak",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Trabzon",
    "Tarih:": "15.08.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp, Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://www.karar.com/guncel-haberler/trabzonda-bicaklanmis-kadin-cesedi-bulundu-571366#",
    "Gorsel:": "ii/2222017.jpg",
    "isim": "P\u0131nar Kaynak",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2176"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "D\u00f6nd\u00fc A\u00e7\u0131kg\u00f6z",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Manisa",
    "Tarih:": "14.08.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Husumet",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.malatyaguncel.com/manisada-kadin-cinayeti-749541h.htm",
    "Gorsel:": "ii/2212017.jpg",
    "isim": "D\u00f6nd\u00fc A\u00e7\u0131kg\u00f6z",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2175"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130zmir",
    "Tarih:": "13.08.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "https://www.haberler.com/aliaga-da-yol-kenarinda-kadin-cesedi-bulundu-9926613-haberi/",
    "Gorsel:": "ii/2202017.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2174"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u015eadiye Akay",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "11.08.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.haberturk.com/gundem/haber/1595103-antalya-da-40-yasindaki-kadin-evinde-bogularak-olduruldu",
    "Gorsel:": "ii/2192017.jpg",
    "isim": "\u015eadiye Akay",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2173"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "G\u00fclsime \u00d6zi\u015f",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kocaeli",
    "Tarih:": "10.08.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.kocaelibarisgazetesi.com/polis-adliye/evi-terk-edip-kizinin-yanina-yerlesin-karisini-oldurdu-2-h84605.html",
    "Gorsel:": "ii/2182017.jpg",
    "isim": "G\u00fclsime \u00d6zi\u015f",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2172"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Nadime Narin",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "A\u011fr\u0131",
    "Tarih:": "01.08.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.diyarinsesi.org/haber/karisini-oldurup-intihar-etti-107728.htm",
    "Gorsel:": "ii/2172017.jpg",
    "isim": "Nadime Narin",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2171"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ay\u015fe Me\u015fe",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Tokat",
    "Tarih:": "30.07.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Reddedilme",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Sevgili",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.karar.com/guncel-haberler/bir-yil-once-kacirdigi-kizi-pazar-yerinde-bicakla-oldurdu-tokat-haberleri-557081#",
    "Gorsel:": "ii/2162017.jpg",
    "isim": "Ay\u015fe Me\u015fe",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2170"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sevda Ertan",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u015eanl\u0131urfa",
    "Tarih:": "29.07.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Annesini Korurken",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Babas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/koca-dehseti-karisini-ve-kizini-oldurdu-40534847",
    "Gorsel:": "ii/2152017.jpg",
    "isim": "Sevda Ertan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2169"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hanife Ertan",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u015eanl\u0131urfa",
    "Tarih:": "29.07.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bo\u015fanma Talebi",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/koca-dehseti-karisini-ve-kizini-oldurdu-40534847",
    "Gorsel:": "ii/2142017.jpg",
    "isim": "Hanife Ertan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2168"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Do\u011fu Beyaz\u0131t",
    "Tarih:": "28.07.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Bilinmiyor",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://www.karar.com/guncel-haberler/dogubayazitta-kadin-cesedi-bulundu-555180#",
    "Gorsel:": "ii/2132017.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2167"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Elif \u00c7evik",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Konya",
    "Tarih:": "27.07.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "\u0130ntihar",
    "Kaynak:": "http://www.cumhuriyet.com.tr/haber/turkiye/790888/Konya_da_kadin_cinayeti__Polis_esini_silahla_vurarak_oldurdu.html",
    "Gorsel:": "ii/2122017.jpg",
    "isim": "Elif \u00c7evik",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2166"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Dudu \u00c7.",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Sinop",
    "Tarih:": "21.07.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/olu-bulunan-kadinin-mezari-acildi-olduruldugu-40527454",
    "Gorsel:": "ii/2112017.jpg",
    "isim": "Dudu \u00c7.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2165"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Hanife G\u00f6kdemir",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Giresun",
    "Tarih:": "21.07.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fulma",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "https://www.arti49.com/giresunda-kayip-kadinin-cesedi-bulundu-873421h.htm",
    "Gorsel:": "ii/2102017.jpg",
    "isim": "Hanife G\u00f6kdemir",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2164"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Elif \u00c7il",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "21.07.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/adana-da-barda-silahli-kavga-1-gundem-2488450/",
    "Gorsel:": "ii/2092017.jpg",
    "isim": "Elif \u00c7il",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2163"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Ceylan \u00c7al\u0131\u015fkan",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Samsun",
    "Tarih:": "25.07.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Sevgilisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.habergazetesi.com.tr/haber/717281/samsunda-eski-karisini-oldurdugu-suphesine-gozalti",
    "Gorsel:": "ii/2082017.jpg",
    "isim": "Ceylan \u00c7al\u0131\u015fkan",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2162"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Asiye \u00c7okal",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Zonguldak",
    "Tarih:": "20.07.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fulma",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.internethaber.com/zonguldakta-kayip-kadinin-cesedi-bulundu-1794620h.htm",
    "Gorsel:": "ii/2072017.jpg",
    "isim": "Asiye \u00c7okal",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2161"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Christina Rommel",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "17.07.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Aran\u0131yor",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/ukraynali-kadin-evinde-olu-bulundu-istanbul-yerelhaber-2169616/",
    "Gorsel:": "ii/2062017.jpg",
    "isim": "Christina Rommel",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2160"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Naime K.",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kastamonu",
    "Tarih:": "03.10.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.gazeteduvar.com.tr/turkiye/2017/10/03/erkek-cinayeti-siginma-evinde-kalan-esini-oldurdu/",
    "Gorsel:": "ii/2052017.jpg",
    "isim": "Naime K.",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2159"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u00dcmran Yeti\u015fken",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Antalya",
    "Tarih:": "20.07.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.yurtgazetesi.com.tr/genel/polis-sakayla-kadin-meslektasini-oldurdu-h36871.html",
    "Gorsel:": "ii/2042017.jpg",
    "isim": "\u00dcmran Yeti\u015fken",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2158"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Fatma \u00d6zkale",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Adana",
    "Tarih:": "20.07.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Ate\u015fli Silah",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "https://www.evrensel.net/haber/326913/kadin-cinayeti-bosandigi-kadini-oldurdu",
    "Gorsel:": "ii/2032017.jpg",
    "isim": "Fatma \u00d6zkale",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2157"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Derya Benli",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u00c7orum",
    "Tarih:": "19.07.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Bilinmiyor",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Notlar:": "\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm",
    "Kaynak:": "http://www.hurriyet.com.tr/kizilirmak-nehrinde-kadin-cesedi-bulundu-40524767",
    "Gorsel:": "ii/2022017.jpg",
    "isim": "Derya Benli",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2156"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Sayal Say",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kayseri",
    "Tarih:": "19.07.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Para",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Bo\u011fma",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.milliyet.com.tr/yasli-kadini-altinlari-icin-gundem-2487560/",
    "Gorsel:": "ii/2012017.jpg",
    "isim": "Sayal Say",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2155"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Meral Polat",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Kayseri",
    "Tarih:": "13.07.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Var",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.posta.com.tr/uyusturucu-bagimlisi-koca-karisini-bicaklayarak-oldurdu-haberi-1314462",
    "Gorsel:": "ii/2002017.jpg",
    "isim": "Meral Polat",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2154"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Saniye Demir",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "K\u00fctahya",
    "Tarih:": "11.07.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://www.dinamikhaber.com/gundem-haberleri/kutahyada-korkunc-kadin-cinayeti-bogazi-kesilerek-olduruldu-h6686.html",
    "Gorsel:": "ii/1992017.jpg",
    "isim": "Saniye Demir",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2153"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Arzu Zorba",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "Manisa",
    "Tarih:": "09.07.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tart\u0131\u015fma",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Eski Kocas\u0131",
    "Korunma talebi:": "Yok",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Kesici Alet",
    "Failin durumu:": "Tutuklu",
    "Kaynak:": "http://haber.sol.org.tr/toplum/manisada-kadin-cinayeti-202365",
    "Gorsel:": "ii/1982017.jpg",
    "isim": "Arzu Zorba",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2152"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "Canan G\u00fcler",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u00c7orum",
    "Tarih:": "09.07.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Bilinmiyor",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Darp",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://haber.sol.org.tr/toplum/corumda-kadin-cinayeti-202291",
    "Gorsel:": "ii/1972017.jpg",
    "isim": "Canan G\u00fcler",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2151"
  },
  {
    "Ad Soyad:": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "\u0130l/il\u00e7e:": "\u0130stanbul",
    "Tarih:": "06.07.2017",
    "Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Bilinmiyor",
    "Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc:": "Tespit Edilemeyen",
    "Korunma talebi:": "Bilinmiyor",
    "\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli:": "Tespit Edilemeyen",
    "Failin durumu:": "Tespit Edilemeyen",
    "Kaynak:": "http://www.sabah.com.tr/yasam/2017/07/06/arnavutkoyde-kadin-cesedi-bulundu",
    "Gorsel:": "ii/1962017.jpg",
    "isim": "\u0130smi Bilinmiyor",
    "link": "http://anitsayac.com/details.aspx?id=2150"
  }
]